[{"kind": "track", "id": 336119643, "created_at": "2017/08/03 17:48:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 170881, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2346300, "last_modified": "2017/08/03 17:48:07 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "den\u00fancia \"Fora Teer\"", "permalink": "e-uma-vitoria-enganosa-diz-oposicao-sobre-votacao-da-denuncia-contra-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\u00c9 uma vit\u00f3ria enganosa, diz oposi\u00e7\u00e3o sobre vota\u00e7\u00e3o da den\u00fancia contra Temer", "description": "Apesar das emendas, que somaram mais de R$ 4bi, placar foi acirrado: 263 pediram arquivamento e 227, investiga\u00e7\u00e3o\nReportagem: Cristiane Sampaio - Bras\u00edlia (DF)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336119643", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/e-uma-vitoria-enganosa-diz-oposicao-sobre-votacao-da-denuncia-contra-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236507654-29ss9i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336119643/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336119643/download", "playback_count": 199, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/t9AgaPfhnvpb_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336119643/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336146038, "created_at": "2017/08/03 20:37:38 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166415, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6655062, "last_modified": "2017/08/03 20:37:40 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "04-08-17-previsao-do-tempo-sexta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "04 - 08 - 17 - PREVISAO DO TEMPO - SEXTA", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336146038", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/04-08-17-previsao-do-tempo-sexta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236535693-a3f9la-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336146038/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336146038/download", "playback_count": 31, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/zKCXmbtafiXe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336146038/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336149666, "created_at": "2017/08/03 21:03:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 183552, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2935745, "last_modified": "2017/08/03 21:03:28 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"desmonte trabalhista\"", "permalink": "com-desmonte-trabalhista-empresas-ja-comecam-a-procurar-terceirizados", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Com desmonte trabalhista, empresas j\u00e1 come\u00e7am a procurar terceirizados", "description": "Constru\u00e7\u00e3o civil, tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio s\u00e3o os setores que mais sofrer\u00e3o com o processo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336149666", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/com-desmonte-trabalhista-empresas-ja-comecam-a-procurar-terceirizados", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336149666/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336149666/download", "playback_count": 685, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/LEGuhjCTeyrj_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336149666/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336156475, "created_at": "2017/08/03 21:52:49 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 102096, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1632549, "last_modified": "2017/08/03 21:52:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "votacao-de-denuncia-contra-temer-expoe-divisao-no-psdb", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Vota\u00e7\u00e3o de den\u00fancia contra Temer exp\u00f5e divis\u00e3o no PSDB", "description": "Entre aliadas do governo, legenda foi a que mais votou a favor do prosseguimento da a\u00e7\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336156475", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/votacao-de-denuncia-contra-temer-expoe-divisao-no-psdb", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336156475/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336156475/download", "playback_count": 205, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g47gmUdLlyUp_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336156475/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336167854, "created_at": "2017/08/03 23:27:27 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158002, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6318605, "last_modified": "2017/08/03 23:27:27 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "petroleiros-de-todo-o-brasil-realizam-ato-em-defesa-da-petrobras-na-bahia", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Petroleiros de todo o Brasil realizam ato em defesa da Petrobras na Bahia", "description": "Cerca de dois mil petroleiros de 13 estados participam de ato; trabalhadores apontam greve para 2017.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336167854", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/petroleiros-de-todo-o-brasil-realizam-ato-em-defesa-da-petrobras-na-bahia", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336167854/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336167854/download", "playback_count": 108, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B5vvJQUk0pwB_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336167854/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336241491, "created_at": "2017/08/04 13:55:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 140630, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2249363, "last_modified": "2017/08/04 13:55:58 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Alerj racismo \"mulheres negras\" \"Rafael Braga\"", "permalink": "forum-de-dialogo-com-mulheres-negras-foi-criado-na-assembleia-legislativa-do-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "F\u00f3rum de di\u00e1logo com mulheres negras foi criado na Assembleia Legislativa do Rio", "description": "Foi instalado nesta quinta-feira (03) na Assembleia Legislativa do Estado do Rio, o F\u00f3rum Permanente de Di\u00e1logo com as Mulheres Negras. O novo instrumento tem o objetivo de acolher de forma constante as demandas de pol\u00edticas p\u00fablicas contra o racismo e pela igualdade.\nPor Raquel J\u00fania, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336241491", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/forum-de-dialogo-com-mulheres-negras-foi-criado-na-assembleia-legislativa-do-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236659445-9fj8df-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336241491/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336241491/download", "playback_count": 33, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/2WuJx2UPzR1z_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336241491/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336243209, "created_at": "2017/08/04 14:11:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 231961, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3710467, "last_modified": "2017/08/04 14:11:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia amamenta\u00e7\u00e3o \"Dia Mundial da Amamenta\u00e7\u00e3o\" \"aleitamento materno\" \"mulheres m\u00e3es\"", "permalink": "reforma-trabalhista-traz-desafios-para-mulheres-que-amamentam-diz-pesquisadora", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma trabalhista traz desafios para mulheres que amamentam, diz pesquisadora", "description": "No Brasil, a licen\u00e7a maternidade \u00e9 de 4 meses, podendo, em alguns lugares, chegar a seis, que \u00e9 o tempo, segundo a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, que o beb\u00ea precisa de amamenta\u00e7\u00e3o exclusiva.\nPor Mariana Martins, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336243209", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-trabalhista-traz-desafios-para-mulheres-que-amamentam-diz-pesquisadora", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236661927-5o1t75-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336243209/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336243209/download", "playback_count": 52, "download_count": 5, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/SzGSP35LZboK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336243209/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336339015, "created_at": "2017/08/04 18:53:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 180496, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2886844, "last_modified": "2017/08/04 18:53:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "alimento pancs caruru picaopreto saiao", "permalink": "saiao-picao-preto-e-caruru-sao-algumas-das-pancs-que-podem-fazer-parte-da-sua-mesa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Sai\u00e3o, Pic\u00e3o Preto, e Caruru s\u00e3o algumas das PANCS que podem fazer parte da sua mesa", "description": "As Plantas Aliment\u00edcias N\u00e3o Convencionais podem estar presente em sopas ch\u00e1s, saladas, entre outras receitas. Elas inclusive podem ser utilizadas para fins terap\u00eauticos. Hoje, o agr\u00f4nomo e produtor rural Raul Porto Serricchio vai apresentar algumas delas e suas propriedades, a come\u00e7ar por duas plantas bastante encontradas no pa\u00eds, o Sai\u00e3o e o Pic\u00e3o Preto. Mais informa\u00e7\u00f5es com Marianna Rosalles.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336339015", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/saiao-picao-preto-e-caruru-sao-algumas-das-pancs-que-podem-fazer-parte-da-sua-mesa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236755100-zkwla1-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336339015/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336339015/download", "playback_count": 50, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lpawwPOadUTR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336339015/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336463753, "created_at": "2017/08/05 00:01:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3545121, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 56715807, "last_modified": "2017/08/05 00:01:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "cpi pbhativos memoria verdade justi\u00e7a reiki homeopatia", "permalink": "0uca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-050817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "0u\u00e7a o programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 05.08.17", "description": "A edi\u00e7\u00e3o mineira traz entrevista com o vereador Pedro Patrus (PT) sobre a Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito (CPI) da PBH Ativos, empresa que gere obras de infraestrutura e parcerias p\u00fablico-privadas, capta recursos financeiros e auxilia na administra\u00e7\u00e3o patrimonial, utilizando a estrutura do Poder P\u00fablico. Por decis\u00e3o do Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais, as investiga\u00e7\u00f5es de irregularidades foram suspensas. \n\nTem tamb\u00e9m reportagem sobre a Comiss\u00e3o da Verdade de Minas Gerais, que ir\u00e1 apresentar o relat\u00f3rio final. O ouvinte confere ainda informa\u00e7\u00f5es sobre tratamentos alternativos na rede p\u00fablica de sa\u00fade, como reiki, medita\u00e7\u00e3o e acupuntura.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336463753", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/0uca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-050817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000236875518-j72lrw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336463753/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336463753/download", "playback_count": 67, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gcezc3mOI9iZ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336463753/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336481087, "created_at": "2017/08/05 00:45:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3603537, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 28826434, "last_modified": "2017/08/05 00:45:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"brasil de fato pe\" temer golpe mst dilma lula quilombos futebol \"gol de placa\" \"gol contra\" \"charge sonora\"", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-050817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco - 05/08/17", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336481087", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-050817", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336481087/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336481087/download", "playback_count": 109, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/zIkCa8W3T92j_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336481087/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336584326, "created_at": "2017/08/05 13:46:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 269320, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4308149, "last_modified": "2017/08/05 13:46:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "amamenta", "permalink": "maes-precisam-de-apoio-da-sociedade-para-garantir-amamentacao-e-saude-dos-bebes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "M\u00e3es precisam de apoio da sociedade para garantir amamenta\u00e7\u00e3o e sa\u00fade dos beb\u00eas", "description": "Contar com a ajuda de pessoas experientes pode garantir o sucesso do aleitamento materno.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336584326", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/maes-precisam-de-apoio-da-sociedade-para-garantir-amamentacao-e-saude-dos-bebes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237035115-vyie5v-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336584326/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336584326/download", "playback_count": 53, "download_count": 5, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/N0xdCzEAXW80_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336584326/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336587457, "created_at": "2017/08/05 14:22:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 125790, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3056460, "last_modified": "2017/08/05 14:22:55 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia olimpiadas", "permalink": "olimpiadas-deixaram-dividas-sociais-para-o-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Olimp\u00edadas deixaram d\u00edvidas sociais para o Rio de Janeiro", "description": "Um ano depois dos jogos, cidade exibe comunidades removidas, instala\u00e7\u00f5es ol\u00edmpicas fechadas e aumento da repress\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336587457", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/olimpiadas-deixaram-dividas-sociais-para-o-rio-de-janeiro", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336587457/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336587457/download", "playback_count": 38, "download_count": 5, "favoritings_count": 2, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ikKJwpfzrrm5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336587457/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336589651, "created_at": "2017/08/05 14:48:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 273605, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4662305, "last_modified": "2017/08/05 14:48:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Radioag\u00eancia", "permalink": "temer-tenta-convencer-o-mercado-que-reformas-seguem-em-frente", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Temer tenta convencer o mercado que reformas seguem em frente", "description": "Mal terminou a vota\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados impedindo que o putrefato Presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, fosse julgado pelo Supremo Tribunal Federal, o deputado Rodrigo Maia concedia uma entrevista defendendo enfaticamente a reforma da Previd\u00eancia, sem recuos,  e outras para fazer o Brasil andar para tr\u00e1s.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336589651", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/temer-tenta-convencer-o-mercado-que-reformas-seguem-em-frente", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336589651/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336589651/download", "playback_count": 83, "download_count": 22, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/iebfBuGnXm81_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336589651/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336607846, "created_at": "2017/08/05 17:44:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2321013, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 18566372, "last_modified": "2017/08/05 17:46:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-050817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 05/08/17", "description": "A repercuss\u00e3o da den\u00fancia de corrup\u00e7\u00e3o contra Michel Temer, que foi rejeitada pelos deputados na quarta-feira (2), foi tema do Programa Brasil de Fato deste fim de semana. Durante os dias que antecederam a vota\u00e7\u00e3o, a C\u00e2mara Federal virou um grande balc\u00e3o de neg\u00f3cios. O governo liberou mais de R$ 4 bilh\u00f5es em emendas. Na capital paulista, a sintonia \u00e9 a R\u00e1dio 9 de Julho AM 1600, \u00e0s 12h20, com reprise aos domingos \u00e0s 6h20.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336607846", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-050817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237057531-nemc99-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336607846/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336607846/download", "playback_count": 145, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vpVau8twaHdw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336607846/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336827643, "created_at": "2017/08/07 12:36:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 295916, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 9468952, "last_modified": "2017/08/07 12:36:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Lula \"elei\u00e7\u00f5es 2018\" \"Vagner Freitas\" PT", "permalink": "lula-afirma-que-pt-voltara-ao-poder-e-2018-mesmo-se-nao-for-ele-o-candidato", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula afirma que PT voltar\u00e1 ao poder e 2018, mesmo se n\u00e3o for ele o candidato", "description": "Em evento de movimentos de luta por moradia em S\u00e3o Paulo, ex-presidente Lula comenta pol\u00edticas realizadas em seu governo, critica congresso nacional por ter livrado Temer de investiga\u00e7\u00e3o e afirma que o PT voltar\u00e1 ao poder.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336827643", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-afirma-que-pt-voltara-ao-poder-e-2018-mesmo-se-nao-for-ele-o-candidato", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237253502-g9loiw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336827643/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336827643/download", "playback_count": 353, "download_count": 14, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/2nDF7nCp929n_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336827643/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336845043, "created_at": "2017/08/07 15:21:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 86080, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1377492, "last_modified": "2017/08/07 15:21:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Venezuela Mercosul", "permalink": "comite-considera-arbitraria-e-ilegal-suspensao-da-venezuela-do-mercosul", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Comit\u00ea considera arbitr\u00e1ria e ilegal suspens\u00e3o da Venezuela do Mercosul", "description": "Em nota, movimentos e partidos repudiam \"a atitude do governo golpista do Brasil\".\nSonora: Ministro de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Venezuela, Jorge Arreaza\nLocu\u00e7\u00e3o: Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336845043", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/comite-considera-arbitraria-e-ilegal-suspensao-da-venezuela-do-mercosul", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237270247-h1xn52-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336845043/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336845043/download", "playback_count": 168, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/bV7UuOtn8KBB_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336845043/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336854487, "created_at": "2017/08/07 16:37:44 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 131956, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2111110, "last_modified": "2017/08/07 16:37:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioag\u00eancia \"Rio de janeiro\" Educa\u00e7\u00e3o", "permalink": "rio-de-janeiro-governo-pezao-esta-fechando-turmas-em-dezenas-de-escolas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Rio de Janeiro: Governo Pez\u00e3o est\u00e1 fechando turmas em dezenas de escolas", "description": "Profissionais da educa\u00e7\u00e3o realizam paralisa\u00e7\u00e3o de 24 nesta ter\u00e7a-feira contra o desmonte da educa\u00e7\u00e3o no estado.\nReportagem: Fania Rodrigues", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854487", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/rio-de-janeiro-governo-pezao-esta-fechando-turmas-em-dezenas-de-escolas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237278838-w69ohh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854487/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854487/download", "playback_count": 182, "download_count": 8, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/audTl7H16UJX_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854487/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336854695, "created_at": "2017/08/07 16:39:26 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 150479, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4813356, "last_modified": "2017/08/07 16:39:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Michel Temer\" Coment\u00e1rio \"Daniel Giovanaz\" Corrup\u00e7\u00e3o", "permalink": "analise-criticar-lava-jato-sem-questionar-as-bases-do-direito-penal-e-oportunismo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "An\u00e1lise | Criticar Lava Jato sem questionar as bases do Direito Penal \u00e9 oportunismo", "description": "A base aliada do governo Michel Temer critica a Lava Jato porque ela chegou no seu quintal. N\u00e3o passa de demagogia, oportunismo. No Brasil, presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia sempre foi coisa de \u201ccolarinho branco\u201d. O direito de defesa nunca valeu para a popula\u00e7\u00e3o pobre, com rar\u00edssimas exce\u00e7\u00f5es. Ou\u00e7a o coment\u00e1rio do jornalista Daniel Giovanaz, direto de Curitiba.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854695", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/analise-criticar-lava-jato-sem-questionar-as-bases-do-direito-penal-e-oportunismo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237278988-9gvdof-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854695/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854695/download", "playback_count": 119, "download_count": 8, "favoritings_count": 3, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4E1u6gG0wI2x_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336854695/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336856221, "created_at": "2017/08/07 16:51:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 145280, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2323435, "last_modified": "2017/08/07 16:55:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Mouzar Benedito\" Bananas Viagens", "permalink": "yes-nos-temos-bananas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Yes, n\u00f3s temos bananas\"", "description": "\"O Edmilson falou ao dono do bar que o gringo tinha estudado um pouco de portugu\u00eas, entendia o que falavam, mas n\u00e3o sabia falar direito a nossa l\u00edngua, e n\u00e3o conhecia nada da cultura brasileira. (...) E o dono do bar foi mostrando tudo derivado da banana: banana-passa, cozida com mel, banana assada com canela. At\u00e9 que por fim mostrou uma penca de bananas...\". Ou\u00e7a a coluna semanal de Mouzar Benedito.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336856221", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/yes-nos-temos-bananas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237281183-yuqflt-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336856221/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336856221/download", "playback_count": 66, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wLXM5Ou9fJcD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336856221/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336873361, "created_at": "2017/08/07 19:01:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 210670, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1684826, "last_modified": "2017/08/07 19:02:02 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "so-a-luta-nos-salva-afirma-joao-paulo-rodrigues-dirigente-do-mst", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"S\u00f3 a luta nos salva\", afirma Jo\u00e3o Paulo Rodrigues, dirigente do MST", "description": "O dirigente nacional do MST, Jo\u00e3o Paulo Rodrigues, concedeu entrevista sobre o contexto pol\u00edtico e econ\u00f4mico internacional e o golpe de estado no Brasil. Jo\u00e3o Paulo apontou tamb\u00e9m tr\u00eas propostas para que o pa\u00eds se livrar do processo antidemocr\u00e1tico.\n\nA conversa foi feita com a rep\u00f3rter Catarina de Angola, do Brasil de Fato Pernambuco, e veiculada na edi\u00e7\u00e3o do programa de r\u00e1dio do dia 05 de agosto de 2017. A locu\u00e7\u00e3o \u00e9 de Daniel Lamir e Iyal\u00ea Thairyne.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336873361", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/so-a-luta-nos-salva-afirma-joao-paulo-rodrigues-dirigente-do-mst", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237297150-ml22x5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336873361/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336873361/download", "playback_count": 104, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FEib0ZBIjLD8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336873361/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336884082, "created_at": "2017/08/07 20:16:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 176107, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7042719, "last_modified": "2017/08/07 20:16:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "clima Radio previs\u00e3odotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-08", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (08)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336884082", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-08", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237309435-5gmq1b-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336884082/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336884082/download", "playback_count": 29, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/btC5rGBsPEgq_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336884082/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336978332, "created_at": "2017/08/08 11:47:32 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 58283, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 931952, "last_modified": "2017/08/08 15:20:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Samarco \"BHP Billiton\" Vale VogBR", "permalink": "justica-suspende-acao-contra-samarco-vale-bhp-billiton-e-vogbr", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Justi\u00e7a suspende a\u00e7\u00e3o contra Samarco, Vale, BHP Billiton e VogBR", "description": "Processo ficar\u00e1 suspenso at\u00e9 empresas telef\u00f4nicas confirmarem se escutas usadas pela den\u00fancia foram legais.\nVictor Ribeiro, Radioag\u00eancia Nacional", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336978332", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/justica-suspende-acao-contra-samarco-vale-bhp-billiton-e-vogbr", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237416647-c23yf1-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336978332/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336978332/download", "playback_count": 192, "download_count": 7, "favoritings_count": 4, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/hDltoIcglu39_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336978332/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336988272, "created_at": "2017/08/08 13:32:17 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 187941, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3007114, "last_modified": "2017/08/08 13:41:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "mosaicocultural povoindigena resistenciaindigena", "permalink": "livro-retrata-os-500-anos-da-resistencia-indigena-no-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Livro retrata os 500 anos da resist\u00eancia ind\u00edgena no Brasil", "description": "A luta do povo ind\u00edgena ao longo de todos os anos de viol\u00eancia desde que os portugueses chegaram ao Brasil \u00e9 retratada em livro lan\u00e7amento no \u00faltimo s\u00e1bado (05/08). \u201cHist\u00f3ria da resist\u00eancia ind\u00edgena: 500 anos de luta\" foi escrito por Benedito Prezia, estudioso e atuante na quest\u00e3o ind\u00edgena desde 1983, quando iniciou seus trabalhos no Conselho Indigenista Mission\u00e1rio (Cimi), em Bras\u00edlia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336988272", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/livro-retrata-os-500-anos-da-resistencia-indigena-no-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237424329-j6f03x-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336988272/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336988272/download", "playback_count": 340, "download_count": 25, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XNkoZFvCp7H1_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336988272/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336989220, "created_at": "2017/08/08 13:40:53 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 63090, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1008856, "last_modified": "2017/08/08 13:40:54 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro\" cinema \"cinema nacional\" cultura Bras\u00edlia", "permalink": "lista-de-filmes-do-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro-e-divulgada", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lista de filmes do Festival de Bras\u00edlia do Cinema Brasileiro \u00e9 divulgada", "description": "O evento que \u00e9 considerado um dos mais tradicionais do g\u00eanero no pa\u00eds vai exibir nove longas-metragens e 12 curtas. Come\u00e7a no dia 15 de setembro e ter\u00e1 dez dias de exibi\u00e7\u00f5es.\nPor Carmen L\u00facia, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336989220", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lista-de-filmes-do-festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro-e-divulgada", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237425656-rslop8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336989220/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336989220/download", "playback_count": 31, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B4L3DJWhXWRe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336989220/attachments"}, {"kind": "track", "id": 336995555, "created_at": "2017/08/08 14:38:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 243536, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3895380, "last_modified": "2017/08/08 20:17:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "reformatrabalhista clt camilovanucchi", "permalink": "voce-esta-demitido-ouca-a-charge-radiofonica-sobre-a-reforma-trabalhista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Voc\u00ea est\u00e1 demitido: Ou\u00e7a a charge radiof\u00f4nica sobre a reforma trabalhista", "description": "O jornalista Camilo Vannuchi preparou um texto bem humorado para demonstrar situa\u00e7\u00f5es concretas as amea\u00e7as ao trabalhador da Reforma Trabalhista. O texto bombou nas redes sociais. Vamos ouvir uma adapta\u00e7\u00e3o do texto \u201cvoc\u00ea est\u00e1 demitido\u201d, com locu\u00e7\u00e3o dos nossos jornalistas do Brasil de Fato em S\u00e3o Paulo, Camila Maciel e Luiz Felipe Albuquerque. (Charge:Carlos Latuff)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336995555", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/voce-esta-demitido-ouca-a-charge-radiofonica-sobre-a-reforma-trabalhista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237474648-k52xb5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336995555/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/336995555/download", "playback_count": 535, "download_count": 44, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FCWkmYflJIVY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/336995555/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337020111, "created_at": "2017/08/08 17:46:40 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135849, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 23952032, "last_modified": "2017/08/08 17:46:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "reike homeo sus saude cuidado", "permalink": "tratamentos-alternativos-para-doencas-ja-estao-disponiveis-no-sus", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Tratamentos alternativos para doen\u00e7as j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis no SUS", "description": "Tratar o ser humano de forma integral: corpo, mente e alma. \u00c9 com essa perspectiva que o SUS, Sistema \u00danico de Sa\u00fade, mescla a medicina tradicional a tratamentos alternativos que envolvem cultura, natureza e energia. S\u00e3o in\u00fameras as pr\u00e1ticas dispon\u00edveis. Existem as mais antigas, como a acupuntura e a homeopatia, e tamb\u00e9m as que foram inclu\u00eddas recentemente na rede p\u00fablica, como a medita\u00e7\u00e3o, reiki, musicoterapia e arteterapia. De acordo com a Secretaria de Estado da Sa\u00fade, diversas cidades de mineiras j\u00e1 contam com os tratamentos. Alguns centros de sa\u00fade da capital tamb\u00e9m ofertam com este tipo de atendimento. \nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337020111", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tratamentos-alternativos-para-doencas-ja-estao-disponiveis-no-sus", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237456874-asl1bz-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337020111/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337020111/download", "playback_count": 154, "download_count": 10, "favoritings_count": 2, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/cAv9iJ0Vl81T_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337020111/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337023403, "created_at": "2017/08/08 18:12:17 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 486183, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 42871710, "last_modified": "2017/08/08 18:12:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "cpi pbh pbha", "permalink": "chegada-ao-nucleo-politico-motivou-a-suspensao-da-cpi-sobre-pbh-ativos-diz-vereador", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Chegada ao n\u00facleo pol\u00edtico motivou a suspens\u00e3o da CPI sobre PBH Ativos, diz vereador", "description": "\u00c9 proibido saber a verdade? Na \u00faltima semana, a pedido do ex-prefeito M\u00e1rcio Lacerda (PSB), o Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais (TJMG) concedeu liminar suspendendo a CPI que investiga a empresa PBH Ativos S/A. Supostamente criada para gerir parcerias p\u00fablico-privadas e executar opera\u00e7\u00f5es no mercado financeiro, essa empresa \u00e9 vista por especialistas e movimentos como um esquema montado para privatizar o patrim\u00f4nio p\u00fablico municipal, e poderia quebrar o munic\u00edpio de Belo Horizonte. Ap\u00f3s in\u00fameras tentativas, desde a legislatura anterior, vereadores da bancada de esquerda conseguiram as assinaturas necess\u00e1rias para iniciar as investiga\u00e7\u00f5es. Por\u00e9m, justo quando a CPI chega ao n\u00facleo pol\u00edtico da quest\u00e3o, composto por Lacerda e seus secret\u00e1rios, o processo \u00e9 interrompido, com a alega\u00e7\u00e3o de que trata-se de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica ao ex-prefeito. Para debater o assunto, o Brasil de Fato MG conversou com um dos relatores da CPI, o vereador Pedro Patrus (PT). \nProdu\u00e7\u00e3o: Wallace Oliveira\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337023403", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/chegada-ao-nucleo-politico-motivou-a-suspensao-da-cpi-sobre-pbh-ativos-diz-vereador", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237460194-pe5m74-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337023403/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337023403/download", "playback_count": 91, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BRjWAt02VKxW_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337023403/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337039226, "created_at": "2017/08/08 20:13:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108182, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1729933, "last_modified": "2017/08/08 20:13:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia lula", "permalink": "lula-marca-visita-a-nove-estados-em-nova-caravana-pelo-nordeste-brasileiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Lula marca visita \u00e0 nove estados em nova caravana pelo nordeste brasileiro", "description": "Viagem se inicia em 17 de agosto e se estende at\u00e9 5 de setembro e pretende reavaliar as pol\u00edticas do governos petistas.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337039226", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-marca-visita-a-nove-estados-em-nova-caravana-pelo-nordeste-brasileiro", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337039226/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337039226/download", "playback_count": 613, "download_count": 18, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/5rk3H2xcNBTM_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337039226/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337040480, "created_at": "2017/08/08 20:22:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 154971, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2478498, "last_modified": "2017/08/08 20:22:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "saudepopular marmitasaudave alimentoesa", "permalink": "aprenda-como-preparar-uma-marmita-saudavel-e-com-baixo-custo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Aprenda como preparar uma marmita saud\u00e1vel e com baixo custo", "description": "A busca por uma sa\u00fade equilibrada vem crescendo e por conta dela, as pessoas andam optando cada vez mais por n\u00e3o comer fora de casa.\u00a0Segundo a nutricionista Carla Caratin, uma alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada depende antes de tudo de escolhas saud\u00e1veis.\u00a0\"Pode ter, inclusive, um modo de preparo mais saud\u00e1vel do que em restaurantes comerciais.\", explica.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040480", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/aprenda-como-preparar-uma-marmita-saudavel-e-com-baixo-custo", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040480/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040480/download", "playback_count": 470, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/y1EzZA9tSIi6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040480/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337040543, "created_at": "2017/08/08 20:22:30 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 100762, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1611233, "last_modified": "2017/08/08 20:22:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia temer ind\u00edgenas", "permalink": "articulacao-dos-povos-indigenas-do-brasil-acusa-temer-de-beneficiar-bancada-ruralista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Articula\u00e7\u00e3o dos Povos Ind\u00edgenas do Brasil acusa Temer de beneficiar bancada ruralista", "description": "A organiza\u00e7\u00e3o entra com pedido de investiga\u00e7\u00e3o na PGR; um dos principais pontos denunciados \u00e9 o Marco Temporal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040543", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/articulacao-dos-povos-indigenas-do-brasil-acusa-temer-de-beneficiar-bancada-ruralista", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040543/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040543/download", "playback_count": 63, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/RWrU2zi7kc8j_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337040543/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337041729, "created_at": "2017/08/08 20:31:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 78270, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1251370, "last_modified": "2017/08/08 20:31:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia rafaelbraga", "permalink": "justica-do-rio-de-janeiro-nega-habeas-corpus-ao-ex-catador-rafael-braga", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Justi\u00e7a do Rio de Janeiro nega habeas corpus ao ex-catador Rafael Braga", "description": "A decis\u00e3o, por 2 votos a 1, saiu nesta ter\u00e7a-feira (8). Agora, caso segue para o Superior Tribunal de Justi\u00e7a.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337041729", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/justica-do-rio-de-janeiro-nega-habeas-corpus-ao-ex-catador-rafael-braga", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337041729/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337041729/download", "playback_count": 143, "download_count": 0, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ycAJ0tWZ5mno_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337041729/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337045725, "created_at": "2017/08/08 20:58:49 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 148100, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5922589, "last_modified": "2017/08/08 20:58:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-09", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (09)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337045725", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-09", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237482847-ntuflp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337045725/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337045725/download", "playback_count": 22, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yr0NubjwR2xw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337045725/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337052164, "created_at": "2017/08/08 21:28:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 243797, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3899559, "last_modified": "2017/08/08 21:28:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "documentario-sobre-apoio-da-volkswagen-a-ditadura-brasileira-sera-lancado-nesta-quarta-feira", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Document\u00e1rio sobre apoio da Volkswagen \u00e0 ditadura brasileira ser\u00e1 lan\u00e7ado nesta quarta-feira", "description": "Entrevistado no filme, ex-funcion\u00e1rio preso ap\u00f3s ser delatado pela pr\u00f3pria Volks conta sua hist\u00f3ria \u00e0 Radioag\u00eancia Brasil de Fato", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337052164", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/documentario-sobre-apoio-da-volkswagen-a-ditadura-brasileira-sera-lancado-nesta-quarta-feira", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237488889-gig5nd-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337052164/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337052164/download", "playback_count": 530, "download_count": 21, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/OLjTaHohh1Xz_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337052164/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337058358, "created_at": "2017/08/08 22:12:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135039, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2159595, "last_modified": "2017/08/08 22:12:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "exposicao-fotografica-promove-debate-sobre-modelo-de-mineracao-no-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica promove debate sobre modelo de minera\u00e7\u00e3o no Brasil", "description": "Durante uma semana o evento fica em Bel\u00e9m, e depois segue para outras cidades no Maranh\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337058358", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/exposicao-fotografica-promove-debate-sobre-modelo-de-mineracao-no-brasil", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337058358/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337058358/download", "playback_count": 116, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wvwQhS9P0L1j_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337058358/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337059823, "created_at": "2017/08/08 22:24:11 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 151289, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6050066, "last_modified": "2017/08/08 22:24:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "encontro-para-discutir-soberania-energetica-mab-realiza-campanha-de-arrecadacao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Encontro: para discutir soberania energ\u00e9tica, MAB realiza campanha de arrecada\u00e7\u00e3o", "description": "Criada h\u00e1 26 anos, organiza\u00e7\u00e3o realiza encontro nacional em outubro, no Rio de Janeiro (RJ), sobre modelo energ\u00e9tico.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337059823", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/encontro-para-discutir-soberania-energetica-mab-realiza-campanha-de-arrecadacao", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337059823/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337059823/download", "playback_count": 163, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/cnAX5rCfpQlV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337059823/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337133584, "created_at": "2017/08/09 12:33:16 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 116386, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 930813, "last_modified": "2017/08/09 12:33:17 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "sucateamento educa\u00e7\u00e3o \"Rio de Janeiro\"", "permalink": "professores-e-estudantes-se-manifestaram-contra-fechamento-de-escolas-no-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Professores e estudantes se manifestaram contra fechamento de escolas no Rio", "description": "Medida do governo estadual estipula que n\u00e3o podem existir duas ou mais escolas estaduais em um raio de 3 km.\nReportagem: Joana Moscatelli - Radioag\u00eancia Nacional", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337133584", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/professores-e-estudantes-se-manifestaram-contra-fechamento-de-escolas-no-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237570387-py5aw4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337133584/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337133584/download", "playback_count": 98, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/NR4LBC6CMGnX_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337133584/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337137791, "created_at": "2017/08/09 13:17:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123858, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1934822, "last_modified": "2017/08/09 15:33:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Lula Moro Juristas", "permalink": "juristas-lancam-livro-que-contesta-sentenca-de-lula", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Juristas lan\u00e7am livro que contesta senten\u00e7a de Lula", "description": "Publica\u00e7\u00e3o com an\u00e1lises de mais de 100 especialistas ser\u00e1 lan\u00e7ada na pr\u00f3xima sexta-feira (11), no Rio de Janeiro.\nLocu\u00e7\u00e3o e reportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337137791", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/juristas-lancam-livro-que-contesta-sentenca-de-lula", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237589001-t81ikp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337137791/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337137791/download", "playback_count": 700, "download_count": 37, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4CbboxZuPMu4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337137791/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337157878, "created_at": "2017/08/09 16:02:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159021, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2181636, "last_modified": "2017/08/09 16:02:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Senadoras \"Reforma Trabalhista\" Golpe", "permalink": "conselho-de-etica-arquiva-denuncia-contra-senadoras-que-ocuparam-mesa-do-plenario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conselho de \u00c9tica arquiva den\u00fancia contra senadoras que ocuparam mesa do plen\u00e1rio", "description": "Epis\u00f3dio que ocorreu durante vota\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista refor\u00e7a debate sobre desigualdade de g\u00eanero no parlamento.\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337157878", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conselho-de-etica-arquiva-denuncia-contra-senadoras-que-ocuparam-mesa-do-plenario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237592095-f1g3mi-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337157878/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337157878/download", "playback_count": 91, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/y1ItO4shdo3o_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337157878/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337162446, "created_at": "2017/08/09 16:37:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 122002, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 975743, "last_modified": "2017/08/09 16:37:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Rio de Janeiro\" Pez\u00e3o \"Servidores p\u00fablicos\" Desmonte", "permalink": "rj-servidores-publicos-fazem-manifestacao-contra-atraso-nos-salarios-de-aposentados", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "RJ: Servidores p\u00fablicos fazem manifesta\u00e7\u00e3o contra atraso nos sal\u00e1rios de aposentados", "description": "Funcion\u00e1rios inativos do governo estadual est\u00e3o sem condi\u00e7\u00f5es para comprar comida e rem\u00e9dios.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337162446", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/rj-servidores-publicos-fazem-manifestacao-contra-atraso-nos-salarios-de-aposentados", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237596450-ck9vx4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337162446/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337162446/download", "playback_count": 57, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yAaSaSwUX4Vi_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337162446/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337168421, "created_at": "2017/08/09 17:26:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 160771, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 14172496, "last_modified": "2017/08/09 17:27:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "cinema negritude spikel", "permalink": "grande-critico-da-midia-tradicional-spike-lee-ganha-mostra-especial-em-bh", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Grande cr\u00edtico da m\u00eddia tradicional, Spike Lee ganha mostra especial em BH", "description": "Filmes de resist\u00eancia no Cine Humberto Mauro. At\u00e9 o dia 17 deste m\u00eas uma mostra especial exibe os filmes de Spike Lee, de gra\u00e7a, em BH. O cineasta \u00e9 conhecido por transportar viv\u00eancias, desafios e conflitos de negras e negros para o cinema.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337168421", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/grande-critico-da-midia-tradicional-spike-lee-ganha-mostra-especial-em-bh", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237602001-5vfq2z-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337168421/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337168421/download", "playback_count": 96, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BZKv8VvmsO00_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337168421/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337207861, "created_at": "2017/08/09 22:21:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 252627, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4041981, "last_modified": "2017/08/10 16:32:29 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "stf-julga-proibicao-de-amianto-fibra-cancerigena-banida-em-mais-de-70-paises", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "STF julga proibi\u00e7\u00e3o de amianto, fibra cancer\u00edgena banida em mais de 70 pa\u00edses", "description": "O uso da subst\u00e2ncia est\u00e1 diretamente relacionado aos casos de mesotelioma e outros tipos de c\u00e2ncer.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337207861", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/stf-julga-proibicao-de-amianto-fibra-cancerigena-banida-em-mais-de-70-paises", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237640389-h52hvp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337207861/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337207861/download", "playback_count": 641, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g5Gp0MyXZhWh_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337207861/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337286989, "created_at": "2017/08/10 13:00:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 61653, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 985841, "last_modified": "2017/08/10 13:00:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Aracaju Sergipe \"direitos humanos\" \"viol\u00eancia contra a mulher\" \"viol\u00eancia dom\u00e9stica\" \"Lei Maria da Penha\"", "permalink": "sergipe-registra-mais-de-25-mil-boletins-de-ocorrencia-contra-violencia-domestica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Sergipe registra mais de 2,5 mil boletins de ocorr\u00eancia contra viol\u00eancia dom\u00e9stica", "description": "Nos sete primeiros meses do ano, Sergipe j\u00e1 registrou 2.566 boletins de ocorr\u00eancia de mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica.  O estado \u00e9 o oitavo mais violento do Brasil para as mulheres, segundo levantamento do Ipea.\nPor Josaf\u00e1 Neto, da R\u00e1dio UFS FM de Aracaju.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337286989", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sergipe-registra-mais-de-25-mil-boletins-de-ocorrencia-contra-violencia-domestica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237720372-aoljgi-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337286989/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337286989/download", "playback_count": 72, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/RmpaBV27hrCz_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337286989/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337288088, "created_at": "2017/08/10 13:11:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 81196, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 649123, "last_modified": "2017/08/10 13:12:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "charge-sonora-judiciario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Charge Sonora | Judici\u00e1rio", "description": "Programa Brasil de Fato edi\u00e7\u00e3o Pernambuco vai ao ar aos s\u00e1bados, \u00e0s 7h20 na Radio Clube AM.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288088", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/charge-sonora-judiciario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237721229-aqupq6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288088/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288088/download", "playback_count": 50, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jlez89SimLLm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288088/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337288142, "created_at": "2017/08/10 13:11:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 109515, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1751570, "last_modified": "2017/08/10 13:11:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Senado Congresso caminhoneiros combust\u00edveis \"Paulo Paim\"", "permalink": "caminhoneiros-protestam-contra-aumento-dos-combustiveis-pelo-governo-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Caminhoneiros protestam contra aumento dos combust\u00edveis pelo governo Temer", "description": "Caminhoneiros foram ao Senado pedir apoio para tentar derrubar o decreto do governo federal que aumentou al\u00edquota de PIS/Cofins que incide sobre os combust\u00edveis. Com a medida, o \u00f3leo diesel teve aumento nas refinarias de 21 centavos por litro.\nPor Renata Martins, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288142", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/caminhoneiros-protestam-contra-aumento-dos-combustiveis-pelo-governo-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237721262-rnvgrc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288142/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288142/download", "playback_count": 63, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/767dsQ03Lgfp_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337288142/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337368139, "created_at": "2017/08/10 23:45:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166075, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6641479, "last_modified": "2017/08/10 23:45:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "o-povo-tem-que-ter-o-direito-de-escolher-diz-deputado-sobre-renovacao-politica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\u201cO povo tem que ter o direito de escolher\u201d, diz deputado sobre renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", "description": "Criticado por parlamentares, Distrit\u00e3o ainda precisa ir a plen\u00e1rio da C\u00e2mara e passar pelo Senado", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337368139", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/o-povo-tem-que-ter-o-direito-de-escolher-diz-deputado-sobre-renovacao-politica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237801534-u6hsuq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337368139/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337368139/download", "playback_count": 120, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4kBaeFRJg2mi_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337368139/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337400556, "created_at": "2017/08/11 05:06:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 174305, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2127229, "last_modified": "2017/08/11 05:06:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Maric\u00e1 \"Momento Agroecol\u00f3gico\"", "permalink": "projeto-do-mst-da-aula-pratica-de-agroecologia-a-estudantes-de-marica-1", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto do MST d\u00e1 aula pr\u00e1tica de agroecologia a estudantes de Maric\u00e1", "description": "Uma, duas, tr\u00eas\u2026. Nove caixas de couves. E n\u00e3o foi qualquer couve, foi couve sem veneno, colhida por estudantes das escolas municipais de Maric\u00e1, na regi\u00e3o metropolitana do Rio. A primeira colheita da Unidade Agrecol\u00f3gica foi destinada ao hospital municipal Conde Modesto Leal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337400556", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-do-mst-da-aula-pratica-de-agroecologia-a-estudantes-de-marica-1", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237838216-ns0416-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337400556/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337400556/download", "playback_count": 112, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/EHGjGbBkREMr_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337400556/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337436989, "created_at": "2017/08/11 13:32:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 310832, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 9946261, "last_modified": "2017/08/11 13:35:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia ind\u00edgenas STF", "permalink": "lideres-indigenas-promovem-manifestacao-contra-risco-do-fim-das-demarcacoes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "L\u00edderes ind\u00edgenas promovem manifesta\u00e7\u00e3o contra risco do fim das demarca\u00e7\u00f5es", "description": "Objetivo \u00e9 pressionar o Supremo Tribunal Federal, que julga, no dia 16 de agosto, um parecer do marco temporal, que poder\u00e1 colocar em risco as demarca\u00e7\u00f5es de terras ind\u00edgenas em curso, como explica Davi Karai Popigu\u00e1, dos Guaranis.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337436989", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lideres-indigenas-promovem-manifestacao-contra-risco-do-fim-das-demarcacoes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237878354-p64nnb-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337436989/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337436989/download", "playback_count": 91, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/SBSSQCM3NX7x_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337436989/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337437782, "created_at": "2017/08/11 13:40:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136006, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1087854, "last_modified": "2017/08/11 13:40:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia greve educa\u00e7\u00e3o Faetec sal\u00e1rios pagamento", "permalink": "pais-de-alunos-apoiam-greve-dos-professores-da-faetec", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Pais de alunos apoiam greve dos professores da Faetec", "description": "Os professores da Faetec, Funda\u00e7\u00e3o de Apoio \u00e0 Escola T\u00e9cnica, que tem mais de 100 unidades em todo o estado do Rio, j\u00e1 est\u00e3o em greve por tempo indeterminado.\nPor Tatiana Alves, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337437782", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pais-de-alunos-apoiam-greve-dos-professores-da-faetec", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237879364-nw1azq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337437782/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337437782/download", "playback_count": 67, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/uSEnw0Ds3XrQ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337437782/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337438609, "created_at": "2017/08/11 13:48:32 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 72390, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 578697, "last_modified": "2017/08/11 13:48:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "quais-foram-os-deputados-pernambucanos-que-livraram-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Quais foram os deputados pernambucanos que livraram Temer?", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337438609", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/quais-foram-os-deputados-pernambucanos-que-livraram-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237880107-i95zrx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337438609/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337438609/download", "playback_count": 2, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": false, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/5c17jSPEQokf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337438609/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337445325, "created_at": "2017/08/11 14:48:11 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135613, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2169942, "last_modified": "2017/08/11 14:48:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "quilombolas Par\u00e1 Titula\u00e7\u00e3o INCRA", "permalink": "comunidades-quilombolas-no-para-conquistam-documento-de-titulacao-pelo-incra", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Comunidades quilombolas no Par\u00e1 conquistam documento de titula\u00e7\u00e3o pelo Incra", "description": "\u00d3rg\u00e3o publicou, na semana passada, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, os relat\u00f3rios que caracterizam as terras das comunidades.\nReportagem: Lilian Campelo", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337445325", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/comunidades-quilombolas-no-para-conquistam-documento-de-titulacao-pelo-incra", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237887814-4dmele-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337445325/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337445325/download", "playback_count": 123, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/0s2EYUgO3Ric_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337445325/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337467318, "created_at": "2017/08/11 17:47:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 185147, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7404254, "last_modified": "2017/08/11 17:47:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"radioagencia \"", "permalink": "previsao-do-tempo-sexta-11", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "PREVISAO DO TEMPO - SEXTA (11)", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337467318", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-sexta-11", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337467318/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337467318/download", "playback_count": 5, "download_count": 0, "favoritings_count": 2, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TUL8srKMPxHK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337467318/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337468289, "created_at": "2017/08/11 17:54:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 231988, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 40906732, "last_modified": "2017/08/11 17:54:59 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "hidreletricas-mineiras-seguem-sob-risco-de-privatizacao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Hidrel\u00e9tricas mineiras seguem sob risco de privatiza\u00e7\u00e3o", "description": "A Aneel, Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica aprovou o edital para o leil\u00e3o das usinas Jaguara, S\u00e3o Sim\u00e3o, Volta Grande e Miranda. Com a decis\u00e3o, a venda das hidrel\u00e9tricas fica marcada para 27 de setembro. O leil\u00e3o estava suspenso desde o dia 28 de julho, a pedido do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o. Juntas, as quatro usinas correspondem a quase 50% de toda a energia produzida pela Cemig. \nProdu\u00e7\u00e3o: Am\u00e9lia Gomes\nLocu\u00e7\u00e3o: Luciana Santos\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468289", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/hidreletricas-mineiras-seguem-sob-risco-de-privatizacao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237909442-oxce9l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468289/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468289/download", "playback_count": 249, "download_count": 11, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jFpjDcmMN9r4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468289/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337468597, "created_at": "2017/08/11 17:57:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 87805, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3510964, "last_modified": "2017/08/11 17:57:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "com-palavras-de-ordem-de-sp-nao-esta-a-venda-movimentos-desocupam-camara-municipal", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Com palavras de ordem de \"SP n\u00e3o est\u00e1 \u00e0 venda\", movimentos desocupam C\u00e2mara Municipal", "description": "Os manifestantes protestavam contra o pacote de privatiza\u00e7\u00f5es do prefeito Jo\u00e3o Doria e as restri\u00e7\u00f5es ao passe livre", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468597", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/com-palavras-de-ordem-de-sp-nao-esta-a-venda-movimentos-desocupam-camara-municipal", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237909761-bnaly4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468597/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468597/download", "playback_count": 106, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ljTINP1Dn2Kr_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468597/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337468841, "created_at": "2017/08/11 17:59:18 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 183370, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2764967, "last_modified": "2017/08/11 18:03:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Jo\u00e3o Doria\" Desmonte \"Pol\u00edticas para as mulheres\"", "permalink": "sp-apenas-uma-vitima-de-violencia-domestica-recebeu-auxilio-aluguel-no-governo-doria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "SP: apenas uma v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica recebeu aux\u00edlio-aluguel no governo Doria", "description": "Movimentos denunciam diversas a\u00e7\u00f5es de sucateamento de pol\u00edticas p\u00fablicas para mulheres ao longo de 2017.\nReportagem: Mayara Paix\u00e3o\nSonoras: \n- Eleonora Menicucci, ex-ministra da Secretaria Especial de Pol\u00edticas para Mulheres na gest\u00e3o Dilma\n-Denise Motta Dau, ex-secret\u00e1ria de Pol\u00edticas para Mulheres do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468841", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sp-apenas-uma-vitima-de-violencia-domestica-recebeu-auxilio-aluguel-no-governo-doria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237909934-eomp2q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468841/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468841/download", "playback_count": 155, "download_count": 3, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ximTMaeK2CPv_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337468841/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337490995, "created_at": "2017/08/11 20:42:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166859, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6672825, "last_modified": "2017/08/11 20:42:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"previs\u00e3o do tempo\"", "permalink": "previsao-do-tempo-para-segunda-feira-14", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para segunda-feira (14)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337490995", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-segunda-feira-14", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237935190-acvtjs-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337490995/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337490995/download", "playback_count": 22, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/l4AUATEzHyU3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337490995/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337493649, "created_at": "2017/08/11 21:03:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155730, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4981238, "last_modified": "2017/08/11 21:03:24 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Mouzar Benedito\" \"Dia dos Pais\"", "permalink": "a-conta-do-dia-dos-pais-vale-abracos-e-afagos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "A conta do Dia dos Pais: vale abra\u00e7os e afagos", "description": "\"Est\u00e1 a\u00ed mais uma data pra eu festejar: \u00e9 o Dia dos Pais. N\u00e3o, eu n\u00e3o sou pai de ningu\u00e9m. Mas festejo. Vai ser na casa do meu irm\u00e3o mais velho que \u00e9 pai de tr\u00eas filhos e av\u00f4 de um bando de crian\u00e7as.\u00a0Todos v\u00e3o festejar na casa dele. Inclusive eu e outros irm\u00e3os. Uma festa e tanto.\" Ou\u00e7a coluna semanal de Mouzar Benedito.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337493649", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/a-conta-do-dia-dos-pais-vale-abracos-e-afagos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237937975-i9lbu2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337493649/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337493649/download", "playback_count": 76, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/2e4IYxgc3OmU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337493649/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337498289, "created_at": "2017/08/11 21:41:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2407409, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 19257468, "last_modified": "2017/08/11 21:43:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Programa Brasil de Fato\" R\u00e1dio \"Jornada de Lutas da Juventude\"", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-120817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 12/08/17", "description": "A Jornada de Lutas da Juventude, que ocorre entre os dias 14 e 18 de agosto, foi destaque do Programa Brasil de Fato deste fim de semana. Mariana Lemos, do Levante Popular da Juventude, \u00e9 uma das entrevistadas. O Dia dos Pais tamb\u00e9m foi lembrado com coluna especial do escritor Mouzar Benedito. Na capital paulista, a sintonia \u00e9 a R\u00e1dio 9 de Julho AM 1600, \u00e0s 12h20, com reprise aos domingos \u00e0s 6h20.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498289", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-120817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237941698-8h4zos-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498289/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498289/download", "playback_count": 174, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Ma4ehzE91osy_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498289/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337498310, "created_at": "2017/08/11 21:41:50 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 152386, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1821877, "last_modified": "2017/08/11 21:41:52 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Uerj crise", "permalink": "uerj-fecha-as-portas-por-tempo-indeterminado", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Uerj fecha as portas por tempo indeterminado", "description": "A Universidade do Estado do Rio de Janeiro (Uerj) est\u00e1 de portas fechadas por tempo indeterminado. Ao todo, j\u00e1 s\u00e3o 2,6 mil professores, 5,8 mil funcion\u00e1rios administrativos e cerca de 8 mil alunos cotistas sem pagamento.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498310", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/uerj-fecha-as-portas-por-tempo-indeterminado", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237941712-10kp4g-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498310/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498310/download", "playback_count": 438, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": false, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n0xyzHbHgjVr_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337498310/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337501205, "created_at": "2017/08/11 22:04:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 179086, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3999945, "last_modified": "2017/08/14 16:17:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"PSDB \" \"Mario Augusto Jakobskind\"", "permalink": "psdb-engana-incautos-ao-propagar-que-apoiou-lutas-mesmo-antes-de-existir", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "PSDB engana incautos ao propagar que apoiou lutas mesmo antes de existir", "description": "O partido pol\u00edtico do qual faz parte o ex-presidente Fernando Henrique Cardoso, o PSDB, est\u00e1 dando uma demonstra\u00e7\u00e3o concreta de falsidade, estrat\u00e9gia para enganar os incautos e se valendo da falta de mem\u00f3ria dos brasileiros. Na sua atual propaganda eleitoral, o partido diz em alto e bom som em suas inser\u00e7\u00f5es televisivas que \"O PSDB acertou quando lutou pelas diretas j\u00e1 e anistia\".", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337501205", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/psdb-engana-incautos-ao-propagar-que-apoiou-lutas-mesmo-antes-de-existir", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237944358-rivmci-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337501205/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337501205/download", "playback_count": 95, "download_count": 11, "favoritings_count": 2, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/kADjA2tilbkg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337501205/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337503168, "created_at": "2017/08/11 22:20:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 99039, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3960270, "last_modified": "2017/08/11 22:20:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "uniao-nacional-dos-estudantes-completa-80-anos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Uni\u00e3o Nacional dos Estudantes completa 80 anos", "description": "Dia \u00e9 marcado por celebra\u00e7\u00e3o e nova posse da entidade na Faculdade de Direito da USP, na regi\u00e3o central de S\u00e3o Paulo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337503168", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/uniao-nacional-dos-estudantes-completa-80-anos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237946465-n9l45l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337503168/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337503168/download", "playback_count": 112, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/rLtCbva18WaR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337503168/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337506269, "created_at": "2017/08/11 22:46:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 186243, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7448140, "last_modified": "2017/08/11 22:46:58 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "armazem-do-campo-completa-um-ano-trazendo-produtos-da-reforma-agraria-para-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Armaz\u00e9m do Campo completa um ano trazendo produtos da reforma agr\u00e1ria para SP", "description": "As celebra\u00e7\u00f5es acontecem a partir deste s\u00e1bado (12) e v\u00e3o at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 19; confira a programa\u00e7\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337506269", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/armazem-do-campo-completa-um-ano-trazendo-produtos-da-reforma-agraria-para-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237949404-vy28gc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337506269/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337506269/download", "playback_count": 163, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8Qtpn0aTXfys_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337506269/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337528413, "created_at": "2017/08/12 02:32:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3642019, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 47421572, "last_modified": "2017/08/12 02:38:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais1", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 12/08/17", "description": "A edi\u00e7\u00e3o feita na capital mineira aborda a situa\u00e7\u00e3o da Universidade Federal de Minas Gerais (UFMG) que pode n\u00e3o conseguir fechar as contas do pr\u00f3ximo m\u00eas. O governo golpista de Michel Temer liberou apenas 85% das verbas previstas para este ano. Tem reportagem sobre passe livre estudantil, pois uma lei municipal pode garantir esse direito para os jovens de Belo Horizonte. O ouvinte confere ainda a repercuss\u00e3o da Parada LGBT de Contagem, na regi\u00e3o metropolitana de BH, que teve casos de agress\u00e3o f\u00edsica e verbal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337528413", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais1", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237970139-ii2fif-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337528413/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337528413/download", "playback_count": 84, "download_count": 4, "favoritings_count": 3, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/QQrSDBcmDAD8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337528413/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337554100, "created_at": "2017/08/12 08:54:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3621485, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 28970007, "last_modified": "2017/08/12 10:39:54 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco - 12/08/17", "description": "Hoje, Dia Internacional da Juventude, destacamos no programa as demandas da juventude brasileira para efetiva\u00e7\u00e3o e consolida\u00e7\u00e3o dos seus direitos. Conversamos com L\u00e9o Machado, da Fase Pernambuco, sobre o \u201cAgosto das Juventudes\u201d, em Pernambuco.\n\nO programa aborda ainda o Plano de Demiss\u00e3o Volunt\u00e1ria para servidores p\u00fablicos no coment\u00e1rio de Arist\u00f3teles Cardona. O presidente n\u00e3o-eleito Michel Temer defendeu recentemente o sistema parlamentarista. O soci\u00f3logo Eduardo Mara explica como funcionaria, o que isso significa e o que muda com rela\u00e7\u00e3o ao presidencialismo.\n\nNo Mosaico Cultural homenageia a pifeira Zab\u00e9 da Loca, que faleceu no come\u00e7o do m\u00eas e deixou uma grande contribui\u00e7\u00e3o musical. Tem tamb\u00e9m dicas culturais e Gol Contra e Gol de Placa em Esportes.\nMais not\u00edcias e charge tamb\u00e9m est\u00e3o presentes no programa. E m\u00fasica em homenagem ao artista Luiz Melodia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337554100", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000237997550-ywqpz8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337554100/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337554100/download", "playback_count": 99, "download_count": 4, "favoritings_count": 3, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/46bDkIlTa6mB_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337554100/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337620266, "created_at": "2017/08/12 21:40:58 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 510401, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8166156, "last_modified": "2017/08/13 02:12:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"che guevara\" r\u00e1diodocu \"revolu\u00e7\u00e3o cubana\"", "permalink": "conheca-a-radio-rebelde-emissora-clandestina-criada-por-che-para-apoiar-a-revolucao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conhe\u00e7a a R\u00e1dio Rebelde, emissora clandestina criada por Che e Fidel em 1958", "description": "A R\u00e1dio Rebelde, criada em Cuba\u00a0em plena guerrilha na Serra Maestra, foi fundamental para a vit\u00f3ria da Revolu\u00e7\u00e3o Cubana, liderada por Fidel Castro que, se estivesse vivo, completaria 91 anos neste domingo (13). O\u00a0radiodocument\u00e1rio \"A R\u00e1dio Rebelde como arma de guerrilha na Revolu\u00e7\u00e3o Cubana\" \u00e9 um conte\u00fado complementar \u00e0 disserta\u00e7\u00e3o apresentada por Beatriz Pasqualino ao Instituto de Ci\u00eancias Humanas da Unicamp (Universidade de Campinas) para a obten\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo de mestre em Sociologia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337620266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conheca-a-radio-rebelde-emissora-clandestina-criada-por-che-para-apoiar-a-revolucao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238057114-b16oe5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337620266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337620266/download", "playback_count": 797, "download_count": 87, "favoritings_count": 2, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/H3ZPbcjFdYyR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337620266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337767054, "created_at": "2017/08/14 01:55:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 164481, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5261270, "last_modified": "2017/08/14 01:55:22 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Lava Jato\"", "permalink": "tribunal-popular-condena-lava-jato-por-arbitrariedades-e-violacoes-a-constituicao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Tribunal Popular condena Lava Jato por arbitrariedades e viola\u00e7\u00f5es \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337767054", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tribunal-popular-condena-lava-jato-por-arbitrariedades-e-violacoes-a-constituicao", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337767054/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337767054/download", "playback_count": 311, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n7RXW24jx9wY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337767054/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337815524, "created_at": "2017/08/14 12:18:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135457, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2166327, "last_modified": "2017/08/14 12:20:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "falaai temer impecheament", "permalink": "michel-temer-ainda-pode-ser-afastado-definitivamente-da-presidencia-da-republica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Michel Temer ainda pode ser afastado definitivamente da presid\u00eancia ?", "description": "Ap\u00f3s a rejei\u00e7\u00e3o da den\u00fancia contra o presidente golpista Michel Temer no Congresso Nacional a situa\u00e7\u00e3o dele tem gerado d\u00favidas na popula\u00e7\u00e3o.  \u00c9 o caso de Matheus, um estudante de educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica de 19 anos,  que perguntou em que p\u00e9 est\u00e1 o impeachment do Temer. Gabriel Sampaio, professor e advogado e defensor da presidenta Dilma Rousseff no processo de impeachment que ela sofreu no ano de 2016 responde a quest\u00e3o da ouvinte.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337815524", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/michel-temer-ainda-pode-ser-afastado-definitivamente-da-presidencia-da-republica", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337815524/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337815524/download", "playback_count": 8581, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/VRgQcVihs3Sz_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337815524/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337819788, "created_at": "2017/08/14 13:05:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 186243, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2973014, "last_modified": "2017/08/14 14:53:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Tradi\u00e7\u00f5es orais\"", "permalink": "avoa-voz-resgata-tradicao-oral-africana-e-afro-brasileira-e-homenageia-raquel-trindade", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "'Avoa Voz' resgata tradi\u00e7\u00e3o oral africana e afro-brasileira e homenageia Raquel Trindade", "description": "Daniela Landin fala sobre o \"Avoa Voz - Encontro Art\u00edstico de Tradi\u00e7\u00f5es Orais\". Nesta primeira edi\u00e7\u00e3o o destaque \u00e9 para a tradi\u00e7\u00e3o oral africana e afro-brasileira com a participa\u00e7\u00e3o das contadoras de hist\u00f3rias Mafuane Oliveira e Giselda Per\u00ea. E Raquel Trindade (foto), artista pl\u00e1stica, escritora, core\u00f3grafa e pesquisadora, ser\u00e1 homenageada. O \"Avoa Voz\" come\u00e7a \u00e0s 19h00, desta sexta-feira (11), no Ilu Ob\u00e1 De Min, Rua Anhaia, 37 - Bom Retiro, S\u00e3o Paulo. Entrevista \u00e0 jornalista Marilu Caba\u00f1as.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337819788", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/avoa-voz-resgata-tradicao-oral-africana-e-afro-brasileira-e-homenageia-raquel-trindade", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238223195-ggjnw8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337819788/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337819788/download", "playback_count": 49, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/YkXisyWHtKAK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337819788/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337824313, "created_at": "2017/08/14 13:42:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 76361, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1221157, "last_modified": "2017/08/14 13:42:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Refis arrecada\u00e7\u00e3o \"D\u00e9fcit prim\u00e1rio\" \"revis\u00e3o de meta\" \"meta fiscal\" governo", "permalink": "renegociacao-de-dividas-de-empresas-com-a-uniao-volta-a-ser-pauta-no-planalto", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Renegocia\u00e7\u00e3o de d\u00edvidas de empresas com a Uni\u00e3o volta a ser pauta no Planalto", "description": "O texto original previa a arrecada\u00e7\u00e3o de R$ 13 bilh\u00f5es at\u00e9 o fim do ano. Mas os deputados federais fizeram tantas mudan\u00e7as, que a expectativa passou a ser 26 vezes menor: R$ 500 milh\u00f5es.\nPor Victor Ribeiro, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337824313", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/renegociacao-de-dividas-de-empresas-com-a-uniao-volta-a-ser-pauta-no-planalto", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238228025-098hoc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337824313/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337824313/download", "playback_count": 59, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3KifBnbh5HW9_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337824313/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337828285, "created_at": "2017/08/14 14:21:00 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 370346, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5925305, "last_modified": "2017/08/14 14:37:44 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica e Gratuita\" \"Jornada de Lutas da Juventude Brasileira\"", "permalink": "estudantes-realizam-serie-de-acoes-em-defesa-da-educacao-publica-e-gratuita", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estudantes realizam s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es em defesa da educa\u00e7\u00e3o e dos direitos da juventude", "description": "Mariana Lemos, do Levante Popular da Juventude, conta sobre a jornada de luta que acontece de 14 a 18 de agosto.\nEntrevista ao jornalista Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337828285", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estudantes-realizam-serie-de-acoes-em-defesa-da-educacao-publica-e-gratuita", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238233706-dvqxxn-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337828285/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337828285/download", "playback_count": 112, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/h0Z1kvref0Ld_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337828285/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337840736, "created_at": "2017/08/14 16:06:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 132087, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2112366, "last_modified": "2017/08/14 16:06:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Daniel Gioavanaz\" An\u00e1lise \"Lava Jato\" PSDB Corrup\u00e7\u00e3o", "permalink": "analise-nenhum-membro-do-psdb-foi-preso-na-lava-jato-e-isso-talvez-nunca-aconteca", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "An\u00e1lise | Nenhum membro do PSDB foi preso na Lava Jato \u2013 e isso talvez nunca aconte\u00e7a", "description": "Uma das principais cr\u00edticas \u00e0 opera\u00e7\u00e3o Lava Jato \u00e9 a seletividade. Ou seja, a ideia de que os ju\u00edzes e procuradores interpretam os ind\u00edcios de maneira diferente, conforme o nome do r\u00e9u ou o partido pol\u00edtico envolvido nas den\u00fancias. Ou\u00e7a coment\u00e1rio do jornalista Daniel Giovanaz.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337840736", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/analise-nenhum-membro-do-psdb-foi-preso-na-lava-jato-e-isso-talvez-nunca-aconteca", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238243817-rirn5d-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337840736/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337840736/download", "playback_count": 876, "download_count": 19, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lNsH1xLPeRsn_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337840736/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337876798, "created_at": "2017/08/14 20:35:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 168452, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6736564, "last_modified": "2017/08/14 20:36:28 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima \"previs\u00e3o do tempo\"", "permalink": "15-08-17-previsao-do-tempo-terca", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (15)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337876798", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/15-08-17-previsao-do-tempo-terca", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238278716-sqd5fj-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337876798/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337876798/download", "playback_count": 28, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ADduRU0fVYcS_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337876798/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337900304, "created_at": "2017/08/14 23:43:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 132035, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2111530, "last_modified": "2017/08/14 23:43:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "superlotacao-dos-presidios-facilita-proliferacao-de-doencas-afirma-medica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Superlota\u00e7\u00e3o dos pres\u00eddios facilita prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, afirma m\u00e9dica", "description": "O Levantamento Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Penitenci\u00e1rias (Infopen) de 2014 \u2014 o \u00faltimo produzido pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a \u2014 aponta que o sistema prisional brasileiro tem 607.731 presos. O mesmo estudo revela ainda que a oferta de vagas \u00e9 de apenas 375.892.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/superlotacao-dos-presidios-facilita-proliferacao-de-doencas-afirma-medica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238303322-uf2apt-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/download", "playback_count": 4, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/JnQis4j4856a_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337900823, "created_at": "2017/08/14 23:48:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 86002, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1375086, "last_modified": "2017/08/14 23:48:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "pela-primeira-vez-uma-travesti-e-eleita-presidenta-da-associacao-de-entidades-lgbts", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Pela primeira vez, uma travesti \u00e9 eleita presidenta da associa\u00e7\u00e3o de entidades LGBTs", "description": "Apenas homens gays haviam liderado a ABGLT, que re\u00fane 300 organiza\u00e7\u00f5es de Gays, L\u00e9sbicas, Travestis e Transexuais.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pela-primeira-vez-uma-travesti-e-eleita-presidenta-da-associacao-de-entidades-lgbts", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238304103-8nbuli-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/download", "playback_count": 655, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IUxoKKKcZ0Bg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337901830, "created_at": "2017/08/14 23:57:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 163907, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2621440, "last_modified": "2017/08/15 17:38:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "companhia-do-latao-celebra-20-anos-de-palco-com-mostra-historias-do-latao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Companhia do Lat\u00e3o celebra 20 anos de palco com mostra \"Hist\u00f3rias do Lat\u00e3o\"", "description": "Cia. re\u00fane sucessos da sua trajet\u00f3ria marcada por forte v\u00ednculo com movimentos populares.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/companhia-do-latao-celebra-20-anos-de-palco-com-mostra-historias-do-latao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238305104-1o545c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/download", "playback_count": 80, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lsJTF5hPXIWk_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337966949, "created_at": "2017/08/15 12:48:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 144913, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2317904, "last_modified": "2017/08/15 12:48:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Global Witness\" campo \"conflitos agr\u00e1rios\" \"viol\u00eancia no campo\"", "permalink": "brasil-e-pais-recordista-em-assassinatos-por-conflitos-no-campo-mostra-pesquisa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Brasil \u00e9 pa\u00eds recordista em assassinatos por conflitos no campo, mostra pesquisa", "description": "A publica\u00e7\u00e3o feita pela ONG Global Witness utiliza dados levantados pela Comiss\u00e3o Pastoral da Terra e destaca que em 2016 foram 49 assassinatos de defensores do direito \u00e0 terra no pa\u00eds. Em segundo lugar vem a Col\u00f4mbia, com 37 e em terceiro as Filipinas, com 28 mortes.\nPor Ma\u00edra Heinen, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-e-pais-recordista-em-assassinatos-por-conflitos-no-campo-mostra-pesquisa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238377362-srtonh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/download", "playback_count": 86, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/v7pTCqZPqpEm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337972413, "created_at": "2017/08/15 13:43:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 175662, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2810674, "last_modified": "2017/08/15 13:43:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "mosaico-cultural-zabe-da-loca-pifeira-partiu-deixando-legado-musical", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Mosaico Cultural | Zab\u00e9 da Loca: pifeira partiu deixando legado musical", "description": "Isabel Marques da Silva, a Zab\u00e9 da Loca, era pifeira, tocava p\u00edfano, que aprendeu com seu irm\u00e3o ainda crian\u00e7a. Zab\u00e9 era pernambucana de Bu\u00edque,  mas foi em Monteiro, no Cariri paraibano, que viveu a maior parte da sua vida e que foi reconhecida como artista. Era conhecida como Zab\u00e9 da Loca, porque morou mais de 20 anos em uma loca, pequena gruta, na zona rural de monteiro, e assim a Izabel virou Zab\u00e9 da Loca. \n\nSeu talento com o p\u00edfano passou a ser divulgado em todo o Brasil em 2003, quando j\u00e1 tinha 79 anos, a partir do Projeto Dom Helder C\u00e2mara, do ent\u00e3o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio. \n\nAinda em 2003 gravou seu primeiro CD chamado Canto do Semi-\u00c1rido e passou a se apresentar em v\u00e1rios lugares do Brasil. O trabalho trazia m\u00fasicas compostas pela pr\u00f3pria Zab\u00e9 e uma vers\u00e3o da m\u00fasica Asa Branca, de Luiz Gonzaga e Humberto Teixeira. Em 2004, apresentou-se no F\u00f3rum Cultural Mundial, em S\u00e3o Paulo, ao lado do artista Hermeto Pascoal. \n\nNo ano de 2007, Zab\u00e9 gravou seu segundo CD que nomeou de Bom Todo. E em 2008 conquistou a medalha de ordem ao m\u00e9rito cultural, do Minist\u00e9rio da Cultura. No ano seguinte, em 2009, foi eleita artista revela\u00e7\u00e3o, no Pr\u00eamio da M\u00fasica Brasileira. Depois de mais de duas d\u00e9cadas morando na gruta, conquistou uma casa em um assentamento do Incra no processo de reforma agr\u00e1ria. Anos mais tarde, Zab\u00e9 foi morar com a fam\u00edlia, e sua casa no assentamento foi transformada em um memorial, a Associa\u00e7\u00e3o Cultural Zab\u00e9 da Loca, que funciona at\u00e9 hoje. \n\nZab\u00e9 faleceu no dia 05 de agosto, aos 93 anos, de morte natural, mas h\u00e1 alguns anos j\u00e1 vinha lutando contra a doen\u00e7a de alzheimer, na comunidade Santa Catarina, em Monteiro, na Para\u00edba. Mas sua contribui\u00e7\u00e3o musical continuar\u00e1 viva ao som do pife.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mosaico-cultural-zabe-da-loca-pifeira-partiu-deixando-legado-musical", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238382498-7ye4dg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/download", "playback_count": 328, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/P2VoATAKae7f_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337994222, "created_at": "2017/08/15 16:50:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136110, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2177883, "last_modified": "2017/08/15 19:04:32 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "CIDH \"Direitos Humanos\" \"Viol\u00eancia no campo\" \"Massacre de Pau D'Arco\"", "permalink": "brasil-pode-ir-a-comissao-interamericana-de-direitos-humanos-por-violencia-no-campo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Brasil pode ir \u00e0 Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos por viol\u00eancia no campo", "description": "Universidades e entidades enviaram peti\u00e7\u00e3o para que o pa\u00eds responda sobre o tema em audi\u00eancia p\u00fablica.\nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-pode-ir-a-comissao-interamericana-de-direitos-humanos-por-violencia-no-campo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238418000-opvp5k-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/download", "playback_count": 261, "download_count": 24, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XMm8NxrYaC4o_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338023667, "created_at": "2017/08/15 20:20:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 101965, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1630459, "last_modified": "2017/08/15 20:20:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "LGBT \"Visibilidade \" l\u00e9sbicas", "permalink": "mes-da-visibilidade-lesbica-confira-as-atividades-que-ainda-rolam-em-agosto", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "M\u00eas da visibilidade L\u00e9sbica: confira as atividades que ainda rolam em agosto", "description": "Sa\u00fade da mulher l\u00e9sbica e bissexual, oficinas, shows, rodas de conversa e atos v\u00e3o marcar o m\u00eas contra o preconceito\nReportagem: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mes-da-visibilidade-lesbica-confira-as-atividades-que-ainda-rolam-em-agosto", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238428713-7sb6gh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/download", "playback_count": 466, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/V6ElQD90mUF2_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338025950, "created_at": "2017/08/15 20:35:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155756, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6228744, "last_modified": "2017/08/15 20:35:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia previsaodotempo clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-16", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (16)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-16", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238430841-2ysdwc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/download", "playback_count": 25, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gYIzNPF7NJhf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338060402, "created_at": "2017/08/16 01:07:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161347, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5163136, "last_modified": "2017/08/16 01:07:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Bolsonaro MariadoRos\u00e1rio", "permalink": "condenacao-de-bolsonaro-e-vitoria-de-todas-as-mulheres-diz-maria-do-rosario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Condena\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e9 vit\u00f3ria de todas as mulheres, diz Maria do Ros\u00e1rio", "description": "STJ condenou deputado a pagar indeniza\u00e7\u00e3o e a se retratar; ele disse que ela \"n\u00e3o merecia ser estuprada\" por ser feia\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/condenacao-de-bolsonaro-e-vitoria-de-todas-as-mulheres-diz-maria-do-rosario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238468403-g0xu0c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/download", "playback_count": 1769, "download_count": 27, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g5yajVyiq3fc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338152889, "created_at": "2017/08/16 17:43:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 392970, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5324885, "last_modified": "2017/08/18 19:54:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Marco Civil da Internet\" Golpe", "permalink": "reformulacao-do-cgi-atenta-contra-liberdade-de-expressao-diz-integrante-do-orgao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reformula\u00e7\u00e3o do CGI atenta contra liberdade de express\u00e3o, diz integrante do \u00f3rg\u00e3o", "description": "Proposta do governo federal visa permitir a entrada das operadoras de telecomunica\u00e7\u00e3o no Comit\u00ea Gestor da Internet.\n- Entrevista da conselheira do CGI, Fl\u00e1via Lefevre ao jornalista Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reformulacao-do-cgi-atenta-contra-liberdade-de-expressao-diz-integrante-do-orgao", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/download", "playback_count": 273, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/mVodXT7m5W0b_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338169280, "created_at": "2017/08/16 19:45:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159335, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2549449, "last_modified": "2017/08/16 20:04:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "culin\u00e1ria agroecologia dicasmastigadas", "permalink": "dicas-mastigadas-creme-de-milho", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Aprendizado", "title": "Dicas Mastigadas: Creme de Milho", "description": "Receitas saud\u00e1veis para o o seu dia a dia. \nLocu\u00e7\u00e3o: Alan Tygel | Campanha Permanente contra os Agrot\u00f3xicos e pela Vida", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dicas-mastigadas-creme-de-milho", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238583082-3bhxbp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/download", "playback_count": 125, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yKMU9J5SgEqY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338170100, "created_at": "2017/08/16 19:52:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155416, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6215160, "last_modified": "2017/08/16 19:52:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima previs\u00e3odotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quinta-feira-17", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quinta-feira (17)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quinta-feira-17", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238584119-5j79vb-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/download", "playback_count": 29, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B0noLqHWlxD9_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338172266, "created_at": "2017/08/16 20:05:50 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 77068, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1232144, "last_modified": "2017/08/16 20:05:51 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "projeto-que-institui-doacao-eleitoral-oculta-pode-ser-votado-hoje", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto que institui doa\u00e7\u00e3o eleitoral oculta pode ser votado hoje", "description": "A Comiss\u00e3o da C\u00e2mara, respons\u00e1vel por votar as propostas da Reforma Pol\u00edtica, pode decidir nesta quarta-feira sobre o futuro de um projeto de lei que implementa a doa\u00e7\u00e3o eleitoral oculta.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-que-institui-doacao-eleitoral-oculta-pode-ser-votado-hoje", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238586328-9155ix-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/download", "playback_count": 501, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MY5rX3fqcWlS_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338174758, "created_at": "2017/08/16 20:25:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123961, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1982380, "last_modified": "2017/08/16 20:25:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "marco-temporal-datar-terras-ancestrais-viola-direitos-indigenas-diz-relatora-da-onu", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Marco Temporal: Datar terras ancestrais viola direitos ind\u00edgenas, diz relatora da ONU", "description": "Em entrevista, Victoria Tauli-Corpuz aponta que Brasil vive um enorme retrocesso nas pol\u00edticas indigenistas.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/marco-temporal-datar-terras-ancestrais-viola-direitos-indigenas-diz-relatora-da-onu", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238589625-okr0du-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/download", "playback_count": 434, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/HaDlpRRfwl6R_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338188272, "created_at": "2017/08/16 22:04:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 479600, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7673211, "last_modified": "2017/08/17 12:26:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "o-machismo-por-tras-da-demissao-de-recem-maes-no-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | 50% das m\u00e3es s\u00e3o demitidas at\u00e9 dois anos ap\u00f3s licen\u00e7a, diz FGV", "description": "O machismo por tr\u00e1s da demiss\u00e3o de rec\u00e9m-m\u00e3es no Brasil. \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/o-machismo-por-tras-da-demissao-de-recem-maes-no-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238680883-cf53en-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/download", "playback_count": 4196, "download_count": 30, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/rekiRkWynNde_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338189202, "created_at": "2017/08/16 22:12:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 124980, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1998681, "last_modified": "2017/08/16 22:12:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "ind\u00edgena STF", "permalink": "desde-1534-e-reconhecida-a-posse-de-terra-pelos-indigenas-diz-ministro-do-stf", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Desde 1534, \u00e9 reconhecida a posse de terra pelos ind\u00edgenas\", diz ministro do STF", "description": "Supremo decidiu nesta quarta que governo do Mato Grosso n\u00e3o \u00e9 dono de terras e n\u00e3o ter\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/desde-1534-e-reconhecida-a-posse-de-terra-pelos-indigenas-diz-ministro-do-stf", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238604421-hypvq5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/download", "playback_count": 156, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/k7dYY6g5jbHk_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338268684, "created_at": "2017/08/17 13:40:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 131199, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2098155, "last_modified": "2017/08/17 13:40:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"terras quilombolas\" STF", "permalink": "adiamento-da-acao-que-questiona-terras-quilombolas-visa-desmobilizar-luta-diz-lider", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Adiamento da a\u00e7\u00e3o que questiona terras quilombolas visa desmobilizar luta, diz l\u00edder", "description": "O STF suspendeu, nesta quarta, o julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade proposta pelo DEM.\nReportagem: Lilian Campelo - Locu\u00e7\u00e3o: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/adiamento-da-acao-que-questiona-terras-quilombolas-visa-desmobilizar-luta-diz-lider", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238687004-z9gst8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/download", "playback_count": 129, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/21Kv7ykMAs26_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338270439, "created_at": "2017/08/17 13:57:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 57003, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 911450, "last_modified": "2017/08/17 13:57:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"reforma pol\u00edtica\" \"doa\u00e7\u00e3o de campanha\" \"Vicente C\u00e2ndido\" eleitor plen\u00e1rio C\u00e2mara elei\u00e7\u00f5es", "permalink": "relator-da-reforma-politica-vai-retirar-anonimato-de-doadores-de-campanhas-eleitorais", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Relator da reforma pol\u00edtica vai retirar anonimato de doadores de campanhas eleitorais", "description": "O relator da reforma pol\u00edtica na C\u00e2mara, deputado Vicente C\u00e2ndido (PT-SP), vai retirar do texto a proposta de anonimato para doadores de campanhas. \nPor Graziele Bezerra, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/relator-da-reforma-politica-vai-retirar-anonimato-de-doadores-de-campanhas-eleitorais", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238688357-s8fnzx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/download", "playback_count": 52, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/K9pP1dXDgBmw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338288833, "created_at": "2017/08/17 16:35:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 103820, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 9149388, "last_modified": "2017/08/17 16:44:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia MST reformaagr\u00e1ria", "permalink": "populacao-do-rio-tera-mais-uma-opcao-de-consumo-de-alimentos-saudaveis", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Popula\u00e7\u00e3o do Rio ter\u00e1 mais uma op\u00e7\u00e3o de consumo de alimentos saud\u00e1veis", "description": "Produtos Terra Crioula, dos assentamentos e cooperativas do MST, agora v\u00e3o ter um espa\u00e7o quinzenal de comercializa\u00e7\u00e3o\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/populacao-do-rio-tera-mais-uma-opcao-de-consumo-de-alimentos-saudaveis", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238704497-go9svv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/download", "playback_count": 472, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1XhYKXlumhhY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338294266, "created_at": "2017/08/17 17:15:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 206229, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3299686, "last_modified": "2017/08/17 17:15:16 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Lula Caravana Nordeste", "permalink": "nordeste-lula-inicia-caravana-para-defender-legado-e-denunciar-desmontes-de-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Nordeste: Lula inicia Caravana para defender legado e denunciar desmontes de Temer", "description": "Primeiro destino ser\u00e1 Salvador (BA); viagem vai at\u00e9 5 de setembro com o objetivo de avaliar pol\u00edticas dos \u00faltimos anos.\nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/nordeste-lula-inicia-caravana-para-defender-legado-e-denunciar-desmontes-de-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238709147-zhixfw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/download", "playback_count": 226, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9i5x09jgK2ns_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338322352, "created_at": "2017/08/17 20:33:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 300175, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4801515, "last_modified": "2017/08/17 20:33:22 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "dispensa-maternidade-demitidas-apos-licenca-maes-sofrem-para-encontrar-novo-posto", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | Demitidas ap\u00f3s licen\u00e7a, m\u00e3es sofrem para encontrar novo posto", "description": "A discrimina\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho tamb\u00e9m traz consequ\u00eancias psicol\u00f3gicas . \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dispensa-maternidade-demitidas-apos-licenca-maes-sofrem-para-encontrar-novo-posto", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238740181-vzku0i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/download", "playback_count": 463, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/2M8cDg6Md1su_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338341564, "created_at": "2017/08/17 22:37:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182848, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2924460, "last_modified": "2017/08/17 22:37:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-meio-a-crise-cortes-no-bolsa-familia-e-renda-cidada-afetam-familias-brasileiras", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em meio \u00e0 crise, cortes no Bolsa Fam\u00edlia e Renda Cidad\u00e3 afetam fam\u00edlias brasileiras", "description": "Renda \u00e9 usada, por exemplo, para compra de alimentos e pagamento do aluguel: \"n\u00e3o \u00e9 muito, mas ajuda\", diz diarista. \nReportagem: Juliana Rodrigues.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-meio-a-crise-cortes-no-bolsa-familia-e-renda-cidada-afetam-familias-brasileiras", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238761000-xbzmcu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/download", "playback_count": 466, "download_count": 21, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XmxLFzWYiZsG_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338351413, "created_at": "2017/08/18 00:00:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 203068, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3247961, "last_modified": "2017/08/18 00:47:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"celso amorim\" venezuela interven\u00e7\u00e3omilitar rela\u00e7\u00f5esexteriores trump donaldtrump estadosunidos brasil", "permalink": "celso-amorim-proposta-de-trump-de-intervencao-militar-na-venezuela-e-irresponsavel", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Celso Amorim: Proposta de Trump de interven\u00e7\u00e3o militar na Venezuela \u00e9 \"irrespons\u00e1vel\"", "description": "Roberto Requi\u00e3o (PMDB) apresentou, nesta quinta, um requerimento no Senado sugerindo um voto de censura \u00e0 amea\u00e7a dos EUA\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/celso-amorim-proposta-de-trump-de-intervencao-militar-na-venezuela-e-irresponsavel", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238769683-giumsv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/download", "playback_count": 353, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/oM8QsQgnoMUu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338416993, "created_at": "2017/08/18 12:43:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 157820, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2525208, "last_modified": "2017/08/18 13:03:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Caravana Lula\" \"Temer golpista\" \"Honoris Causa\"", "permalink": "confira-como-foi-o-primeiro-dia-da-caravana-de-lula-pelo-ne", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Confira como foi o primeiro dia da caravana de Lula pelo NE", "description": "Lula, que desembarcou na tarde desta quinta-feira (17) em Salvador para dar in\u00edcio a Caravana de 20 dias -\u00a0que percorrer\u00e1 os nove estados do nordeste e passar\u00e1 por mais de 20 cidades - tamb\u00e9m n\u00e3o poupou cr\u00edticas a atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. \"Resolvi andar pelo pa\u00eds\u00a0para aprender com o povo o que \u00e9 que est\u00e1\u00a0acontecendo, que est\u00e1 vivenciando um golpe por um grupo de pessoas que cassaram 54 milh\u00f5es de votos\", disse Lula\u00a0em refer\u00eancia a derrubada da ex-presidenta Dilma Rousseff e a chegada de Michel Temer ao poder.\nLocu\u00e7\u00e3o: Daniela Stefano", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/confira-como-foi-o-primeiro-dia-da-caravana-de-lula-pelo-ne", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238843945-6efshy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/download", "playback_count": 380, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/EfzNH2y61Zu5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338427513, "created_at": "2017/08/18 14:26:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 147082, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2115504, "last_modified": "2017/08/18 14:26:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Unilab Lula UFRB", "permalink": "lula-visita-universidades-federais-do-reconcavo-baiano", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula visita universidades federais do Rec\u00f4ncavo Baiano", "description": "Entre os anos de 2002 e 2015, o n\u00famero de vagas de ensino superior ofertadas na regi\u00e3o nordeste aumentou em mais de um milh\u00e3o e seiscentos mil (1.600 milh\u00e3o), segundo dados do Censo Escolar divulgados pelo Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais, o INEP.\u00a0\nPor Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-visita-universidades-federais-do-reconcavo-baiano", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238853523-d0xmlu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/download", "playback_count": 699, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D789t4ADkOAC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338434434, "created_at": "2017/08/18 15:23:33 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 257225, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4114176, "last_modified": "2017/08/18 15:23:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Armaz\u00e9m do Campo\" \"reforma agr\u00e1ria popular\" \"assentamentos do MST\" agroecologia \"alimentos org\u00e2nicos\" Lula \"S\u00e3o Paulo\"", "permalink": "loja-da-reforma-agraria-completa-um-ano-em-sp-e-inaugura-sistema-de-compras-online", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Loja da reforma agr\u00e1ria completa um ano em SP e inaugura sistema de compras online", "description": "Para comemorar um ano, o Armaz\u00e9m do Campo traz uma novidade. Agora, tamb\u00e9m ser\u00e1 poss\u00edvel comprar os produtos que chegam \u00e0 loja do MST pela internet. Esse sistema de compras on-line, o 'e-commerce', \u00e9 lan\u00e7ado neste s\u00e1bado. Conhe\u00e7a um pouco dessa hist\u00f3ria.\nPor Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/loja-da-reforma-agraria-completa-um-ano-em-sp-e-inaugura-sistema-de-compras-online", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238859631-vaedh8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/download", "playback_count": 434, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/r0r8xdL6MbIc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338452125, "created_at": "2017/08/18 17:38:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 324522, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5192205, "last_modified": "2017/08/29 17:56:39 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "legislacao-brasileira-prejudica-situacao-trabalhista-de-maes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | Legisla\u00e7\u00e3o brasileira prejudica situa\u00e7\u00e3o trabalhista de m\u00e3es", "description": "Aumento no per\u00edodo de estabilidade e na licen\u00e7a-paternidade s\u00e3o algumas solu\u00e7\u00f5es defendidas por especialistas. \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/legislacao-brasileira-prejudica-situacao-trabalhista-de-maes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238881755-1hdj7l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/download", "playback_count": 254, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/11CUqpOOUuKg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338463375, "created_at": "2017/08/18 19:00:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 105727, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1690645, "last_modified": "2017/08/18 19:00:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "carteira-nacional-de-habilitacao-eletronica-e-aprovada-e-comeca-a-valer-em-2018", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica \u00e9 aprovada e come\u00e7a a valer em 2018", "description": "O novo documento ter\u00e1 o mesmo valor jur\u00eddico da vers\u00e3o impressa e poder\u00e1 ser acessado pelo celular. \nReportagem: Rica Retamal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/carteira-nacional-de-habilitacao-eletronica-e-aprovada-e-comeca-a-valer-em-2018", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238897837-p8d7s4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/download", "playback_count": 2268, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/24GTDxGDEz9S_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338465377, "created_at": "2017/08/18 19:15:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158708, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2537399, "last_modified": "2017/08/18 19:15:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "voce-sabe-o-que-uma-doula-faz", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Voc\u00ea sabe o que uma doula faz?", "description": "Reportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/voce-sabe-o-que-uma-doula-faz", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238899714-3wutzo-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/download", "playback_count": 283, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nuHl29rlqh9C_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338469973, "created_at": "2017/08/18 19:50:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 128010, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5119062, "last_modified": "2017/08/18 19:50:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ainda-ha-muito-o-que-fazer-diz-membro-da-rede-feminista-de-juristas-sobre-reforma-trabalhista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Ainda h\u00e1 muito o que fazer\", diz membro da Rede Feminista de Juristas sobre Reforma Trabalhista", "description": "Rede lan\u00e7a campanha com o objetivo de preparar advogados e trabalhadores para a batalha judicial, ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Reforma.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ainda-ha-muito-o-que-fazer-diz-membro-da-rede-feminista-de-juristas-sobre-reforma-trabalhista", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/download", "playback_count": 143, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B0pZtubG5rd8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338475366, "created_at": "2017/08/18 20:32:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 151810, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2429077, "last_modified": "2017/08/18 20:32:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-segunda-feira-21", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para segunda-feira (21)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-segunda-feira-21", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238910453-2dibxe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/download", "playback_count": 29, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/LQEzY7uqhj5W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338478282, "created_at": "2017/08/18 20:56:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2426270, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 19408351, "last_modified": "2017/08/21 18:12:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia programabrasildefatosp", "permalink": "programa-brasil-de-fato-19-08-17", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 19/08/17", "description": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato, edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/programa-brasil-de-fato-19-08-17", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238916489-7ojflu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/download", "playback_count": 123, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/msCeP8zqiYEe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338502692, "created_at": "2017/08/19 00:17:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3545749, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 56725838, "last_modified": "2017/08/19 00:17:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-190817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 19/08/17", "description": "Dos est\u00fadios de Belo Horizonte, a proposta de criminalizar o funk \u00e9 tema de reportagem. Voc\u00ea confere tamb\u00e9m a mat\u00e9ria sobre projeto fotogr\u00e1fico \u201cMulheres Cabulosas da Hist\u00f3ria\u201d, do Levante Popular da Juventude. \nFoto: Leandro Barbosa", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-190817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238940821-f1h6i3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/download", "playback_count": 67, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 1, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/s5iX29kpeSO3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338503098, "created_at": "2017/08/19 00:21:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108757, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4348972, "last_modified": "2017/08/19 00:21:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "sexo-seguro-entre-mulheres-tem-pouca-discussao-na-sociedade-diz-coletivo-lesbico", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Sexo seguro entre mulheres tem pouca discuss\u00e3o na sociedade, diz coletivo l\u00e9sbico", "description": "HIV \u00e9 pouco comum em mulheres bissexuais, mas DSTs como candid\u00edase, s\u00edfilis e hepatite s\u00e3o recorrentes entre l\u00e9sbicas", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sexo-seguro-entre-mulheres-tem-pouca-discussao-na-sociedade-diz-coletivo-lesbico", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/download", "playback_count": 495, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vwcazKv5PQww_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338504338, "created_at": "2017/08/19 00:33:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 71711, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2294076, "last_modified": "2017/08/19 00:33:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "estudantes-avaliam-como-positiva-ocupacao-da-secretaria-da-fazenda-no-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estudantes avaliam como positiva ocupa\u00e7\u00e3o da Secretaria da Fazenda no Rio de Janeiro", "description": "\"Foi uma resposta concreta ao n\u00edvel de radicalidade que a campanha estadual estava demandando\", diz l\u00edder estudantil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estudantes-avaliam-como-positiva-ocupacao-da-secretaria-da-fazenda-no-rio-de-janeiro", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/download", "playback_count": 128, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jxSHJopE0tK5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338550638, "created_at": "2017/08/19 11:35:30 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3440491, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 137605969, "last_modified": "2017/08/19 11:36:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120818", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco 19/08/17", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120818", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238991827-jwz3iz-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/download", "playback_count": 141, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/EFhW1DWpdTGU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338756821, "created_at": "2017/08/21 00:01:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182247, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2918860, "last_modified": "2017/08/21 01:14:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "PMDB golpe \"Mario Augusto Jakobskind\"", "permalink": "pmdb-pensa-que-engana-quando-pretende-voltar-a-se-chamar-mdb", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "PMDB pensa que engana quando pretende voltar a se chamar MDB", "description": "O PMDB quer seguir a moda atual de troca de nome das siglas partid\u00e1rias, mas n\u00e3o passar\u00e1 apenas de um exerc\u00edcio para enganar os incautos.\nLocu\u00e7\u00e3o: M\u00e1rio Augusto Jakobskind", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pmdb-pensa-que-engana-quando-pretende-voltar-a-se-chamar-mdb", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239156217-1uqi6q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/download", "playback_count": 79, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gpD7MVuf57Pd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338813414, "created_at": "2017/08/21 11:31:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 543058, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8687232, "last_modified": "2017/08/21 11:31:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "embraps \"porto em Santar\u00e9m\" soja \"comunidades tradicionais\" quilombolas pescadores", "permalink": "porto-da-embraps-causa-embate-entre-produtores-de-soja-e-comunidades-de-santarem-pa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Porto da Embraps causa embate entre produtores de soja e comunidades de Santar\u00e9m (PA)", "description": "Soja faz com que ind\u00edgenas, quilombolas, ribeirinhas e agricultores familiares percam cada vez mais acesso aos recursos.\nReportagem especial de Bob Barbosa em Santar\u00e9m.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/porto-da-embraps-causa-embate-entre-produtores-de-soja-e-comunidades-de-santarem-pa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239204258-md425p-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/download", "playback_count": 275, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Am46PrmJShHA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338824604, "created_at": "2017/08/21 13:36:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 265977, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8509965, "last_modified": "2017/08/21 13:36:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Other funk preconceito", "permalink": "proposta-que-criminaliza-o-funk-ganha-forca-no-senado", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Proposta que criminaliza o funk ganha for\u00e7a no senado", "description": "Apesar do ritmo gerar renda para fam\u00edlia e conquista diversos adeptos, funk ainda \u00e9 marginalizado. Para quem ama e vive do g\u00eanero persegui\u00e7\u00e3o vai al\u00e9m da m\u00fasica e tem a ver com racismo!\nFoto: Leandro Barbosa\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/proposta-que-criminaliza-o-funk-ganha-forca-no-senado", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239214148-l11m24-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/download", "playback_count": 217, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TibFzvMtxPQY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338826076, "created_at": "2017/08/21 13:49:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 79576, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 14022232, "last_modified": "2017/08/21 13:57:29 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "kandir acertocontas icms imposto isen\u00e7ao", "permalink": "lei-kandir-trouxe-perdas-nao-so-para-estados-municipios-tambem-perderam", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Munic\u00edpios brigam por recursos perdidos com Lei Kandir", "description": "Isen\u00e7\u00e3o de ICMS prejudicou estados e munic\u00edpios. Se for pagar compensa\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos, Minas tem direito a pelo menos 135 bilh\u00f5es de reais, sendo 25% para cidades.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Wallace Oliveira\nImagem: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lei-kandir-trouxe-perdas-nao-so-para-estados-municipios-tambem-perderam", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239215270-2gpgam-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/download", "playback_count": 168, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/HDcIVjX1mPd5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338832300, "created_at": "2017/08/21 14:45:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 125556, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2009028, "last_modified": "2017/08/21 14:45:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Lula pelo Brasil\" MST \"Reforma Agr\u00e1ria\"", "permalink": "lula-se-despede-da-bahia-com-almoco-preparado-por-assentados-do-mst", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula se despede da Bahia com almo\u00e7o preparado por assentados do MST", "description": "O ex-presidente agradeceu o carinho do povo baiano; pelos pr\u00f3ximos dias a Caravana segue por Sergipe\nReportagem: Julia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-se-despede-da-bahia-com-almoco-preparado-por-assentados-do-mst", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239221240-46aqqx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/download", "playback_count": 30, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vysIMVBsnxMe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338857912, "created_at": "2017/08/21 18:08:32 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123700, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1982297, "last_modified": "2017/08/21 18:08:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia \"Rio Grande do Sul\" Agroind\u00fastria", "permalink": "rs-sem-terra-inauguram-agroindustria-para-processamento-de-alimentos-agroecologicos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "RS: Sem-terra inauguram agroind\u00fastria para processamento de alimentos agroecol\u00f3gicos", "description": "Unidade tem capacidade de receber 32 toneladas por hora e armazenar 30 mil sacas de gr\u00e3os.\nReportagem: Catiana Medeiros - Porto Alegre (RS)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/rs-sem-terra-inauguram-agroindustria-para-processamento-de-alimentos-agroecologicos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239243729-qz372g-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/download", "playback_count": 1968, "download_count": 23, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nv827uvwyoMd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338869296, "created_at": "2017/08/21 19:32:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 62987, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1006864, "last_modified": "2017/08/21 21:18:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Caravana do Lula\" Nordeste Informa\u00e7\u00e3o Tabloide", "permalink": "brasil-de-fato-lanca-edicao-especial-de-tabloide-lula-no-nordeste", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Brasil de Fato lan\u00e7a edi\u00e7\u00e3o especial de Tabloide Lula no Nordeste", "description": "O Brasil de Fato vai distribuir gratuitamente um tabloide especial durante a Caravana do ex-presidente Lula pelo Nordeste brasileiro. A edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com um milh\u00e3o de exemplares.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-de-fato-lanca-edicao-especial-de-tabloide-lula-no-nordeste", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239254565-yfgjqp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/download", "playback_count": 177, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UufrhDn6G34n_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338877609, "created_at": "2017/08/21 20:31:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182299, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7290360, "last_modified": "2017/08/21 20:31:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima previs\u00e3odotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-22", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (22)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-22", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239266065-vdabpo-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/download", "playback_count": 23, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/xL8pZJFLR4Pd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338879735, "created_at": "2017/08/21 20:46:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136345, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2180493, "last_modified": "2017/08/21 20:46:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioag\u00eancia", "permalink": "o-que-voce-quer-ser-quando-crescer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"O que voc\u00ea quer ser quando crescer?\"", "description": "\"O que voc\u00ea quer ser quando crescer?\", \u00e9 a pergunta que quase toda crian\u00e7a tem que responder ao menos uma vez. Mas as respostas nem sempre s\u00e3o aquelas que os adultos gostariam de ouvir. Ou\u00e7a a coluna semanal de Mouzar Benedito", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/o-que-voce-quer-ser-quando-crescer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239269158-vtuyyw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/download", "playback_count": 89, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ezroG5rLE4FJ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338882561, "created_at": "2017/08/21 21:08:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159360, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5099606, "last_modified": "2017/08/21 21:08:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Other juventude mst", "permalink": "jornada-da-juventude-do-mst-denuncia-retrocessos-na-educacao-publica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Jornada da Juventude do MST denuncia retrocessos na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "description": "A\u00e7\u00f5es aconteceram nos 24 estados onde o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra est\u00e1 organizado\nLocu\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/jornada-da-juventude-do-mst-denuncia-retrocessos-na-educacao-publica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239271689-sxlx6s-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/download", "playback_count": 70, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/iM3HM3rseQ49_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338887123, "created_at": "2017/08/21 21:41:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 104733, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1248672, "last_modified": "2017/08/21 21:41:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "feminismo \"forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\"", "permalink": "escola-de-formacao-feminista-tem-terceira-edicao-no-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Escola de forma\u00e7\u00e3o feminista tem terceira edi\u00e7\u00e3o no Rio", "description": "Depois de abordar a hist\u00f3ria da luta das mulheres, edi\u00e7\u00e3o vai discutir o feminismo na conjuntura pol\u00edtica brasileira\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/escola-de-formacao-feminista-tem-terceira-edicao-no-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239276029-w9isy0-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/download", "playback_count": 170, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/f6QIeIpyqdBF_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338900550, "created_at": "2017/08/21 23:29:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 147135, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2354262, "last_modified": "2017/08/21 23:51:28 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "arpilleras-documentario-registra-luta-e-empoderamento-de-mulheres-atraves-do-bordado", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Arpilleras: Document\u00e1rio registra luta e empoderamento de mulheres atrav\u00e9s do bordado", "description": "Projeto do MAB surgiu como ferramenta para denunciar diversas viola\u00e7\u00f5es sofridas em regi\u00f5es de constru\u00e7\u00e3o de usinas.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/arpilleras-documentario-registra-luta-e-empoderamento-de-mulheres-atraves-do-bordado", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239287994-dadaao-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/download", "playback_count": 579, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/LX5toWNku5Zx_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338907595, "created_at": "2017/08/22 00:31:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 186296, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7450230, "last_modified": "2017/08/22 00:31:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "senador-protocola-11-projetos-de-lei-pedindo-anulacao-da-reforma-trabalhista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Senador protocola 11 projetos de lei pedindo anula\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista", "description": "Um dos principais cr\u00edticos da reforma trabalhista no Congresso, Paim defende que a mat\u00e9ria precisa voltar a ser discutida no Legislativo", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/senador-protocola-11-projetos-de-lei-pedindo-anulacao-da-reforma-trabalhista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239294619-3vyvq6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/download", "playback_count": 675, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Go6MtBYEg9EC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338972838, "created_at": "2017/08/22 13:05:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 85428, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1366211, "last_modified": "2017/08/22 13:05:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Romero Juc\u00e1\" Zelotes Janot", "permalink": "senador-romero-juca-se-defende-de-possivel-denuncia-da-pgr", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Senador Romero Juc\u00e1 se defende de poss\u00edvel den\u00fancia da PGR", "description": "De acordo com a investiga\u00e7\u00e3o iniciada com a Opera\u00e7\u00e3o Zelotes, o senador teria recebido vantagens para mudar o texto de uma medida provis\u00f3ria em 2015 e assim beneficiar o grupo empresarial Gerdau.\nPor Samanta do Carmo, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/senador-romero-juca-se-defende-de-possivel-denuncia-da-pgr", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239360364-mtfm1a-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/download", "playback_count": 4, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9Au5AT1P77Cl_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338982896, "created_at": "2017/08/22 14:34:17 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 125686, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2011118, "last_modified": "2017/08/22 14:34:18 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Quilombolas \"Conven\u00e7\u00e3o 169\" \"Direitos Humanos\" Par\u00e1", "permalink": "para-atende-agronegocio-e-ignora-comunidades-ao-construir-ferrovia-dizem-liderancas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Par\u00e1 atende agroneg\u00f3cio e ignora comunidades ao construir ferrovia, dizem lideran\u00e7as", "description": "A Ferrovia Paraense cortar\u00e1 23 munic\u00edpios no estado e visa atender interesses do setor do agroneg\u00f3cio e minera\u00e7\u00e3o.\nReportagem: Lilian Campelo - Locu\u00e7\u00e3o:  Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/para-atende-agronegocio-e-ignora-comunidades-ao-construir-ferrovia-dizem-liderancas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239371293-iimqz2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/download", "playback_count": 467, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3qgmfqOVs2xm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339022923, "created_at": "2017/08/22 17:44:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123021, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1967462, "last_modified": "2017/08/22 17:45:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "distritao-e-financiamento-de-campanha-entenda-a-reforma-politica-em-debate-na-camara", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Distrit\u00e3o e financiamento de campanha: entenda a reforma pol\u00edtica em debate na C\u00e2mara", "description": "Para que passem a valer j\u00e1 em 2018, todas altera\u00e7\u00f5es eleitorais devem ser aprovadas at\u00e9 7 de outubro.\nReportagem: Rafael Tatemoto - Locu\u00e7\u00e3o: Luciana Console", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/distritao-e-financiamento-de-campanha-entenda-a-reforma-politica-em-debate-na-camara", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239412811-5nb63e-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/download", "playback_count": 122, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/kGgrYKkf5K09_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339032897, "created_at": "2017/08/22 18:51:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 269295, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4308639, "last_modified": "2017/08/22 18:51:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"S\u00e3o Paulo\" D\u00f3ria \"Jo\u00e3o Doria\" PSDB", "permalink": "sp-sao-anos-de-trabalho-pelo-ralo-diz-conselho-da-assistencia-social-sobre-doria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "SP: \"S\u00e3o anos de trabalho pelo ralo\", diz Conselho da Assist\u00eancia Social sobre Doria", "description": "Fernanda Campana, presidenta do Conselho critica as pol\u00edticas da gest\u00e3o municipal de S\u00e3o Paulo para a popula\u00e7\u00e3o de rua", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sp-sao-anos-de-trabalho-pelo-ralo-diz-conselho-da-assistencia-social-sobre-doria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239423901-7cgxzy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/download", "playback_count": 524, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MCI3Pf976ZJf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339042828, "created_at": "2017/08/22 20:02:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135691, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2170044, "last_modified": "2017/08/23 13:21:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia caravanalula", "permalink": "jovem-sergipana-devolve-cartao-do-bolsa-familia-a-lula-apos-se-formar-pelo-prouni", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Jovem sergipana devolve cart\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia a Lula ap\u00f3s se formar pelo Prouni", "description": "Iva Mayara agradece ex-presidente durante encontro na caravana Lula pelo Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/jovem-sergipana-devolve-cartao-do-bolsa-familia-a-lula-apos-se-formar-pelo-prouni", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239537539-7dkji7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/download", "playback_count": 26274, "download_count": 170, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8zwP53dAfw3x_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339055304, "created_at": "2017/08/22 21:32:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 177649, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2842439, "last_modified": "2017/08/24 11:49:33 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "22-08-2017-festival-de-curta-ze-bernardes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Festival de Curta Metragens mostra crescimento de produ\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e femininas", "description": "Em sua 28\u00b0 edi\u00e7\u00e3o, festival internacional de produ\u00e7\u00f5es audiovisuais come\u00e7a nesta quarta (23) e vai at\u00e9 3 de setembro. \nReportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/22-08-2017-festival-de-curta-ze-bernardes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239447872-pj25be-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/download", "playback_count": 223, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/c9RgFCmbIIky_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339061517, "created_at": "2017/08/22 22:22:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 175532, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2808584, "last_modified": "2017/08/23 00:33:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-23", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (23)", "description": "Confira a previs\u00e3o do tempo para todas as regi\u00f5es do pa\u00eds.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-23", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239466201-83sl8i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/download", "playback_count": 33, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n0dXxZ0YMCCw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339068766, "created_at": "2017/08/22 23:17:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161399, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2581454, "last_modified": "2017/08/22 23:25:24 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma pol\u00edtica\" pol\u00edtica Bras\u00edlia", "permalink": "reforma-politica-pode-ser-votada-ainda-nesta-terca-na-camara", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma pol\u00edtica pode ser votada ainda nesta ter\u00e7a na C\u00e2mara", "description": "Pontos mais pol\u00eamicos s\u00e3o a mudan\u00e7a no sistema de elei\u00e7\u00e3o de deputados e vereadores e financiamento p\u00fablico", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-politica-pode-ser-votada-ainda-nesta-terca-na-camara", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239460196-riizgk-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/download", "playback_count": 123, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1eQrQVpDdfGL_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339074599, "created_at": "2017/08/23 00:10:46 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 160537, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2567523, "last_modified": "2017/08/23 00:25:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Eletrobras energia luz privatiza\u00e7\u00e3o", "permalink": "cervinski-privatizacao-da-eletrobras-vai-afetar-diretamente-o-consumidor", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cervinski: privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras vai afetar diretamente o consumidor", "description": "Governo enviou proposta de venda de a\u00e7\u00f5es da empresa ao Programa de Parceria e Investimentos na \u00faltima segunda (21)\nLocu\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/cervinski-privatizacao-da-eletrobras-vai-afetar-diretamente-o-consumidor", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239464031-lz5u8b-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/download", "playback_count": 365, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BaX1OTljYcP4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339143687, "created_at": "2017/08/23 13:42:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 215163, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6885128, "last_modified": "2017/08/23 13:42:06 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia ind\u00edgenas \"Pico do Jaragu\u00e1\" guaranis \"governo golpista\" \"Michel Temer\"", "permalink": "ministro-da-justica-de-temer-revoga-extensao-de-demarcacao-da-reserva-indigena-do-pico-do-jaragua", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ministro da Justi\u00e7a de Temer revoga extens\u00e3o de demarca\u00e7\u00e3o da reserva ind\u00edgena do Pico do Jaragu\u00e1", "description": "O Ministro da Justi\u00e7a, Torquato Jardim, revogou a portaria 581, que reconhecia a reserva ind\u00edgena do Pico do Jaragu\u00e1 como ocupa\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e previa o aumento da \u00e1rea demarcada, hoje menor do que tr\u00eas campos de futebol, para 512 hectares.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ministro-da-justica-de-temer-revoga-extensao-de-demarcacao-da-reserva-indigena-do-pico-do-jaragua", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239539452-btwezk-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/download", "playback_count": 2, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/5sio37l2m0Tc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339155306, "created_at": "2017/08/23 15:21:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 110141, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1519524, "last_modified": "2017/08/23 15:21:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Sem-terra \"Reforma Agr\u00e1ria\"", "permalink": "tj-de-goias-adia-decisao-que-beneficiaria-mais-de-600-familias-sem-terra", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "TJ de Goi\u00e1s adia decis\u00e3o que beneficiaria mais de 600 fam\u00edlias sem terra", "description": "A\u00e7\u00e3o envolve \u00e1rea de Usina desativada pertencente a grupo que deve mais de R$ 1 bilh\u00e3o \u00e0 Uni\u00e3o\nReportagem: Rafael Tatemoto", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tj-de-goias-adia-decisao-que-beneficiaria-mais-de-600-familias-sem-terra", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239548941-lh9743-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/download", "playback_count": 125, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4SQffYkzcjzU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339160876, "created_at": "2017/08/23 16:06:53 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 97419, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1348776, "last_modified": "2017/08/23 16:12:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma Pol\u00edtica\" \"PEC 77\"", "permalink": "marcada-para-esta-quarta-23-votacao-da-reforma-politica-continua-sem-acordo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Marcada para esta quarta (23), vota\u00e7\u00e3o da reforma pol\u00edtica continua sem acordo", "description": "Alguns deputados defendem fatiamento da vota\u00e7\u00e3o, com prioridade para o \u201cdistrit\u00e3o\u201d; outros querem texto-base primeiro.\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/marcada-para-esta-quarta-23-votacao-da-reforma-politica-continua-sem-acordo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239554823-knf095-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/download", "playback_count": 154, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/pp1HpAr5hPTZ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339186300, "created_at": "2017/08/23 19:14:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 180575, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 31839408, "last_modified": "2017/08/23 19:14:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "privatizacao luta energia usinas cemig leilao", "permalink": "leilao-de-usinas-mineiras-esta-suspenso", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Leil\u00e3o de usinas mineiras est\u00e1 suspenso", "description": "A decis\u00e3o foi divulgada nesta ter\u00e7a-feira (22). A a\u00e7\u00e3o \u00e9 impetrada pelo advogado mineiro Guilherme da Cunha Andrade, que pede a revis\u00e3o do valor de arremate ofertado pela outorga das usinas. O Tribunal Regional Federal (TRF) acatou o pedido e suspendeu o leil\u00e3o, que estava previsto para o dia 27/09.\nFoto: Maxwell Vilela\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Am\u00e9lia Gomes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/leilao-de-usinas-mineiras-esta-suspenso", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239575988-la9r5t-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/download", "playback_count": 40, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3GpmAfOZnxj6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339190538, "created_at": "2017/08/23 19:45:29 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 174931, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2798971, "last_modified": "2017/08/23 19:45:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quinta-feira-24", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quinta-feira (24)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quinta-feira-24", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239579468-0976k9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/download", "playback_count": 18, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wbUS5DIyGh6h_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339190701, "created_at": "2017/08/23 19:46:49 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 244816, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3917012, "last_modified": "2017/08/23 19:50:39 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-uma-semana-de-viagem-caravana-de-lula-e-marcada-por-encontros-emocionantes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em uma semana de viagem, caravana de Lula \u00e9 marcada por encontros emocionantes", "description": "Em Caravana pelo Nordeste, Lula percorreu 13 cidades em uma semana. \nReportagem: Julia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-uma-semana-de-viagem-caravana-de-lula-e-marcada-por-encontros-emocionantes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239579597-yowu8v-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/download", "playback_count": 569, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XBabbluvVDF4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339192903, "created_at": "2017/08/23 20:03:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 116725, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1866606, "last_modified": "2017/08/23 20:03:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "com-tuberculose-rafael-braga-tem-dificuldades-de-pedir-prisao-domiciliar", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Com tuberculose, Rafael Braga tem dificuldades de pedir pris\u00e3o domiciliar", "description": "Defesa do jovem tenta obter laudo para garantir tratamento adequado; sistema prisional enfrenta surto da doen\u00e7a.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/com-tuberculose-rafael-braga-tem-dificuldades-de-pedir-prisao-domiciliar", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239583319-jgx808-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/download", "playback_count": 255, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4G7Ikx0f4Gj6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339215730, "created_at": "2017/08/23 22:51:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 117849, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1885730, "last_modified": "2017/08/23 22:51:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "oab-vai-apresentar-acao-contra-aumento-de-imposto-de-combustiveis", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "OAB vai apresentar a\u00e7\u00e3o contra aumento de imposto de combust\u00edveis", "description": "Decis\u00e3o tomada pela entidade diz que decreto do governo Temer \u00e9 inconstitucional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/oab-vai-apresentar-acao-contra-aumento-de-imposto-de-combustiveis", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239604079-iol51l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/download", "playback_count": 124, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Hr1NL1N3WwuR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339216312, "created_at": "2017/08/23 22:56:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 153352, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2007560, "last_modified": "2017/08/23 22:59:07 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "desemprego RiodeJaneiro", "permalink": "desemprego-aumenta-na-regiao-metropolitana-do-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Desemprego aumenta na regi\u00e3o metropolitana do Rio", "description": "Per\u00edodo de abril a junho registrou maior taxa de desemprego dos \u00faltimos cinco anos, segundo IBGE\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/desemprego-aumenta-na-regiao-metropolitana-do-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239604846-4n29xe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/download", "playback_count": 142, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BHwcfPQ7XvpD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339224464, "created_at": "2017/08/24 00:08:18 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 141910, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5251932, "last_modified": "2017/08/27 17:10:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-belem-semana-do-folclore-tem-apresentacao-de-carimbo-toadas-e-boi-bumba", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em Bel\u00e9m, semana do folclore tem apresenta\u00e7\u00e3o de carimb\u00f3, toadas e Boi-Bumb\u00e1", "description": "\"Amo a toada, \u00e9 um mundo m\u00e1gico, um mundo muito bonito\", diz integrante do grupo folcl\u00f3rico da periferia belenense. \nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-belem-semana-do-folclore-tem-apresentacao-de-carimbo-toadas-e-boi-bumba", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090802-lwzi5x-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/download", "playback_count": 144, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ujeHBdqQVwSi_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339228236, "created_at": "2017/08/24 00:43:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 189849, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7592336, "last_modified": "2017/08/24 00:46:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "RADIOAGENCIA", "permalink": "reforma-politica-seria-precisa-ter-debate-e-participacao-popular-diz-mst", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma pol\u00edtica s\u00e9ria precisa ter debate e participa\u00e7\u00e3o popular, diz MST", "description": "Em meio a pol\u00eamicas, C\u00e2mara prepara vota\u00e7\u00e3o da PEC 77, que discute o \"distrit\u00e3o\" e o financiamento de campanhas. \nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-politica-seria-precisa-ter-debate-e-participacao-popular-diz-mst", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239615759-qccee7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/download", "playback_count": 233, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/GMCdNx5WJyML_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339287924, "created_at": "2017/08/24 12:49:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 314360, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 10059110, "last_modified": "2017/08/24 12:49:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Alesp \"privatiza\u00e7\u00e3o da Sabesp\" \"governo Alckmin\"", "permalink": "projeto-de-privatizacao-da-sabesp-do-governo-alckmin-e-criticado-na-alesp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto de privatiza\u00e7\u00e3o da Sabesp do Governo Alckmin \u00e9 criticado na Alesp", "description": "O projeto de lei 659, enviado pelo Governo Alckmin \u00e0 Assembleia legislativa, prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma 'holding' para operar o saneamento no estado de S\u00e3o Paulo. Bancada da oposi\u00e7\u00e3o se manifestou em peso, poucos foram os deputados governistas a se manifestarem durante a audi\u00eancia p\u00fablica.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-de-privatizacao-da-sabesp-do-governo-alckmin-e-criticado-na-alesp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239675777-39hdcx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/download", "playback_count": 120, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Akutp7F0ZFLm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339349540, "created_at": "2017/08/24 20:19:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 133550, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2136923, "last_modified": "2017/08/24 20:41:47 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "tem-banquete-para-empresario-mas-nao-tem-merenda-diz-mae-de-aluno-de-escola-em-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Tem banquete para empres\u00e1rio, mas n\u00e3o tem merenda, diz m\u00e3e de aluno de escola em SP", "description": "\"D\u00f3ria devolve a merenda\" foi uma das palavras de ordem presente no ato desta quarta contra Doria em frente \u00e0 Prefeitura. \nReportagem: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tem-banquete-para-empresario-mas-nao-tem-merenda-diz-mae-de-aluno-de-escola-em-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239738513-l9clo2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/download", "playback_count": 155, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/WpuWzCtj9O2W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339352613, "created_at": "2017/08/24 20:40:33 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 128429, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2053851, "last_modified": "2017/08/24 20:42:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "aplicativos-brigam-por-nossa-atencao-mas-sera-que-isso-e-realmente-bom", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Aplicativos brigam por nossa aten\u00e7\u00e3o, mas ser\u00e1 que isso \u00e9 realmente bom?", "description": "Notifica\u00e7\u00f5es em tempo real \u00e9 uma das estrat\u00e9gias para 'prender' o internauta por mais tempo e gerar lucro. \nReportagem: Rica Retamal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/aplicativos-brigam-por-nossa-atencao-mas-sera-que-isso-e-realmente-bom", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239738569-9x5eje-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/download", "playback_count": 30, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/696mGT6eF7OK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339374568, "created_at": "2017/08/24 23:34:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 239381, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3829062, "last_modified": "2017/08/24 23:34:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Privatiza\u00e7\u00e3o Temer", "permalink": "privatizacoes-de-temer-vao-prejudicar-geracao-de-empregos-diz-economista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatiza\u00e7\u00f5es de Temer v\u00e3o prejudicar gera\u00e7\u00e3o de empregos, diz economista", "description": "Para segmentos populares, proposta do governo tamb\u00e9m compromete o interesse p\u00fablico diante do avan\u00e7o privado\nLocu\u00e7\u00e3o: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizacoes-de-temer-vao-prejudicar-geracao-de-empregos-diz-economista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239758369-3dg5up-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/download", "playback_count": 624, "download_count": 21, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/F7fz6rsdt6D7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339390334, "created_at": "2017/08/25 01:56:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158238, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2531577, "last_modified": "2017/08/28 11:21:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "militariza\u00e7\u00e3o vidasnafavelaimportam", "permalink": "moradores-repudiam-intervencoes-militares-nas-favelas-do-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Moradores repudiam interven\u00e7\u00f5es militares nas favelas do Rio", "description": "Somente no Jacarezinho, na zona norte do Rio, foram sete mortos em nove dias de opera\u00e7\u00e3o\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/moradores-repudiam-intervencoes-militares-nas-favelas-do-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239776436-0k08ns-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/download", "playback_count": 338, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FjAu6oJvNPFF_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339441586, "created_at": "2017/08/25 12:42:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 100345, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 802597, "last_modified": "2017/08/25 12:42:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia capoeira \"Marcelo Crivella\" \"Rio de Janeiro\" \"licen\u00e7a para eventos\" protesto manifesta\u00e7\u00e3o", "permalink": "capoeiristas-e-religiosos-de-matriz-africana-protestam-no-rio-contra-novas-regras-para-eventos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Capoeiristas e religiosos de matriz africana protestam no Rio contra novas regras para eventos", "description": "Mobiliza\u00e7\u00e3o nos Arcos da Lapa critica decreto assinado pelo prefeito do Rio de Janeiro, Marcelo Crivella, com regras para a obten\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a para eventos com mais de mil pessoas.\nPor Raquel J\u00fania, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/capoeiristas-e-religiosos-de-matriz-africana-protestam-no-rio-contra-novas-regras-para-eventos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239825480-2aplxe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/download", "playback_count": 326, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/mHtv4yu3iwKH_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339458642, "created_at": "2017/08/25 15:07:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 378680, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4822482, "last_modified": "2017/08/25 17:18:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"S\u00e3o Paulo\" \"Gest\u00e3o P\u00fablica\" \"Juliana Cardoso\" \"Jo\u00e3o Doria\"", "permalink": "em-sao-paulo-nao-faltam-recursos-falta-gestao-publica-diz-vereadora-sobre-doria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em S\u00e3o Paulo n\u00e3o faltam recursos, falta gest\u00e3o p\u00fablica, diz vereadora sobre Doria", "description": "Juliana Cardoso (PT) diz que arrecada\u00e7\u00e3o da Prefeitura hoje \u00e9 4% maior do que do ano passado.\nEntrevista \u00e0 jornalista Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-sao-paulo-nao-faltam-recursos-falta-gestao-publica-diz-vereadora-sobre-doria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239854888-j1dzkf-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/download", "playback_count": 394, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/bs2O1c58fknT_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339459868, "created_at": "2017/08/25 15:17:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 46449, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8180784, "last_modified": "2017/08/28 20:17:16 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "bdfmg bfmg", "permalink": "04-anos-do-brasil-de-fato-mg-bernadete-esperanca", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "04 anos do Brasil de Fato MG - Bernadete Esperan\u00e7a", "description": "O Brasil de Fato MG est\u00e1 completando 04 anos! E para comemorar vamos exibir todos os recadinhos de felicita\u00e7\u00f5es para o nosso jornal! O de hoje \u00e9 da Bernadete Esperan\u00e7a, da Marcha Mundial das Mulheres. Confira!", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/04-anos-do-brasil-de-fato-mg-bernadete-esperanca", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240231773-s1krfa-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/download", "playback_count": 14, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IY6wlErlRPWK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339479269, "created_at": "2017/08/25 17:40:59 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 172868, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2543241, "last_modified": "2017/08/27 17:06:17 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Amap\u00e1 \"Par\u00e1 \" \"Reserva Nacional do Cobre\"", "permalink": "extincao-na-reserva-do-cobre-coloca-em-risco-comunidades-tradicionais-na-regiao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Extin\u00e7\u00e3o na Reserva do cobre coloca em risco comunidades tradicionais na regi\u00e3o", "description": "Antrop\u00f3logo diz temer por popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas que vivem na \u00e1rea da reserva.\nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/extincao-na-reserva-do-cobre-coloca-em-risco-comunidades-tradicionais-na-regiao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090402-v13bzh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/download", "playback_count": 355, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/L81sFnS0KNDD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339486896, "created_at": "2017/08/25 18:40:39 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 189248, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7569327, "last_modified": "2017/08/27 16:52:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "projeto-lanca-webradio-para-difundir-vozes-e-narrativas-da-juventude-negra-em-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto lan\u00e7a 'webr\u00e1dio' para difundir vozes e narrativas da juventude negra em SP", "description": "Afroativismo Digital nasceu por iniciativa de mulheres negras; lan\u00e7amento acontece nesta sexta (25), no Aparelha Luzia. \nReportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-lanca-webradio-para-difundir-vozes-e-narrativas-da-juventude-negra-em-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240089057-ex9tni-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/download", "playback_count": 167, "download_count": 9, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 1, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8kYEJvPyOV8e_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339497547, "created_at": "2017/08/25 20:00:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 149093, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5962295, "last_modified": "2017/08/25 20:00:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "28-08-17-previsao-do-tempo-segunda", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "28 - 08 - 17 - PREVIS\u00c3O DO TEMPO - SEGUNDA", "description": "Previs\u00e3o do Tempo\u00a0com informa\u00e7\u00f5es do\u00a0Instituto Nacional de Meteorologia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/28-08-17-previsao-do-tempo-segunda", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239883289-tzb8ub-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/download", "playback_count": 31, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ievDJ1HEn3Lp_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339509878, "created_at": "2017/08/25 21:31:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 152595, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2441616, "last_modified": "2017/08/25 21:31:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia campanhapermanentecontraosagrotoxicos alimentacaosaudavel", "permalink": "dicas-mastigadas-borscht", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Aprendizado", "title": "Dicas Mastigadas: Borscht", "description": "Receitas saud\u00e1veis para o seu dia a dia\nProdu\u00e7\u00e3o e locu\u00e7\u00e3o: Alan Tygel | Campanha Permanente contra os Agrot\u00f3xicos e Pela Vida", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dicas-mastigadas-borscht", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239894934-cjihw3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/download", "playback_count": 42, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7NvHbXvVfdT6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339520638, "created_at": "2017/08/25 22:57:52 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 316240, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5058560, "last_modified": "2017/08/25 22:58:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "violeta-parra-militante-politica-chilena-cantou-a-cultura-e-o-folclore-de-seu-povo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Violeta Parra: militante pol\u00edtica chilena cantou a cultura e o folclore de seu povo", "description": "A artista multifacetada faria 100 anos em 2017", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/violeta-parra-militante-politica-chilena-cantou-a-cultura-e-o-folclore-de-seu-povo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239905008-meamxg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/download", "playback_count": 340, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D283BG69W5QH_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339523175, "created_at": "2017/08/25 23:19:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 324340, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5188127, "last_modified": "2017/08/27 17:02:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "cristina-alves-e-a-reforma-agraria-exemplo-de-um-caminho-possivel-para-o-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cristina Alves e a reforma agr\u00e1ria: exemplo de um caminho poss\u00edvel para o Brasil", "description": "Colheita de duas toneladas de feij\u00e3o org\u00e2nico celebra 10 anos de assentamento \u00a0no Maranh\u00e3o. \nReportagem: Zema Ribeiro", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/cristina-alves-e-a-reforma-agraria-exemplo-de-um-caminho-possivel-para-o-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090106-4pnnu4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/download", "playback_count": 278, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vmvtqGg4knH8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339524380, "created_at": "2017/08/25 23:29:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 184206, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2946194, "last_modified": "2017/08/27 16:53:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "usp-abre-concurso-para-professores-temporarios-com-salario-de-r-25-por-hora", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "USP abre concurso para professores tempor\u00e1rios com sal\u00e1rio de R$ 25 por hora", "description": "Profissionais contratados receber\u00e3o 20% a menos do que professores regulares da universidade, diz sindicato. \nReportagem: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/usp-abre-concurso-para-professores-temporarios-com-salario-de-r-25-por-hora", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240089276-muktm6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/download", "playback_count": 9465, "download_count": 32, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/k7127D3rAFPN_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339533168, "created_at": "2017/08/26 00:57:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3570123, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 57115794, "last_modified": "2017/08/26 00:57:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais  26/08/17", "description": "O Programa Brasil de Fato de Minas Gerais faz anivers\u00e1rio nesta semana. Para comemorar, um quadro especial com recados dos ouvintes. Entre as not\u00edcias, destaque para a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias que correm o risco de serem despejadas em Ariadn\u00f3polis, no sul do estado. Esta edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m aborda a jornada de lutas contra a privatiza\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas mineiras. E tem estr\u00e9ia do quadro \"Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na TV, deu o que falar!\", onde voc\u00ea fica por dentro das not\u00edcias do mundo das novelas.\nFoto: Maxwell Vilela", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239918559-k4ehuw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/download", "playback_count": 73, "download_count": 0, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6qoYWgaZwUTG_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339599141, "created_at": "2017/08/26 15:55:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2404612, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 38469381, "last_modified": "2017/08/27 21:01:18 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo 26/08/17", "description": "A\u00a0edi\u00e7\u00e3o deste s\u00e1bado (26)\u00a0do Programa Brasil de Fato traz entrevista exclusiva com a ex-presidenta Dilma Roussef e\u00a0destaca tamb\u00e9m a\u00a0cobertura da Caravana de Lula pelo Nordeste.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239988061-hs9dse-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/download", "playback_count": 93, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/r87dGQndNb3J_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339630538, "created_at": "2017/08/26 20:32:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3970540, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 95283552, "last_modified": "2017/08/26 20:32:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco 26/08/17", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240016689-6b6qp0-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/download", "playback_count": 67, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g8ZqVPbjyb94_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339772001, "created_at": "2017/08/27 23:32:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169785, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6789854, "last_modified": "2017/08/27 23:36:42 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "e-preciso-reconstruir-a-ebc-diz-franklin-martins", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"\u00c9 preciso reconstruir a EBC\", diz Franklin Martins", "description": "Especialistas destacaram import\u00e2ncia de derrotar a pol\u00edtica governista em semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Lu\u00eds (MA).\nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/e-preciso-reconstruir-a-ebc-diz-franklin-martins", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240125963-j2gdre-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/download", "playback_count": 283, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7KV706wRRVQT_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339809151, "created_at": "2017/08/28 06:46:16 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 1035799, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 12437309, "last_modified": "2017/08/28 07:16:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "golpe Dilma Pol\u00edtica", "permalink": "exclusivo-dilma-rousseff-a-segunda-etapa-do-golpe-e-tirar-o-lula-da-eleicao-de-2018", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Exclusivo | Dilma Rousseff: \u201cA segunda etapa do golpe \u00e9 tirar o Lula da elei\u00e7\u00e3o de 2018\u201d", "description": "O golpe que tirou do poder a ex-presidenta Dilma Rousseff completa um ano na pr\u00f3xima quinta-feira (31). Nessa data, em 2016, os senadores decidiram, por 61 votos favor\u00e1veis a 20 contr\u00e1rios, afastar definitivamente a petista do cargo, mesmo sem comprovar que ela tenha cometido crime de responsabilidade. \u201cEles inventaram um processo para me tirar do governo. E usaram uma maioria constru\u00edda por compra de votos, que s\u00e3o os mesmos 267 que garantem a impunidade do presidente ileg\u00edtimo Temer\u201d, afirma Dilma um ano depois, em entrevista exclusiva ao Brasil de Fato.\nNa entrevista, Rousseff tamb\u00e9m comenta sobre a situa\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e jur\u00eddica ao ex-presidente Lula, sobre a proposta do governo golpista de privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras e sobre a necessidade de lutar contra o golpe. \u201cTodos n\u00f3s vamos ter de ser capazes de nos dedicar a tentar tirar o Brasil dessa encruzilhada em que ele se encontra\u201d, afirma. \nFoto: M\u00eddia Ninja", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/exclusivo-dilma-rousseff-a-segunda-etapa-do-golpe-e-tirar-o-lula-da-eleicao-de-2018", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240155710-gyxyx7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/download", "playback_count": 1914, "download_count": 46, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Gq0nuKTIAcm4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339838611, "created_at": "2017/08/28 13:09:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 112623, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1801316, "last_modified": "2017/08/28 13:09:24 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"povos ind\u00edgenas\" \"ditadura militar\" \"minist\u00e9rio p\u00fablico\" exterm\u00ednio", "permalink": "ministerio-publico-pede-justica-aos-indios-waimiri-atroari-por-exterminio-na-ditadura", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede justi\u00e7a aos \u00edndios Waimiri-Atroari por exterm\u00ednio na ditadura", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal acionou a Justi\u00e7a para reparar danos cometidos contra os \u00edndios Waimiri-Atroari na constru\u00e7\u00e3o da BR 174 durante o regime militar brasileiro. A estrada liga Manaus a Boa Vista e foi constru\u00edda com resist\u00eancia da etnia que ocupa a terra na regi\u00e3o.\nPor Lucas Pordeus Le\u00f3n, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ministerio-publico-pede-justica-aos-indios-waimiri-atroari-por-exterminio-na-ditadura", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240183865-tkr48y-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/download", "playback_count": 81, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ZPJP3b7p5cvL_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339850254, "created_at": "2017/08/28 14:58:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 262267, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4195056, "last_modified": "2017/08/28 14:58:06 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Branco Vivo\" \"Mais M\u00e9dicos\" livro \"rela\u00e7\u00f5es humanas\" \"Araqu\u00e9m Alcantara\" \"Antonio Lino\"", "permalink": "livro-mostra-historias-de-profissionais-do-mais-medicos-e-pacientes-pelo-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Livro mostra hist\u00f3rias de profissionais do \"Mais M\u00e9dicos\" e pacientes pelo Brasil", "description": "As rela\u00e7\u00f5es humanas entre profissionais de sa\u00fade do programa federal \"Mais M\u00e9dicos\" e pacientes de comunidades marginalizadas das cinco regi\u00f5es do Brasil preenchem as p\u00e1ginas do livro \"Branco Vivo\".  Ant\u00f4nio Lino, escritor da obra, faz uso das palavras, enquanto o reconhecido fot\u00f3grafo brasileiro Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara traz a narrativa atrav\u00e9s de imagens.  \nReportagem de Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/livro-mostra-historias-de-profissionais-do-mais-medicos-e-pacientes-pelo-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240194045-umvvz3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/download", "playback_count": 649, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/CyFsBVQHJM1g_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339851444, "created_at": "2017/08/28 15:07:52 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 195048, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 34394212, "last_modified": "2017/08/28 15:07:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "600-familias-correm-o-risco-de-serem-despejadas-no-sul-de-mg", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "600 fam\u00edlias correm o risco de serem despejadas, no sul de MG", "description": "Pequenos agricultores da zona rural de Campo do Meio, no Sul de Minas, vivem um s\u00e9rio impasse. Eles aguardam que o Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais autorize a desapropria\u00e7\u00e3o do terreno em que vivem e plantam h\u00e1 quase 20 anos. A \u00e1rea foi desapropriada pelo governo estadual, em setembro de 2015 atrav\u00e9s do decreto 365. No decreto o governador define que a \u00e1rea da antiga Usina Ariadn\u00f3polis e duas \u00e1reas do estado sejam destinadas \u00e0 reforma agr\u00e1ria. No entanto, a medida est\u00e1 amea\u00e7ada por uma a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Rafaella Dotta\nFoto: SEGOV", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/600-familias-correm-o-risco-de-serem-despejadas-no-sul-de-mg", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240195013-5ziz4c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/download", "playback_count": 68, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Sti3l5t3xGX6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339852239, "created_at": "2017/08/28 15:14:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 64893, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5717850, "last_modified": "2017/08/28 15:14:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "cobradores uberlandia transporte", "permalink": "em-uberlandia-mg-900-trabalhadores-podem-perder-o-emprego", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em Uberl\u00e2ndia (MG) 900 trabalhadores podem perder o emprego", "description": "Trabalhadores do transporte p\u00fablico de Uberl\u00e2ndia est\u00e3o de bra\u00e7os cruzados desde o \u00faltimo dia  23. A paralisa\u00e7\u00e3o \u00e9 em protesto contra a retirada de cobradores das linhas de \u00f4nibus. A medida, vigente desde junho, p\u00f5e em risco o emprego de cerca de 900 trabalhadores. \nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Diego Le\u00e3o\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-uberlandia-mg-900-trabalhadores-podem-perder-o-emprego", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240195954-iecawg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/download", "playback_count": 137, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6mQjFZ1eKIRY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339877679, "created_at": "2017/08/28 18:35:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 187837, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3004291, "last_modified": "2017/08/28 18:35:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "profissionais-do-programa-mais-medicos-denunciam-a-lula-ameaca-de-desmonte", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Profissionais do programa Mais M\u00e9dicos denunciam a Lula amea\u00e7a de desmonte", "description": "Com o desmonte no governo Temer, cerca de 7,7 milh\u00f5es de pessoas deixaram de ser atendidas pelo programa, segundo o CNES.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/profissionais-do-programa-mais-medicos-denunciam-a-lula-ameaca-de-desmonte", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/download", "playback_count": 445, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/R1LK12yAiGqm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339893533, "created_at": "2017/08/28 20:32:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 170411, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2726664, "last_modified": "2017/08/28 20:33:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-29", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (29)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-29", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240233585-ujk976-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/download", "playback_count": 40, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/y4JDrvY7mY3i_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339895128, "created_at": "2017/08/28 20:43:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 191520, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3063352, "last_modified": "2017/08/28 20:43:22 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "manejo-florestal-empodera-comunidades-tradicionais-no-para", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Manejo florestal empodera comunidades tradicionais no Par\u00e1", "description": "Lan\u00e7ado na sexta, Observat\u00f3rio pretende monitorar pol\u00edticas p\u00fablicas a fim de fortalecer a atividade.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/manejo-florestal-empodera-comunidades-tradicionais-no-para", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/download", "playback_count": 147, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8mfcFQkMmuNV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339901026, "created_at": "2017/08/28 21:27:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 99012, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1583229, "last_modified": "2017/08/28 21:27:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "FARC Col\u00f4mbia", "permalink": "em-congresso-na-colombia-farc-oficializam-inicio-da-atuacao-como-partido-politico", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em congresso na Col\u00f4mbia, FARC oficializam in\u00edcio da atua\u00e7\u00e3o como partido pol\u00edtico", "description": "Durante evento, que marca a transi\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o, representantes decidir\u00e3o a diretriz pol\u00edtica e nome da agremia\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-congresso-na-colombia-farc-oficializam-inicio-da-atuacao-como-partido-politico", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240240349-0ncnaf-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/download", "playback_count": 99, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IlUxDLDPd63V_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339913623, "created_at": "2017/08/28 23:11:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 197895, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3165205, "last_modified": "2017/08/28 23:11:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Casa da Moeda\" Privatiza\u00e7\u00e3o Temer", "permalink": "privatizar-casa-da-moeda-e-atentar-contra-seguranca-de-brasileiros-diz-sindicalista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatizar Casa da Moeda \u00e9 atentar contra seguran\u00e7a de brasileiros, diz sindicalista", "description": "Institui\u00e7\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela emiss\u00e3o de passaportes, c\u00e9dulas e moedas; governo argumenta que empresa n\u00e3o \u00e9 rent\u00e1vel", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizar-casa-da-moeda-e-atentar-contra-seguranca-de-brasileiros-diz-sindicalista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240253699-ktxibh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/download", "playback_count": 744, "download_count": 23, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/R0eMi2UFbw68_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339984703, "created_at": "2017/08/29 12:50:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 151000, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2416120, "last_modified": "2017/08/29 13:54:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Teatro negro\" \"Os Crespos\" \"Artes c\u00eanicas\"", "permalink": "companhia-de-teatro-negra-lanca-segunda-edicao-da-revista-legitima", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Companhia de teatro negra lan\u00e7a segunda edi\u00e7\u00e3o da Revista Leg\u00edtima", "description": "Publica\u00e7\u00e3o do grupo Os Crespos foi criada para dar mais visibilidade e debater as artes c\u00eanicas negras.\nReportagem: Marianna Rosalles - Locu\u00e7\u00e3o: Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/companhia-de-teatro-negra-lanca-segunda-edicao-da-revista-legitima", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240332705-16jgax-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/download", "playback_count": 82, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/c679hYoMWh3Q_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339987223, "created_at": "2017/08/29 13:14:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 165239, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2643043, "last_modified": "2017/08/29 13:14:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Escola Sem Partido\" educa\u00e7\u00e3o \"Minas Gerais\" \"Belo Horizonte\" \"ideologia de g\u00eanero\" inconstitucionalidade", "permalink": "mp-denuncia-inconstitucionalidade-do-projeto-escola-sem-partido-em-mg", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "MP denuncia inconstitucionalidade do projeto Escola Sem Partido em MG", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) anunciou nesta segunda-feira (28) que encaminhou \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte of\u00edcios alertando para a inconstitucionalidade do projeto Escola Sem Partido,  que tramita no legislativo da capital mineira desde junho.\nPor L\u00e9o Rodrigues, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mp-denuncia-inconstitucionalidade-do-projeto-escola-sem-partido-em-mg", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240335139-esk1o3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/download", "playback_count": 86, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nr5mjm17qmA7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339996828, "created_at": "2017/08/29 14:41:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 127750, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2044136, "last_modified": "2017/08/29 14:41:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Raquel Dodge\" PGR \"Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica\" \"Michel Temer\"", "permalink": "analise-confianca-de-temer-em-raquel-dodge-e-motivo-de-alerta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "An\u00e1lise | Confian\u00e7a de Temer em Raquel Dodge \u00e9 motivo de alerta", "description": "Nova procuradora-geral da Rep\u00fablica assume cargo no dia 18 de setembro.\nComent\u00e1rio: Daniel Giovanaz - Curitiba (PR)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/analise-confianca-de-temer-em-raquel-dodge-e-motivo-de-alerta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240344236-vfkcaj-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/download", "playback_count": 398, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ppWNMIGlt1a5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340020266, "created_at": "2017/08/29 17:44:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 176890, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 31189260, "last_modified": "2017/08/29 17:44:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "bafafa-ta-na-tv-deu-o-que-falar", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na TV, deu o que falar!", "description": "Tem estr\u00e9ia na edi\u00e7\u00e3o mineira do programa Brasil de Fato . No  quadro Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na tv, deu o que falar! Voc\u00ea fica por dentro de tudo que \u00e9 not\u00edcia no mundo das novelas! E a gente j\u00e1 estr\u00e9ia causando! Em pauta o mais novo fen\u00f4meno da m\u00fasica pop, a cantora Pabllo Vittar. \nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Felipe Marcelino\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/bafafa-ta-na-tv-deu-o-que-falar", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240365456-1lci49-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/download", "playback_count": 162, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3BxHWzB5VOqn_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340025321, "created_at": "2017/08/29 18:21:29 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 82058, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1311974, "last_modified": "2017/08/29 18:21:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "plataforma-colaborativa-mostra-situacao-territorial-dos-povos-indigenas-guarani", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Plataforma colaborativa mostra situa\u00e7\u00e3o territorial dos povos ind\u00edgenas Guarani", "description": "Mapa Guarani Digital traz dados de 1.416 \u00e1reas de ocupa\u00e7\u00e3o em quatro pa\u00edses. \nReportagem: Rica Retamal", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/plataforma-colaborativa-mostra-situacao-territorial-dos-povos-indigenas-guarani", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240370329-cf80ke-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/download", "playback_count": 132, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/PIXpoSp9pnm6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340030348, "created_at": "2017/08/29 19:00:00 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 55671, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4904670, "last_modified": "2017/08/29 19:00:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "fute copa pernambuco arena", "permalink": "curto-e-grosso-arena-de-pernambuco-novo-elefante-branco-da-copa-2014", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Curto e Grosso - Arena de Pernambuco, novo elefante branco da Copa 2014?", "description": "Desde a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, s\u00e3o v\u00e1rias as den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o em torno dos est\u00e1dios que sediaram a Copa do Mundo de 2014. O mais t\u00edpico esquema de corrup\u00e7\u00e3o foi o cartel, que permitiu a Odebrecht, Camargo Corr\u00eaa, Andrade Gutierrez e outras empresas de engenharia fixar l\u00e1 no alto o pre\u00e7o das obras e dividi-las entre poucos concorrentes. Tudo indica que a Arena Pernambuco ser\u00e1 o mais novo elefante branco de 2014 e que o dinheiro do cartel n\u00e3o ser\u00e1 recuperado. Resta torcer para o Timbu se recuperar.\nLocu\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o: Diego Silveira\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/curto-e-grosso-arena-de-pernambuco-novo-elefante-branco-da-copa-2014", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240374519-dlir1n-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/download", "playback_count": 83, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/07DrpvLSPbfu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340032486, "created_at": "2017/08/29 19:16:11 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 97158, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1553554, "last_modified": "2017/08/29 19:16:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "fala-ai-por-que-havera-reducao-de-r10-reais-no-salario-minimo-do-povo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Fala A\u00ed: Por que haver\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$10 reais no sal\u00e1rio m\u00ednimo do povo?", "description": "No quadro \u201cFala\u00ed\u201d desta semana, a estudante Gleici questiona o porqu\u00ea essa \u00e9 o povo quem vai pagar essa conta. Quem responde \u00e9 Guilherme Melo, \u00a0economista e professor universit\u00e1rio.\u00a0\nReportagem: Luciana Console.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/fala-ai-por-que-havera-reducao-de-r10-reais-no-salario-minimo-do-povo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240376328-pll7v7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/download", "playback_count": 2633, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XLF9eCABprR1_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340034765, "created_at": "2017/08/29 19:32:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 121689, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1946951, "last_modified": "2017/08/29 19:32:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "golpe impeachment DilmaRoussef", "permalink": "debate-vai-discutir-o-brasil-um-ano-depois-do-golpe-no-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Debate vai discutir o Brasil um ano depois do golpe, no Rio de Janeiro", "description": "Evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a da presidente Dilma Rousseff, nesta quinta-feira (31).\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/debate-vai-discutir-o-brasil-um-ano-depois-do-golpe-no-rio-de-janeiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240378118-uyo9h6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/download", "playback_count": 264, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lPWla1of9mYt_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340036803, "created_at": "2017/08/29 19:46:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 221330, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3540114, "last_modified": "2017/08/29 19:53:17 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "leite-artificial-um-obstaculo-para-a-amamentacao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Leite artificial: um obst\u00e1culo para a amamenta\u00e7\u00e3o", "description": "Despreparo de profissionais da sa\u00fade \u00e9 uma das causas da oferta de f\u00f3rmulas para beb\u00eas, diz especialista.\nReportagem: Marianna Rosalles.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/leite-artificial-um-obstaculo-para-a-amamentacao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240381531-8l9g02-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/download", "playback_count": 163, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XJYdRB2UhZ4W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340039385, "created_at": "2017/08/29 20:04:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 176132, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2818197, "last_modified": "2017/08/29 20:04:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "30-08-17-previsao-do-tempo-quarta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "30 - 08 - 17 - PREVIS\u00c3O DO TEMPO - QUARTA", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/30-08-17-previsao-do-tempo-quarta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240384273-dmefyx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/download", "playback_count": 27, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MNr8sw3GvBfo_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340048936, "created_at": "2017/08/29 21:10:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136397, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2181329, "last_modified": "2017/08/29 21:10:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "de-raimundo-a-gaudencio-os-nomes-mais-comuns-em-cada-regiao-do-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "De Raimundo a Gaud\u00eancio: os nomes mais comuns em cada regi\u00e3o do Brasil", "description": "Na coluna de Mouzar Benedito desta semana, os nomes mais comuns em cada regi\u00e3o do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/de-raimundo-a-gaudencio-os-nomes-mais-comuns-em-cada-regiao-do-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240395431-m0nau2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/download", "playback_count": 38, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/xHiHLJMEl1GC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340063962, "created_at": "2017/08/29 23:07:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166258, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2663152, "last_modified": "2017/08/30 23:53:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "novo-decreto-de-temer-sobre-renca-e-mero-jogo-de-retorica-diz-especialista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Novo decreto de Temer sobre Renca \u00e9 mero jogo de ret\u00f3rica, diz especialista", "description": "Medida refor\u00e7a a agenda de libera\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o mineral em terras ind\u00edgenas, diz Cardos. \nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/novo-decreto-de-temer-sobre-renca-e-mero-jogo-de-retorica-diz-especialista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240578865-zq7x9i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/download", "playback_count": 272, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UObkVtaW54z3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340154859, "created_at": "2017/08/30 15:32:50 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 34091, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 544827, "last_modified": "2017/08/30 15:32:52 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Ind\u00edgenas Maranh\u00e3o Funai \"Viol\u00eancia no campo\"", "permalink": "indigenas-ocupam-sede-da-funai-em-imperatriz-no-maranhao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ind\u00edgenas ocupam sede da Funai em Imperatriz, no Maranh\u00e3o", "description": "As lideran\u00e7as ind\u00edgenas temem mais conflitos com madeireiros. De acordo com a Comiss\u00e3o Pastoral da Terra (CPT), em 10 anos, a Amaz\u00f4nia maranhense perdeu 60% da sua cobertura vegetal.\nReportagem: Sharleny Lima - Radioag\u00eancia Nacional", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/indigenas-ocupam-sede-da-funai-em-imperatriz-no-maranhao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240503431-deqocl-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/download", "playback_count": 80, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8VUwShSnaDxx_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340163424, "created_at": "2017/08/30 16:23:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 278072, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8898019, "last_modified": "2017/08/30 16:24:42 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "PM \"Viol\u00eancia Policial\"", "permalink": "tiro-que-matou-jovem-em-baile-funk-na-zona-norte-de-sp-veio-da-pm-dizem-testemunhas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Jovem assassinado na zona norte de SP foi baleado pela PM, segundo testemunhas", "description": "Durante uma opera\u00e7\u00e3o policial para acabar com um baile funk na Brasil\u00e2ndia, na zona norte de S\u00e3o Paulo, Lucas Miranda da Silva foi atingido por um disparo de arma de fogo e morreu quando chegou no hospital. Testemunhas afirmam que PMs chegaram tacando bombas e atirando. Maria Teresa Cruz - R\u00e1dio Brasil Atual", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tiro-que-matou-jovem-em-baile-funk-na-zona-norte-de-sp-veio-da-pm-dizem-testemunhas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240511445-bznfio-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/download", "playback_count": 49, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gHuAfYOWUPVu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340174516, "created_at": "2017/08/30 17:42:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 342549, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5479445, "last_modified": "2017/08/30 23:37:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma Pol\u00edtica\" \"Aldo Arantes\" \"Financiamento Eleitoral\" distrit\u00e3o", "permalink": "essa-reforma-politica-e-um-retrocesso-brutal-diz-deputado-da-constituinte-de-88", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Essa reforma pol\u00edtica \u00e9 um retrocesso brutal, diz deputado da constituinte de 88", "description": "Em entrevista, Aldo Arantes (PCdoB) diz que proposta debatida pelo Congresso representa retrocesso para a democracia.\nReportagem: Rafael Tatemoto", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/essa-reforma-politica-e-um-retrocesso-brutal-diz-deputado-da-constituinte-de-88", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240575231-nezbta-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/download", "playback_count": 424, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/YKUwshseEI9s_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340182216, "created_at": "2017/08/30 18:39:44 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155860, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2492709, "last_modified": "2017/08/30 18:39:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ato-politico-cultural-pela-paz-na-venezuela-acontece-nesta-sexta-em-sao-paulo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ato pol\u00edtico-cultural pela paz na Venezuela acontece nesta sexta em S\u00e3o Paulo", "description": "Com debates, m\u00fasica e culin\u00e1ria t\u00edpica, organiza\u00e7\u00f5es brasileiras promovem a\u00e7\u00e3o de solidariedade ao povo venezuelano. \nReportagem: Vivian Fernandes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ato-politico-cultural-pela-paz-na-venezuela-acontece-nesta-sexta-em-sao-paulo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240531074-k5jgy3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/download", "playback_count": 302, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/cKfFHaPazsZg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340195896, "created_at": "2017/08/30 20:18:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 64188, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1026090, "last_modified": "2017/08/30 20:20:58 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "meumotoristaabusador-conheca-campanha-criada-por-escritora-apos-estupro-na-uber", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "#MeuMotoristaAbusador: Conhe\u00e7a campanha criada por escritora ap\u00f3s estupro na Uber", "description": "Clara Averbuck esclarece que a\u00e7\u00e3o \u00e9 um esfor\u00e7o coletivo para que v\u00edtimas de abusos n\u00e3o tenham vergonha de denunciar.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/meumotoristaabusador-conheca-campanha-criada-por-escritora-apos-estupro-na-uber", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240545459-6ixqin-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/download", "playback_count": 569, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/eFW4sZRstJDU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340198510, "created_at": "2017/08/30 20:37:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 187237, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2863597, "last_modified": "2017/09/01 17:13:00 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "privatizacao-de-aeroportos-e-caixa-para-eleicoes-de-2018-diz-aeroportuario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatiza\u00e7\u00e3o de aeroportos \u00e9 \"caixa\" para elei\u00e7\u00f5es de 2018, diz aeroportu\u00e1rio", "description": "Governo golpista pretende entregar \u00e0 iniciativa privada 18 aeroportos e parte de unidades administradas pela Infraero. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizacao-de-aeroportos-e-caixa-para-eleicoes-de-2018-diz-aeroportuario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240547507-gl0qum-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/download", "playback_count": 277, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yGb5h43H7ezf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340200242, "created_at": "2017/08/30 20:49:59 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 100031, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1599530, "last_modified": "2017/08/30 21:20:44 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "so-saimos-da-casa-do-temer-quando-ele-sair-da-nossa-diz-guarani-sobre-ocupacao-1", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"S\u00f3 sa\u00edmos da casa do Temer quando ele sair da nossa\", diz guarani sobre ocupa\u00e7\u00e3o", "description": "Ato deve acontecer na Avenida Paulista \u00e0s 17h; Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em Bras\u00edlia tamb\u00e9m foi ocupado. \nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/so-saimos-da-casa-do-temer-quando-ele-sair-da-nossa-diz-guarani-sobre-ocupacao-1", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240550230-oo2vrq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/download", "playback_count": 612, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7ncxjgBYdluV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340201938, "created_at": "2017/08/30 21:02:30 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166180, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2658954, "last_modified": "2017/08/30 21:02:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-31", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (31)", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-31", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240552558-ackli4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/download", "playback_count": 19, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/idHMrcJn9gpe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340210950, "created_at": "2017/08/30 22:10:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 137338, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2196376, "last_modified": "2017/08/30 22:10:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "reu-evidencia-fragilidade-de-acusacao-baseada-em-espionagem-no-caso-balta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "R\u00e9u evidencia fragilidade de acusa\u00e7\u00e3o baseada em espionagem no caso Balta", "description": "Jovens detidos em 2014 s\u00e3o acusados de organiza\u00e7\u00e3o criminosa; Felipe, no entanto, realizava uma pesquisa para seu TCC. \nReportagem: Marianna Rosalles.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reu-evidencia-fragilidade-de-acusacao-baseada-em-espionagem-no-caso-balta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240561159-8i4r7v-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/download", "playback_count": 144, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6hzM0FoRVNd7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340222175, "created_at": "2017/08/30 23:43:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155965, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2255292, "last_modified": "2017/08/31 17:12:32 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "racismo \"futebol \" observatoriodadiscrimina\u00e7\u00e3oracial", "permalink": "observatorio-denuncia-racismo-no-futebol-brasileiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Maioria dos casos de racismo no futebol brasileiro ainda fica impune", "description": "Observat\u00f3rio da Discrimina\u00e7\u00e3o Racial no Futebol foi criado para mapear casos e acompanhar puni\u00e7\u00f5es\nReportagem: Andr\u00e9 Lob\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/observatorio-denuncia-racismo-no-futebol-brasileiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240577018-1nx6gq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/download", "playback_count": 100, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/hfALwCY15gH3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340315919, "created_at": "2017/08/31 16:06:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169785, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1358065, "last_modified": "2017/08/31 16:06:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Cinema negro\"", "permalink": "encontro-no-rio-destaca-papel-das-mulheres-negras-no-audiovisual", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Encontro no Rio destaca papel das mulheres negras no audiovisual", "description": "D\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Cinema Negro come\u00e7ou nesta quarta-feira (30) no Rio de Janeiro e re\u00fane mais de 80 filmes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/encontro-no-rio-destaca-papel-das-mulheres-negras-no-audiovisual", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240685336-05ly6q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/download", "playback_count": 45, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/0VECFpaRUwHa_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340354076, "created_at": "2017/08/31 20:15:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 96112, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2305924, "last_modified": "2017/08/31 20:17:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "bfmg niver 4anos", "permalink": "4anos-brasil-de-fato-mg-jair-gopefi", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "4ANOS BRASIL DE FATO MG - Jair Gopefi Sindieletro", "description": "O Brasil de Fato de Minas Gerais est\u00e1 completando 04 anos! E de presente ganha recadinhos dos ouvintes e leitores. O de hoje \u00e9 do Jair Gopefi, do Sindicato dos Eletricit\u00e1rios de Minas Gerais. Al\u00e9m de leito ele tamb\u00e9m faz quest\u00e3o de distribuir o Brasil de Fato por onde passa. Confira!", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/4anos-brasil-de-fato-mg-jair-gopefi", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240721720-anwhfj-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/download", "playback_count": 8, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/X9gWI3PtLTYU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340459634, "created_at": "2017/09/01 14:22:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 168870, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 29775516, "last_modified": "2017/09/01 14:22:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "festiva comunica\u00e7\u00e3o cultura fde", "permalink": "festiva-articula-cultura-comunicacao-e-ativismo-em-minas-gerais", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Festiva articula cultura, comunica\u00e7\u00e3o e ativismo em Minas Gerais", "description": "Cultura e comunica\u00e7\u00e3o como ferramentas de mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o social. Essa \u00e9 a proposta do Festiva, que acontece durante este final de semana. O projeto re\u00fane comunicadores e gestores culturais de todas as regi\u00f5es de Minas.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes\nImagem: Divulga\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/festiva-articula-cultura-comunicacao-e-ativismo-em-minas-gerais", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240832060-2zhgz4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/download", "playback_count": 34, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/a6Zu38PVfHXM_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340479212, "created_at": "2017/09/01 16:58:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 227417, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3645659, "last_modified": "2017/09/01 16:58:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "MINUSTAH HAITI", "permalink": "estupros-colera-e-30-mil-mortos-conheca-o-legado-da-minustah-no-haiti", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estupros, c\u00f3lera e 30 mil mortos: conhe\u00e7a o legado da Minustah no Haiti", "description": "A\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito brasileiro no pa\u00eds caribenho s\u00e3o usadas em favelas cariocas; Minustah deixa miss\u00e3o nesta sexta\nEntrevista: Guerchang Bastia, do partido Encontro dos Socialistas para uma Iniciativa Nacional Nova\nReportagem: Vanessa Martina Silva - Locu\u00e7\u00e3o: Luiz Felipe Albuquerque Dublagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estupros-colera-e-30-mil-mortos-conheca-o-legado-da-minustah-no-haiti", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240850231-zq4k2w-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/download", "playback_count": 121, "download_count": 4, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D3PcVGc7ygHZ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340496740, "created_at": "2017/09/01 19:03:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 185826, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2845963, "last_modified": "2017/09/01 19:03:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "EBC Golpe", "permalink": "um-ano-apos-o-golpe-jornalistas-da-ebc-denunciam-desmonte-da-comunicacao-publica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Um ano ap\u00f3s o golpe, jornalistas da EBC denunciam desmonte da comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "description": "Em nota divulgada nesta sexta, conselheiros apontam \u201cexcesso de governismo\u201d na Empresa Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o.\nReportagem: Cristiane Sampaio - Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lazarini", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/um-ano-apos-o-golpe-jornalistas-da-ebc-denunciam-desmonte-da-comunicacao-publica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240865109-t6y3rr-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/download", "playback_count": 89, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/AlynagXMxAxP_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340500442, "created_at": "2017/09/01 19:32:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 259053, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4144799, "last_modified": "2017/09/01 19:32:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Lula Caravana Nordeste Prouni \"Bolsa Fam\u00edlia\"", "permalink": "conheca-as-historias-marcantes-da-ultima-semana-da-caravana-lula-pelo-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conhe\u00e7a as hist\u00f3rias marcantes da \u00faltima semana da Caravana Lula pelo Brasil", "description": "Ap\u00f3s mais de duas semanas, jornada do ex-presidente pelos estados nordestinos est\u00e1 chegando ao fim.\nReportagem: J\u00falia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conheca-as-historias-marcantes-da-ultima-semana-da-caravana-lula-pelo-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240868729-ab7i1w-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/download", "playback_count": 74, "download_count": 2, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/oHazDLTkcBbw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340511422, "created_at": "2017/09/01 20:54:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 154240, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6168140, "last_modified": "2017/09/01 20:55:00 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-segunda-feira-04", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para segunda-feira (04)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-segunda-feira-04", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240879936-y1uxzv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/download", "playback_count": 3, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TenpepqSDmF2_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340514221, "created_at": "2017/09/01 21:17:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2355942, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 18845778, "last_modified": "2017/09/01 21:17:55 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-020917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 02/09/17", "description": "S\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o a reta final da Caravana do Lula pelo Nordeste e a minera\u00e7\u00e3o na Reserva da Amaz\u00f4nia", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-020917", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/download", "playback_count": 1, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Y0H40g9WxjBU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340514374, "created_at": "2017/09/01 21:19:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 184938, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7214813, "last_modified": "2017/09/01 21:19:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Jaragu\u00e1 Ind\u00edgenas", "permalink": "em-sao-paulo-menor-reserva-indigena-do-pais-luta-contra-reducao-de-territorio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em S\u00e3o Paulo, menor reserva ind\u00edgena do pa\u00eds luta contra redu\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio", "description": "Com 700 pessoas, Terra Ind\u00edgena Jaragu\u00e1 ocupa \u00e1rea menor do que 2 campos de futebol; direitos b\u00e1sicos s\u00e3o negligenciados.\nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves - Locu\u00e7\u00e3o: Vanessa Martina Silva", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-sao-paulo-menor-reserva-indigena-do-pais-luta-contra-reducao-de-territorio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240882874-k1u3gd-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/download", "playback_count": 0, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FuKlqrqBZNw6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/attachments"}]