[{"kind": "track", "id": 342214765, "created_at": "2017/09/13 18:43:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 481350, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7702238, "last_modified": "2017/09/13 18:43:07 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "e-responsabilidade-do-estado-tomar-medidas-urgentes-de-protecao-diz-primeira-advogada-indigena", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\u00c9 responsabilidade do Estado tomar medidas urgentes de prote\u00e7\u00e3o, diz primeira advogada ind\u00edgena", "description": "Joenia\u00a0Wapichana, primeira ind\u00edgena a se formar em advocacia fala sobre as ofensivas e os massacres contra as comunidades. \nReportagem: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342214765", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/e-responsabilidade-do-estado-tomar-medidas-urgentes-de-protecao-diz-primeira-advogada-indigena", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342214765/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342214765/download", "playback_count": 0, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lpk2XimvWfBA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342214765/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342181025, "created_at": "2017/09/13 14:28:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 110246, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1764104, "last_modified": "2017/09/13 14:28:16 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Radio", "permalink": "comissao-da-reforma-politica-aprova-teto-para-doacao-de-pessoa-fisica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Comiss\u00e3o da reforma pol\u00edtica aprova teto para doa\u00e7\u00e3o de pessoa f\u00edsica", "description": "Tamb\u00e9m foi aprovado o teto para o autofinanciamento, em que o candidato pode investir na sua pr\u00f3pria campanha. \nReportagem: Katia Guimar\u00e3es.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342181025", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/comissao-da-reforma-politica-aprova-teto-para-doacao-de-pessoa-fisica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242463101-yooen5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342181025/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342181025/download", "playback_count": 31, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/KWOaO2FyaFxE_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342181025/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342173465, "created_at": "2017/09/13 13:22:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 554761, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 17750207, "last_modified": "2017/09/13 13:22:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"meio ambiente\" \"c\u00f3digo florestal\" \"wagner ribeiro\" USP STF", "permalink": "stf-inicia-julgamento-historico-sobre-o-meio-ambiente-no-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "STF inicia julgamento hist\u00f3rico sobre o meio ambiente no Brasil", "description": "Wagner Ribeiro, professor do Departamento de Geografia da Universidade de S\u00e3o Paulo (USP), fala sobre o julgamento que o Supremo Tribunal Federal inicia nesta quarta-feira (13) de quatro A\u00e7\u00f5es de Inconstitucionalidade relativas ao novo C\u00f3digo Florestal. \nPor Marilu Caba\u00f1as, da Rede Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342173465", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/stf-inicia-julgamento-historico-sobre-o-meio-ambiente-no-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242456432-pa1cml-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342173465/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342173465/download", "playback_count": 88, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UBn5yPboCv8Y_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342173465/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342171665, "created_at": "2017/09/13 13:04:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 206177, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3298850, "last_modified": "2017/09/13 13:21:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Radio", "permalink": "lula-vai-a-curitiba-com-a-forca-da-verdade-diz-defesa-do-ex-presidente", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Lula vai a Curitiba com a for\u00e7a da verdade, diz defesa do ex-presidente", "description": "Esse \u00e9 o segundo depoimento do petista frente ao juiz de primeira inst\u00e2ncia Sergio Moro. \nReportagem: Rafael Tatemoto.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342171665", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-vai-a-curitiba-com-a-forca-da-verdade-diz-defesa-do-ex-presidente", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242456303-92b9i5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342171665/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342171665/download", "playback_count": 181, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/AEbgkBsD6jud_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342171665/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342078493, "created_at": "2017/09/12 20:05:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 146402, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5854670, "last_modified": "2017/09/12 20:05:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima previsadotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-15", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (13)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342078493", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-15", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242359590-qfpp6q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342078493/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342078493/download", "playback_count": 18, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1fxDNaeu3v1j_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342078493/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342070813, "created_at": "2017/09/12 19:14:53 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 210305, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3367494, "last_modified": "2017/09/12 19:15:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "camelos", "permalink": "dois-meses-depois-onde-estao-os-camelos-de-belo-horizonte", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dois meses depois: onde est\u00e3o os camel\u00f4s de Belo Horizonte?", "description": "Uma volta dentro do Shopping Uai Centro e \u00e9 poss\u00edvel ver uma cena cr\u00edtica. A grande maioria das bancas montadas para receber os camel\u00f4s est\u00e1 absolutamente vazia. Das 1.547 bancas nos shoppings populares Uai Centro e Uai Venda Nova, apenas 280 est\u00e3o ocupadas, segundo a \u201cchamada\u201d realizada periodicamente pela administra\u00e7\u00e3o. Ou seja, 18% de ocupa\u00e7\u00e3o.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Rafaella Dotta", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342070813", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dois-meses-depois-onde-estao-os-camelos-de-belo-horizonte", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242351875-uiyydq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342070813/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342070813/download", "playback_count": 117, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/WhlHruvQgc91_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342070813/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342064418, "created_at": "2017/09/12 18:26:38 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 80020, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2559898, "last_modified": "2017/09/12 18:28:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "advogados-de-lula-protocolam-recurso-pedindo-anulacao-do-processo-da-lava-jato", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Advogados de Lula protocolam recurso pedindo anula\u00e7\u00e3o do processo da Lava Jato", "description": "Defesa alega que, desprezando provas apresentadas, Sergio Moro imp\u00f4s a Lula uma \"injusta e injur\u00eddica condena\u00e7\u00e3o\". \nReportagem: Marianna Rosalles", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064418", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/advogados-de-lula-protocolam-recurso-pedindo-anulacao-do-processo-da-lava-jato", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242344254-czoct7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064418/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064418/download", "playback_count": 197, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/L4123Oni9uKA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064418/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342064353, "created_at": "2017/09/12 18:26:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 147657, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2361383, "last_modified": "2017/09/12 18:26:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "bibi trafico", "permalink": "bafafa-bibi-a-perigosa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Bafaf\u00e1 - Bibi a perigosa!", "description": "De esposa dedicada \u00e0 chefe do tr\u00e1fico. A trajet\u00f3ria da personagem Bibi, de \u201cA for\u00e7a do querer\u201d, deu o que falar e veio parar aqui, no quadro Bafaf\u00e1! O que poucos sabem \u00e9 que a hist\u00f3ria da personagem \u00e9 baseada em um caso da vida real. Quem conta mais \u00e9 o Felipe Marcelino. Confira!\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Felipe Marcelino\nFoto: Divulga\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064353", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/bafafa-bibi-a-perigosa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242343956-m0n6d9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064353/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064353/download", "playback_count": 584, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/su9t85SnPU4k_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342064353/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342060681, "created_at": "2017/09/12 18:00:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 222766, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3563102, "last_modified": "2017/09/12 20:56:51 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"luiz salgado\" \"cultura popular \" viola", "permalink": "luiz-salgado-o-violeiro-que-resgata-as-tradicoes-populares-em-suas-musicas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Compositor do cerrado mineiro, Luiz Salgado, canta o congado e a folia de reis", "description": "Cantad\u00f4, \u00e9 assim que se define Luiz Salgado, compositor do cerrado mineiro, nascido em Patos de Minas. A viola, companheira por mais de duas d\u00e9cadas d\u00e1 o tom para a folia de reis e o congado, tradi\u00e7\u00f5es populares brasileiras que permeiam a vida do artista.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060681", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/luiz-salgado-o-violeiro-que-resgata-as-tradicoes-populares-em-suas-musicas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242343375-6qkt9k-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060681/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060681/download", "playback_count": 103, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8pe97jUlsXGI_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060681/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342060197, "created_at": "2017/09/12 17:57:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161581, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2584242, "last_modified": "2017/09/12 17:57:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "conheca-os-beneficios-da-taioba", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conhe\u00e7a os benef\u00edcios da taioba", "description": "O vegetal \u00e9 cultivado em hortas caseiras e traz benef\u00edcios para a sa\u00fade e o meio ambiente. \nReportagem: Camila Salmazio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060197", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conheca-os-beneficios-da-taioba", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242340467-7qd22p-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060197/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060197/download", "playback_count": 323, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/YVnasid3E3vt_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342060197/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342057596, "created_at": "2017/09/12 17:38:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3573285, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 57166367, "last_modified": "2017/09/12 17:39:00 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-090917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 09/09/17", "description": "O Programa Brasil de Fato de Minas Gerais retrata a situa\u00e7\u00e3o de abandono e perda de arrecada\u00e7\u00e3o que vivem os camel\u00f4s do centro de Belo Horizonte. A equipe de reportagem traz ainda informa\u00e7\u00f5es sobre a ocupa\u00e7\u00e3o por 70 fam\u00edlias de um pr\u00e9dio abandonado na Pedreira Prado Lopes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342057596", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-090917", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242338511-vzshxi-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342057596/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342057596/download", "playback_count": 13, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MtsvzhLYs7tD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342057596/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342047906, "created_at": "2017/09/12 16:24:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 310441, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4966925, "last_modified": "2017/09/12 16:24:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Ass\u00e9dio", "permalink": "assedio-em-espacos-publicos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "ASSE\u0301DIO EM ESPAC\u0327OS PU\u0301BLICOS", "description": "O ass\u00e9dio em espa\u00e7os p\u00fablicos \u00e9 um problema global vivenciado por mulheres todos dias. Pesquisa realizada em 2016 pela organiza\u00e7\u00e3o internacional ActionAid mostra que 86% das mulheres brasileiras ouvidas sofreram ass\u00e9dio em p\u00fablico em suas cidades. O mesmo ocorre na Tail\u00e2ndia (86%), na \u00cdndia (79%), na Inglaterra (75%), entre outros.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342047906", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/assedio-em-espacos-publicos", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342047906/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342047906/download", "playback_count": 181, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": false, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/iTbOXKaWFNha_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342047906/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342031264, "created_at": "2017/09/12 14:13:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 254090, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3160600, "last_modified": "2017/09/12 14:13:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Feiras MST Agroecologia", "permalink": "circuito-da-reforma-agraria-leva-cultura-e-alimentacao-saudavel-para-sete-regioes-de-mg", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Circuito da Reforma Agr\u00e1ria leva cultura e alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel para sete regi\u00f5es de MG", "description": "O modo de vida campon\u00eas, por meio dos alimentos, da produ\u00e7\u00e3o e da cultura, chega \u00e0s cidades mineiras com o Circuito de Feiras de Arte e Cultura da Reforma Agr\u00e1ria, promovido pelo MST, o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342031264", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/circuito-da-reforma-agraria-leva-cultura-e-alimentacao-saudavel-para-sete-regioes-de-mg", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242314342-a9uitt-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342031264/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342031264/download", "playback_count": 57, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9MpgJBUW0N1S_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342031264/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342028391, "created_at": "2017/09/12 13:47:38 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 94701, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1514554, "last_modified": "2017/09/12 13:47:40 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"reforma trabalhista\" MP \"centrais sindicais\" UGT partidos \"governo Temer\"", "permalink": "centrais-sindicais-e-partidos-vao-debater-pontos-da-reforma-trabalhista-a-serem-modificados", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Centrais sindicais e partidos v\u00e3o debater pontos da reforma trabalhista a serem modificados", "description": "Ap\u00f3s audi\u00eancia com presidente Michel Temer nessa segunda-feira (11), o presidente da Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores (UGT), Ricardo Patah, disse que a medida provis\u00f3ria que vai alterar pontos da reforma trabalhista deve ser editada pelo governo em outubro, antes da entrada em vigor da nova legisla\u00e7\u00e3o, prevista para novembro.\nPor J\u00e9ssica Gon\u00e7alves, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342028391", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/centrais-sindicais-e-partidos-vao-debater-pontos-da-reforma-trabalhista-a-serem-modificados", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242311457-z2rqd6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342028391/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342028391/download", "playback_count": 156, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9WFRprFam7jY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342028391/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342026787, "created_at": "2017/09/12 13:32:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 153900, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2461682, "last_modified": "2017/09/12 13:32:29 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia chesf eletrobras \"minist\u00e9rio de minas e energia\"", "permalink": "chesf-nao-sera-desvinculada-de-privatizacao-da-eletrobras-diz-ministro-de-energia", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Chesf n\u00e3o ser\u00e1 desvinculada de privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras, diz ministro de Energia", "description": "O ministro de Minas e Energia, Fernando Coelho Filho, disse nesta segunda-feira (11), em Pernambuco, que n\u00e3o vai desvincular a Companhia Hidro El\u00e9trica do S\u00e3o Francisco (Chesf) da Eletrobr\u00e1s. O mesmo vale para qualquer outra subsidi\u00e1ria ligada \u00e0 empresa estatal.\nPor Sumaia Vilela, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342026787", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/chesf-nao-sera-desvinculada-de-privatizacao-da-eletrobras-diz-ministro-de-energia", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242309479-2f58jk-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342026787/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342026787/download", "playback_count": 43, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/icIKNLSaLM5K_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342026787/attachments"}, {"kind": "track", "id": 342025690, "created_at": "2017/09/12 13:21:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 537310, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8595574, "last_modified": "2017/09/12 13:21:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"quebradeira de coco\" \"congresso de agroecologia\" agroecologia \"preserva\u00e7\u00e3o ambiental\" mulheres", "permalink": "mulheres-discutem-rumos-da-agroecologia-e-preservacao-das-aguas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Mulheres discutem rumos da agroecologia e preserva\u00e7\u00e3o das \u00e1guas", "description": "Maria do Socorro Teixeira Lima, quebradeira de Coco Baba\u00e7u do munic\u00edpio de Praia Norte no estado do Tocantins e presidente da Rede Cerrado \u00e9 uma das presentes no Congresso de Agroecologia que come\u00e7a hoje em Bras\u00edlia.\nPor Mara R\u00e9gia, na Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342025690", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mulheres-discutem-rumos-da-agroecologia-e-preservacao-das-aguas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242307739-s8xvnf-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342025690/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/342025690/download", "playback_count": 34, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9NY20PSgjsjc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/342025690/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341949732, "created_at": "2017/09/11 22:48:49 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 153927, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2462691, "last_modified": "2017/09/11 22:49:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "passagem passelivre", "permalink": "estudo-aponta-que-tarifa-de-onibus-no-rio-deveria-custar-r-325", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estudo aponta que tarifa de \u00f4nibus no Rio deveria custar R$ 3,25", "description": "Redu\u00e7\u00e3o de R$ 0,20 \u00e9 insuficiente para compensar aumentos ilegais nos \u00faltimos cinco anos\nReportagem: Jaqueline Deister", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341949732", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estudo-aponta-que-tarifa-de-onibus-no-rio-deveria-custar-r-325", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242218383-sejcxp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341949732/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341949732/download", "playback_count": 86, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/w9ED2D5JRAcR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341949732/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341944272, "created_at": "2017/09/11 22:01:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169837, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2720327, "last_modified": "2017/09/11 22:05:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "maracan\u00e3 privatiza\u00e7\u00e3o", "permalink": "maracana-de-volta-para-o-povo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cresce movimento pela anula\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o do Maracan\u00e3", "description": "Descaso e abandono mobilizam cariocas em defesa da gest\u00e3o popular do complexo esportivo\nReportagem: Jaqueline Deister", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341944272", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/maracana-de-volta-para-o-povo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242213308-50ksj1-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341944272/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341944272/download", "playback_count": 83, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Rvws7aRrsszV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341944272/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341943576, "created_at": "2017/09/11 21:56:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 90418, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1446873, "last_modified": "2017/09/11 21:56:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "as-privatizacoes-propostas-por-michel-temer-vao-melhorar-os-servicos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "As privatiza\u00e7\u00f5es propostas por Michel Temer v\u00e3o melhorar os servi\u00e7os?", "description": "O economista e professor Luiz Gonzaga Beluzzo responde ao ouvinte. \nReportagem: Luciana Console", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341943576", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/as-privatizacoes-propostas-por-michel-temer-vao-melhorar-os-servicos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242212698-rr0qx1-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341943576/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341943576/download", "playback_count": 340, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/59hhbCfB4vuD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341943576/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341939104, "created_at": "2017/09/11 21:23:18 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 148885, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1925944, "last_modified": "2017/09/11 21:23:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "agua-no-leite-a-velha-tatica-dos-leiteiros-do-interior-brasileiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\u00c1gua no leite: a velha t\u00e1tica dos leiteiros do interior brasileiro", "description": "L\u00e1 em Minas, um sujeito jurou ter encontrado at\u00e9 lambari no leite entregue.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341939104", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/agua-no-leite-a-velha-tatica-dos-leiteiros-do-interior-brasileiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242208561-87kcfu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341939104/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341939104/download", "playback_count": 38, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/iTZ9aAKBQoGT_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341939104/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341929985, "created_at": "2017/09/11 20:19:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169680, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2714961, "last_modified": "2017/09/11 20:19:58 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "clima radioagencia", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-12", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (12)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341929985", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-12", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242199653-659zst-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341929985/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341929985/download", "playback_count": 42, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TBv7Iv9zLckv_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341929985/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341928606, "created_at": "2017/09/11 20:10:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 142458, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2278296, "last_modified": "2017/09/11 20:10:44 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ha-44-anos-golpe-militar-no-chile-derrubava-o-presidente-socialista-salvador-allende", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "H\u00e1 44 anos, golpe militar no Chile derrubava o presidente socialista Salvador Allende", "description": "Ditadura foi uma das mais violentas da Am\u00e9rica Latina; informes apontam que 40 mil pessoas foram v\u00edtimas do processo. \nReportagem: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341928606", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ha-44-anos-golpe-militar-no-chile-derrubava-o-presidente-socialista-salvador-allende", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242198423-vekeyv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341928606/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341928606/download", "playback_count": 356, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jqgixUcILoGO_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341928606/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341916310, "created_at": "2017/09/11 18:47:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 162130, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2594171, "last_modified": "2017/09/11 18:55:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "analise-lava-jato-deu-sobrevida-ao-mito-do-jeitinho-brasileiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "An\u00e1lise | Lava Jato deu sobrevida ao mito do \"jeitinho brasileiro\"", "description": "N\u00e3o faz o menor sentido tentar acabar com a corrup\u00e7\u00e3o e, ao mesmo tempo, consider\u00e1-la parte da g\u00eanese do pa\u00eds.\n\nComent\u00e1rio e locu\u00e7\u00e3o: Daniel Giovanaz", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341916310", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/analise-lava-jato-deu-sobrevida-ao-mito-do-jeitinho-brasileiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242186661-d5qywn-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341916310/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341916310/download", "playback_count": 124, "download_count": 1, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n71TYKgPK9kJ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341916310/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341870529, "created_at": "2017/09/11 12:46:46 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 394146, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 12610981, "last_modified": "2017/09/11 12:47:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "carloslessa bndes", "permalink": "estamos-abrindo-mao-da-identidade-nacional-diz-carlos-lessa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\u201cEstamos abrindo m\u00e3o da identidade nacional\u201d, diz Carlos Lessa", "description": "O governo de Michel Temer (PMDB), modificou as taxas de juros cobradas pelo Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social (BNDES), aproximando os novos patamares aos praticados pelo mercado privado. O Brasil de Fato conversou sobre o tema com Carlos Lessa, economista carioca que presidiu o banco entre 2003 e 2004 no primeiro governo do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Para Lessa, o discurso e a orienta\u00e7\u00e3o neoliberal do banco fazem dele uma institui\u00e7\u00e3o colocada \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o pelo governo. Entrevista de Rafael Tatemoto, com locu\u00e7\u00e3o de Simone Freire.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341870529", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estamos-abrindo-mao-da-identidade-nacional-diz-carlos-lessa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242138964-a1rts6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341870529/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341870529/download", "playback_count": 273, "download_count": 11, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/z7VrqxZARifg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341870529/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341869003, "created_at": "2017/09/11 12:33:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 204610, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3272847, "last_modified": "2017/09/11 12:33:07 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia selic \"juros \" bancos \"banco central\" poupan\u00e7a \"trocando em mi\u00fados\"", "permalink": "entenda-como-a-taxa-selic-tem-impacto-no-bolso-do-cidadao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Entenda como a taxa Selic tem impacto no bolso do cidad\u00e3o", "description": "Na semana que passou o Banco Central, atrav\u00e9s do Comit\u00ea de Pol\u00edtica Monet\u00e1ria (Copom), baixou mais uma vez a tal da taxa b\u00e1sica de juros do Sistema Especial de Liquida\u00e7\u00e3o e de Cust\u00f3dia (Selic). Dessa vez, para 8,25%. Em janeiro, estava 14,25%.  Isso \u00e9 bom? Entenda.\nPor Eduardo Mamcas, da R\u00e1dio Nacional da Amaz\u00f4nia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341869003", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/entenda-como-a-taxa-selic-tem-impacto-no-bolso-do-cidadao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242137760-v0r7vb-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341869003/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341869003/download", "playback_count": 117, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/qFIzr9CbSF9a_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341869003/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341623474, "created_at": "2017/09/09 15:57:00 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2401165, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 19207522, "last_modified": "2017/09/09 15:58:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Programa Brasil de Fato\" \"Grito dos Exclu\u00eddos\" R\u00e1dio", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-090917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 09/09/17", "description": "Nesta edi\u00e7\u00e3o, o ouvinte confere reportagem sobre o filme da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, que foi lan\u00e7ado nesta semana e traz narrativa das a\u00e7\u00f5es pela \u00f3tica da Pol\u00edcia. No quadro \u201cFala A\u00ed\u201d, o economista Luiz Gonzaga Beluzzo, da Unicamp, responde pergunta sobre o pacote de privatiza\u00e7\u00f5es anunciado pelo golpista Michel Temer.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341623474", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-090917", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241936055-zn62vy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341623474/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341623474/download", "playback_count": 60, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/A72jS8L0o9ef_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341623474/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341601356, "created_at": "2017/09/09 11:43:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3674910, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 70966638, "last_modified": "2017/09/09 12:24:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-09092017", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco - 09/09/2017", "description": "Na \u00faltima ter\u00e7a-feira (05), a Caravana Lula pelo Brasil concluiu suas atividades, depois de passar por todos os nove estados do Nordeste e rodar mais de 4 mil quil\u00f4metros de \u00f4nibus. A caravana durou tr\u00eas semanas, onde Lula conversou com a popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. \n\nE no programa deste s\u00e1bado Lula conversa com voc\u00ea, nosso ouvinte. A m\u00eddia tradicional ignorou a caravana de Lula. Mas, ele deu uma entrevista a v\u00e1rios coletivos de m\u00eddia independente que cobriam toda a caravana, entre eles o Brasil de Fato. Vamos tamb\u00e9m destacar como a popula\u00e7\u00e3o reagiu com a passagem da caravana. \n\n Na \u00faltima quinta-feira (07), o Grito dos Exclu\u00eddos, mobiliza\u00e7\u00e3o que este ano traz como lema \u201cPor direito a democracia, a luta \u00e9 todo dia\u201d, reuniu milhares das pessoas em todo o pa\u00eds. \n \nEm Pernambuco, trazemos o caso de funcion\u00e1rios do judici\u00e1rio que receberam sal\u00e1rios acima do teto. O desembargador Leopoldo de Arruda Raposo, que \u00e9 presidente do Tribunal de Justi\u00e7a de Pernambuco, recebeu R$ 60 mil de sal\u00e1rio no m\u00eas de julho. S\u00e3o supersal\u00e1rios que os funcion\u00e1rios pernambucanos do judici\u00e1rio tem recebido. \n\nSeis estudantes da Universidade Federal de Pernambuco (UFPE) est\u00e3o sendo criminalizados pela universidade porque participaram do movimento de ocupa\u00e7\u00e3o ano passado. Estudantes ocuparam escolas e universidades de todo o Brasil em 2016, como forma de resistir as amea\u00e7as que a educa\u00e7\u00e3o vem sofrendo com o atual governo de Michel Temer (PMDB). A UFPE quer expulsar os estudantes e alega depreda\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio p\u00fablico. Entenda o caso. \n\nTem tamb\u00e9m mais uma mat\u00e9ria da S\u00e9rie Envenenados, da Rede Brasil Atual, onde apresentamos um caso na cidade Lucas de Rio Verde, no Mato Grosso. L\u00e1 houve chuva de veneno e a cidade registra casos de leite materno contaminado. \n\nQuem mandou bem e quem mandou mal esta semana? E nos esportes, quem marcou gol contra e quem marcou gol de placa? Confira. \n\nO programa tem tamb\u00e9m charge sonora, m\u00fasicas e mais not\u00edcias.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341601356", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-09092017", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241916845-j46o3i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341601356/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341601356/download", "playback_count": 60, "download_count": 2, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/H4ne0BUCFuHK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341601356/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341523240, "created_at": "2017/09/08 20:17:58 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159466, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5101926, "last_modified": "2017/09/13 14:36:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "gilmar-mendes-nao-segue-as-normas-da-magistratura-do-stf-afirma-jurista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Gilmar Mendes n\u00e3o segue as normas da magistratura do STF, afirma jurista", "description": "Segundo Marcelo Neves, magistrado fere preceitos constitucionais do cargo que ocupa. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341523240", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/gilmar-mendes-nao-segue-as-normas-da-magistratura-do-stf-afirma-jurista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242463904-s50shw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341523240/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341523240/download", "playback_count": 244, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ftl6wIqHVegn_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341523240/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341513792, "created_at": "2017/09/08 19:12:29 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 138305, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2212992, "last_modified": "2017/09/13 14:37:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "maior-banco-privado-brasileiro-mira-banco-do-brasil-diz-sindicato", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Maior banco privado brasileiro mira Banco do Brasil, diz sindicato", "description": "Segundo banc\u00e1rios, dono do Ita\u00fa Unibanco era membro de empresa respons\u00e1vel pela \"reestrutura\u00e7\u00e3o\" do banco p\u00fablico. \nReportagem: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341513792", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/maior-banco-privado-brasileiro-mira-banco-do-brasil-diz-sindicato", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242463931-eru1md-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341513792/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341513792/download", "playback_count": 930, "download_count": 18, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/JDKpD3T5FhSr_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341513792/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341373127, "created_at": "2017/09/07 20:50:58 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 156279, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2499396, "last_modified": "2017/09/07 20:57:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "com-atos-pelo-brasil-grito-dos-excluidos-denuncia-retrocessos-de-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Com atos pelo Brasil, Grito dos Exclu\u00eddos denuncia retrocessos de Temer", "description": "Milhares de pessoas que foram \u00e0s ruas neste 7 de setembro sob o lema: \"Por direitos e democracia, a luta \u00e9 todo dia\u201d. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341373127", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/com-atos-pelo-brasil-grito-dos-excluidos-denuncia-retrocessos-de-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241701180-4dvquv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341373127/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341373127/download", "playback_count": 392, "download_count": 24, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vdCgCbjjSIHA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341373127/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341361035, "created_at": "2017/09/07 19:23:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123048, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1967752, "last_modified": "2017/09/13 14:38:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "mst-lanca-i-encontro-nacional-dos-sem-terrinha", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "MST lan\u00e7a 1\u00ba Encontro Nacional dos Sem-terrinha", "description": "At\u00e9 o pr\u00f3ximo s\u00e1bado (9), cerca de 30 crian\u00e7as e adolescentes participam de oficinas preparat\u00f3rias em Bras\u00edlia . \nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341361035", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mst-lanca-i-encontro-nacional-dos-sem-terrinha", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241690341-ly93je-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341361035/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341361035/download", "playback_count": 156, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/K0oz6vJUmNUc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341361035/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341243885, "created_at": "2017/09/07 00:43:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 153379, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2453002, "last_modified": "2017/09/07 00:43:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Sabesp", "permalink": "projeto-de-alckmin-para-privatizacao-da-sabesp-e-aprovado-por-deputados-em-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto de Alckmin para privatiza\u00e7\u00e3o da Sabesp \u00e9 aprovado por deputados em SP", "description": "Modelo adotado por governador \u00e9 criticado por especialistas; projeto segue para san\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341243885", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-de-alckmin-para-privatizacao-da-sabesp-e-aprovado-por-deputados-em-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241565015-vlm703-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341243885/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341243885/download", "playback_count": 649, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/V7VdJpALAE78_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341243885/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341239778, "created_at": "2017/09/07 00:03:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 175323, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2805240, "last_modified": "2017/09/07 00:03:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "entidades-pedem-que-onu-tome-medidas-sobre-postura-de-brasil-e-eua-contra-venezuela", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Entidades pedem que ONU tome medidas sobre postura de Brasil e EUA contra Venezuela", "description": "Comit\u00ea Brasileiro pela Paz na Venezuela entregou documento \u00e0 ONU denunciando inger\u00eancia contra pa\u00eds caribenho. \nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341239778", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/entidades-pedem-que-onu-tome-medidas-sobre-postura-de-brasil-e-eua-contra-venezuela", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241559973-8jzygn-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341239778/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341239778/download", "playback_count": 314, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Sdpftg2ZhbXg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341239778/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341234537, "created_at": "2017/09/06 23:16:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 160145, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6404287, "last_modified": "2017/09/06 23:16:33 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quinta-feira-07", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quinta-feira (07)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341234537", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quinta-feira-07", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241553656-chvbx3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341234537/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341234537/download", "playback_count": 42, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/RHlt3n2EpIHy_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341234537/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341224565, "created_at": "2017/09/06 21:50:15 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161633, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2585078, "last_modified": "2017/09/13 14:38:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "lula-nao-tem-o-que-temer-diz-ex-ministro-gilberto-carvalho", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula n\u00e3o tem o que temer, diz ex-ministro Gilberto Carvalho", "description": "Com segundo depoimento agendado para quarta-feira (13), em Curitiba, ex-presidente deve contar com mobiliza\u00e7\u00e3o popular. \nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341224565", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-nao-tem-o-que-temer-diz-ex-ministro-gilberto-carvalho", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242464126-ysrfjt-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341224565/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341224565/download", "playback_count": 558, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nG38BslGpMJ4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341224565/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341221815, "created_at": "2017/09/06 21:29:15 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 126496, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2022922, "last_modified": "2017/09/06 21:29:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "apos-derrota-do-governo-congresso-aprova-nova-meta-fiscal", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ap\u00f3s derrota do governo, Congresso aprova nova meta fiscal", "description": "Para economista revis\u00e3o \u00e9 fruto de \u201ccirculo vicioso\u201d de queda de arrecada\u00e7\u00e3o. \nReportagem: Rafael Tatemoto.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341221815", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/apos-derrota-do-governo-congresso-aprova-nova-meta-fiscal", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241538116-l5x3zw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341221815/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341221815/download", "playback_count": 46, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IYovptqL6yAA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341221815/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341209141, "created_at": "2017/09/06 19:54:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 102409, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1638716, "last_modified": "2017/09/06 19:54:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Milagro Sala\" Argentina", "permalink": "em-prisao-domiciliar-milagro-sala-critica-nem-genocidas-sao-tao-vigiados-assim", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em pris\u00e3o domiciliar, Milagro Sala critica: nem genocidas s\u00e3o t\u00e3o vigiados assim", "description": "Pris\u00e3o da l\u00edder ind\u00edgena argentina \u00e9 criticada por diversos organismos internacionais; casa tem c\u00e2meras e microfones.\nLocu\u00e7\u00e3o: Marianna Rosalles", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341209141", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-prisao-domiciliar-milagro-sala-critica-nem-genocidas-sao-tao-vigiados-assim", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241524137-186l1u-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341209141/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341209141/download", "playback_count": 219, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Uhdpcy9CouZJ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341209141/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341197018, "created_at": "2017/09/06 18:24:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 174382, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2788992, "last_modified": "2017/09/06 18:24:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Janot PGR JBS Joesley", "permalink": "denuncia-de-janot-e-apenas-para-ficar-de-bem-com-a-midia-diz-ex-ministro-da-justica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Den\u00fancia de Janot \u00e9 apenas para ficar de bem com a m\u00eddia, diz ex-ministro da Justi\u00e7a", "description": "Eug\u00eanio Arag\u00e3o critica \u00faltimos atos de Rodrigo Janot no comando da PGR\nReportagem: Rafael Tatemoto", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341197018", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/denuncia-de-janot-e-apenas-para-ficar-de-bem-com-a-midia-diz-ex-ministro-da-justica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241513843-34jghd-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341197018/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341197018/download", "playback_count": 380, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ZxDm9R85Cgxh_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341197018/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341175786, "created_at": "2017/09/06 15:43:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 101703, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1536107, "last_modified": "2017/09/06 15:43:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Grito dos Exclu\u00eddos\"", "permalink": "grito-dos-excluidos-confira-agenda-de-mobilizacoes-neste-7-de-setembro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Grito dos Exclu\u00eddos: Confira agenda de mobiliza\u00e7\u00f5es neste 7 de setembro", "description": "\"Por Direito e Democracia, a Luta \u00e9 Todo Dia\": protesto mobiliza cidades do Brasil no simb\u00f3lico dia da Independ\u00eancia\nReportagem: Norma Odara - Locu\u00e7\u00e3o: Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341175786", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/grito-dos-excluidos-confira-agenda-de-mobilizacoes-neste-7-de-setembro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241494672-k2zcku-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341175786/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341175786/download", "playback_count": 987, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/QSB1UpjIwhPb_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341175786/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341163847, "created_at": "2017/09/06 14:11:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 210880, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4756670, "last_modified": "2017/09/06 14:27:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Lava Jato\" \"A Lei \u00e9 para todos\" Filme", "permalink": "policia-federal-a-lei-e-para-todos-uma-ficcao-que-cimenta-a-realidade", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Pol\u00edcia Federal: A lei \u00e9 para todos\". Uma fic\u00e7\u00e3o que cimenta a realidade", "description": "Longa metragem sobre a opera\u00e7\u00e3o Lava Jato deixa de lado uma s\u00e9rie de pol\u00eamicas sobre a opera\u00e7\u00e3o.\nReportagem: Eliane Pereira.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341163847", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/policia-federal-a-lei-e-para-todos-uma-ficcao-que-cimenta-a-realidade", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241485593-frru97-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341163847/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341163847/download", "playback_count": 97, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/taKqNn1lyjSC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341163847/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341154438, "created_at": "2017/09/06 12:43:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 165421, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2645603, "last_modified": "2017/09/06 12:46:18 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "nogol grevesnofutebol", "permalink": "greves-de-jogadores-de-futebol-sao-mais-comuns-do-que-voce-imagina", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Esportes", "title": "Greves de jogadores de futebol s\u00e3o mais comuns do que voc\u00ea imagina", "description": "Sem sal\u00e1rios, jogadores do Mogi Mirim se recusaram a jogar. Atitude lembra greves hist\u00f3ricas no futebol\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Luiz Ferreira", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341154438", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/greves-de-jogadores-de-futebol-sao-mais-comuns-do-que-voce-imagina", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241476104-oa3f4h-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341154438/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341154438/download", "playback_count": 173, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/olRA4zPixLlW_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341154438/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341087382, "created_at": "2017/09/05 23:31:17 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 248055, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3971783, "last_modified": "2017/09/05 23:31:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "pesquisa-aponta-que-populacao-de-santarem-esta-exposta-ao-mercurio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Pesquisa aponta que popula\u00e7\u00e3o de Santar\u00e9m est\u00e1 exposta ao merc\u00fario", "description": "Resultados das amostras de sangue apresentaram n\u00edveis do metal acima do recomendado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade. \nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341087382", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pesquisa-aponta-que-populacao-de-santarem-esta-exposta-ao-mercurio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241403073-ztl2t4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341087382/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341087382/download", "playback_count": 143, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1tjV8I8p4xZ3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341087382/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341080451, "created_at": "2017/09/05 22:28:39 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 277367, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4436637, "last_modified": "2017/09/05 23:07:59 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "conheca-o-slam-a-batalha-de-poesias-que-tomou-as-ruas-da-cidade", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conhe\u00e7a o Slam, a batalha de poesias que tomou as ruas da cidade", "description": "Homofobia, racismo, machismo e viol\u00eancia est\u00e3o entre os temas abordados pelos poetas urbanos. \nReportagem?: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341080451", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conheca-o-slam-a-batalha-de-poesias-que-tomou-as-ruas-da-cidade", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241395522-ssowto-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341080451/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341080451/download", "playback_count": 559, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/rFSW5hHcqBVY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341080451/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341075816, "created_at": "2017/09/05 21:50:54 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108470, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1734531, "last_modified": "2017/09/05 21:50:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "grupo-alerta-para-perigo-de-congresso-aprovar-retrocessos-em-politicas-para-mulheres", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Grupo alerta para perigo de Congresso aprovar retrocessos em pol\u00edticas para mulheres", "description": "Feministas ressaltam que pautas relativas ao aborto est\u00e3o sendo tratadas em sil\u00eancio no Congresso.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341075816", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/grupo-alerta-para-perigo-de-congresso-aprovar-retrocessos-em-politicas-para-mulheres", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241391138-vr6iyy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341075816/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341075816/download", "playback_count": 176, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Bm2LKMCiGgD0_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341075816/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341072210, "created_at": "2017/09/05 21:23:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 130492, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2086870, "last_modified": "2017/09/13 14:39:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "FELIZS CULTURA FEIRA PERIFERIA", "permalink": "terceira-feira-literaria-da-zona-sul-celebra-cultura-independente-da-periferia", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Terceira Feira Liter\u00e1ria da Zona Sul celebra cultura independente da periferia", "description": "Rodas liter\u00e1rias, atra\u00e7\u00f5es musicais e circenses se espalhar\u00e3o pela regi\u00e3o do Campo Limpo, em S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s da Feira Liter\u00e1ria da Zona Sul (FELIZS). A feira chega \u00e0\u00a0terceira edi\u00e7\u00e3o neste ano, e acontece de 11 a 23 de setembro.\nReportagem: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341072210", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/terceira-feira-literaria-da-zona-sul-celebra-cultura-independente-da-periferia", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242464308-klqj3a-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341072210/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341072210/download", "playback_count": 160, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ejINoeUyEERk_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341072210/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341069776, "created_at": "2017/09/05 21:06:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 168897, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2701270, "last_modified": "2017/09/05 21:06:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "relatorio-aponta-reducao-de-95-no-orcamento-de-temer-para-a-reforma-agraria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Relat\u00f3rio aponta redu\u00e7\u00e3o de 95% no or\u00e7amento de Temer para a reforma agr\u00e1ria", "description": "O Projeto de Lei Or\u00e7ament\u00e1rio DE 2018 ainda passar\u00e1 por an\u00e1lise da C\u00e2mara dos Deputados, nesta quarta (6. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341069776", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/relatorio-aponta-reducao-de-95-no-orcamento-de-temer-para-a-reforma-agraria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241386308-zcknrb-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341069776/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341069776/download", "playback_count": 424, "download_count": 19, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/YnCZfTko3IjF_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341069776/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341063130, "created_at": "2017/09/05 20:17:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 90940, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1455232, "last_modified": "2017/09/05 20:17:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "sp-vereadores-de-campinas-aprovam-em-primeira-votacao-projeto-escola-sem-partido", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "SP: Vereadores de Campinas aprovam, em primeira vota\u00e7\u00e3o, projeto Escola sem Partido", "description": "Amplamente criticado por estudantes e professores, projeto deve voltar ao plen\u00e1rio na pr\u00f3xima semana.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341063130", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sp-vereadores-de-campinas-aprovam-em-primeira-votacao-projeto-escola-sem-partido", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241379117-l6iv7c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341063130/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341063130/download", "playback_count": 476, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/GTL3Qh21l6CO_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341063130/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341051505, "created_at": "2017/09/05 19:42:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158681, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6345772, "last_modified": "2017/09/05 19:42:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima \"previs\u00e3o do tempo\"", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-06", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (06)", "description": "Previs\u00e3o do Tempo com informa\u00e7\u00f5es do Instituto Nacional de Meteorologia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341051505", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-06", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241365118-aoswhq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341051505/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341051505/download", "playback_count": 36, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Sre9h1XBC0fx_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341051505/attachments"}, {"kind": "track", "id": 341019550, "created_at": "2017/09/05 16:26:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 328911, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4077938, "last_modified": "2017/09/13 14:35:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Fl\u00e1vio Dino\" \"Elei\u00e7\u00f5es 2018\" Lula Esquerda", "permalink": "esquerda-nao-pode-voltar-ao-poder-para-fazer-mais-do-mesmo-diz-flavio-dino", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Esquerda n\u00e3o pode voltar ao poder para fazer \"mais do mesmo\", diz Fl\u00e1vio Dino", "description": "Capital financeiro deve pagar impostos com proporcionalidade em rela\u00e7\u00e3o aos mais pobres, pontua governador do Maranh\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341019550", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/esquerda-nao-pode-voltar-ao-poder-para-fazer-mais-do-mesmo-diz-flavio-dino", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242463737-grnwzg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341019550/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/341019550/download", "playback_count": 1022, "download_count": 26, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/N7ovF9mwayn8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/341019550/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340996314, "created_at": "2017/09/05 13:16:26 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 477980, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 15293443, "last_modified": "2017/09/05 13:16:28 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"trabalho escravo\" \"aplicativo moda livre\" \"ind\u00fastrias de confecc\u00e7\u00e3o\"", "permalink": "aplicativo-informa-ao-consumidor-sobre-marcas-de-roupas-envolvidas-em-casos-de-trabalho-escravo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Aplicativo informa ao consumidor sobre marcas de roupas envolvidas em casos de trabalho escravo", "description": "Carlos Juliano, coordenador do aplicativo Moda Livre, fala sobre casos de trabalho escravo registrados em ind\u00fastrias de confec\u00e7\u00e3o. O aplicativo \u00e9 desenvolvido pela organiza\u00e7\u00e3o Rep\u00f3rter Brasil.\nPor Marilu Caba\u00f1as, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340996314", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/aplicativo-informa-ao-consumidor-sobre-marcas-de-roupas-envolvidas-em-casos-de-trabalho-escravo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241309553-aagowe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340996314/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340996314/download", "playback_count": 71, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jZ3GxS6jEjdv_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340996314/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340917469, "created_at": "2017/09/04 22:04:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 208476, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3334478, "last_modified": "2017/09/04 22:04:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "falta-de-informacoes-nos-rotulos-dos-produtos-e-obstaculo-para-familias-de-alergicos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Falta de informa\u00e7\u00f5es nos r\u00f3tulos dos produtos \u00e9 obst\u00e1culo para fam\u00edlias de al\u00e9rgicos", "description": "Campanha virtual \"P\u00f5e no R\u00f3tulo\" exige a descri\u00e7\u00e3o nas embalagens de ingredientes que podem causar alergia. \nReportagem: Camila Salmazio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340917469", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/falta-de-informacoes-nos-rotulos-dos-produtos-e-obstaculo-para-familias-de-alergicos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241239276-4r3hrd-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340917469/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340917469/download", "playback_count": 109, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/5QG0wKvtk0gS_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340917469/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340906565, "created_at": "2017/09/04 20:43:44 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 198861, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7952825, "last_modified": "2017/09/04 20:44:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "clima \"previs\u00e3o do tempo\"", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-05", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (05)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906565", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-05", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241229814-xm5s2q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906565/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906565/download", "playback_count": 35, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/qPaH7kX9AfRw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906565/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340906126, "created_at": "2017/09/04 20:40:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 193401, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7735466, "last_modified": "2017/09/04 20:40:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioag\u00eancia", "permalink": "suspensao-da-extincao-da-renca-na-amazonia-e-cortina-de-fumaca-dizem-especialistas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Suspens\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o da Renca na Amaz\u00f4nia \"\u00e9 cortina de fuma\u00e7a\" dizem especialistas", "description": "Ap\u00f3s press\u00e3o da sociedade civil, governo quer promover debate sobre o tema em 120 dias. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906126", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/suspensao-da-extincao-da-renca-na-amazonia-e-cortina-de-fumaca-dizem-especialistas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241229311-p0mx15-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906126/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906126/download", "playback_count": 733, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n8P1UJ2xx05m_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340906126/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340905273, "created_at": "2017/09/04 20:34:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 129579, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2072242, "last_modified": "2017/09/04 20:34:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "quais-sao-as-consequencias-da-decisao-de-temer-em-relacao-a-mineracao-da-amazonia", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Quais s\u00e3o as consequ\u00eancias da decis\u00e3o de Temer em rela\u00e7\u00e3o a minera\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia?", "description": "Ap\u00f3s press\u00e3o da sociedade civil, governo quer promover debate sobre o tema em 120 dias. \nReportagem: Luciana Console.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340905273", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/quais-sao-as-consequencias-da-decisao-de-temer-em-relacao-a-mineracao-da-amazonia", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241228635-5qe9j9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340905273/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340905273/download", "playback_count": 104, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/09kfeSaseatu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340905273/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340891778, "created_at": "2017/09/04 19:00:26 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108810, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1767104, "last_modified": "2017/09/04 23:55:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "RENAP CONAQ MST DESMONTES \"Pol\u00edticas sociais\" Justi\u00e7a", "permalink": "rede-nacional-de-advogadas-e-advogados-populares-realiza-encontro-em-minas-gerais", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Rede Nacional de Advogadas e Advogados Populares realiza encontro em Minas Gerais", "description": "Evento come\u00e7a nesta quarta-feira (6) com discute o sistema de justi\u00e7a, retrocessos sociais e lutas populares.\nLocu\u00e7\u00e3o: Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340891778", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/rede-nacional-de-advogadas-e-advogados-populares-realiza-encontro-em-minas-gerais", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241251954-q66jrp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340891778/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340891778/download", "playback_count": 264, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/I8bq7IkauW1y_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340891778/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340887728, "created_at": "2017/09/04 18:32:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 173233, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2770651, "last_modified": "2017/09/04 18:32:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "lava-jato-o-atual-cartao-postal-de-curitiba", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lava Jato: o atual cart\u00e3o postal de Curitiba", "description": "At\u00e9 uns anos atr\u00e1s, quando se citava Curitiba os ouvintes logo pensavam em frio, em experi\u00eancias urbanas bem-sucedidas e no sotaque, em que se pronuncia as palavras fortalecendo as vogais na final. Era \u201cleit\u00ca quent\u00ca\u201d, \u201cchop\u00ca quent\u00ca\u201d...\nAgora lembra Lava-Jato, justi\u00e7a radical, mas n\u00e3o para todos. \nFale para algu\u00e9m: \u201cVai pra Curitiba!\u201d. \nBom... Se for um tucano, corrupto ou n\u00e3o, pode ir sem medo. Gaiola curitibana n\u00e3o foi para tucano, n\u00e3o \u00e9?", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340887728", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lava-jato-o-atual-cartao-postal-de-curitiba", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241210909-8dy2ku-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340887728/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340887728/download", "playback_count": 96, "download_count": 13, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Q8sE09AAH7lL_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340887728/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340873938, "created_at": "2017/09/04 16:51:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 314542, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5035406, "last_modified": "2017/09/04 16:51:33 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "privatiza\u00e7\u00e3o soberania amazonia 342amazonia", "permalink": "pacote-de-privatizacoes-x-luta-pela-soberania-entrevista-patrus-ananias", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Pacote de Privatiza\u00e7\u00f5es X Luta pela Soberania - Entrevista Patrus Ananias", "description": "Com o \u201cPacote de Privatiza\u00e7\u00f5es\u201d e a recente extin\u00e7\u00e3o de reserva florestal na Amaz\u00f4nia Michel Temer pretende for fim de uma vez por todas \u00e0 soberania nacional.   Para fortalecer a resist\u00eancia ao \u201cdesmonte do pa\u00eds\u201d foi lan\u00e7ada a Frente Parlamentar Mista em Defesa da Soberania Nacional. Quem explica a proposta \u00e9 Deputado Federal Patrus Ananias do PT de Minas Gerais\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Rafaella Dotta\nFoto: Gustavo Bezerra", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340873938", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pacote-de-privatizacoes-x-luta-pela-soberania-entrevista-patrus-ananias", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241198889-4b90el-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340873938/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340873938/download", "playback_count": 3, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/OBT80szW6wI1_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340873938/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340872954, "created_at": "2017/09/04 16:44:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 156958, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2510183, "last_modified": "2017/09/04 16:44:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Hip Hop\" rap duelo batalha mc", "permalink": "duelo-de-mcs-chega-a-sua-1-decada-de-existencia", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Duelo de MC's chega a sua 1\u00b0 d\u00e9cada de exist\u00eancia", "description": "Rimando e resistindo nas ruas de Belo Horizonte, duelo de MC\u2019s chega a 1 d\u00e9cada de exist\u00eancia. Hoje, movimento \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da cultura Hip Hop na capital.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Rafaella Dotta\nFoto: Pablo Bernardo", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340872954", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/duelo-de-mcs-chega-a-sua-1-decada-de-existencia", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241197991-kdzlyz-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340872954/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340872954/download", "playback_count": 88, "download_count": 2, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wh8pRAGnirRq_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340872954/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340860048, "created_at": "2017/09/04 15:04:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166206, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2408259, "last_modified": "2017/09/04 15:26:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "sorvete recife \"brasil de fato pernambuco\"", "permalink": "na-zona-norte-do-recife-uma-soverteria-de-sabores-e-memorias", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Na Zona Norte do Recife, uma Soverteria de Sabores e Mem\u00f3rias", "description": "No popular bairro de Casa Amarela, um dos maiores com\u00e9rcios da cidade do Recife, se encontram os mais saborosos sorvetes da cidade. Escondidos numa garagem do condom\u00ednio residencial Parque Dom Luiz, os famosos Sorvetes Artesanais s\u00e3o tradi\u00e7\u00e3o familiar, desenvolvida pelo sorveteiro Humberto Pina, que atravessa gera\u00e7\u00f5es.\n\nTudo come\u00e7ou ainda em 1940, quando Humberto Pina, nascido em Aracaju, mudou-se para o Recife com sua fam\u00edlia. Homem curioso e apaixonado pela cidade, costumava ir ao porto do Recife para trocar experi\u00eancias com os viajantes. Nessas visitas, conheceu um carioca que lhe ensinou a t\u00e9cnica de refrigera\u00e7\u00e3o e de fabrica\u00e7\u00e3o de sorvete.\n\nNo ano de 1945, Humberto fundou a Sorveteria Bacana. Nesse per\u00edodo, desafiou-se a inventar novas receitas. Muitas delas se tornaram populares e vendem at\u00e9 hoje, como os sabores nata goiaba, del\u00edcia de abacaxi, banana caramelada e napolitano. Em 1975, fundou, em Casa Amarela, a Tio Beto Sorvetes, no Edif\u00edcio Horasalda da rua Dona Ana Xavier. Humberto trabalhou at\u00e9 o ano 2000, quando veio a falecer, o que levou sua vi\u00fava, dona Aurora, e os filhos Max e Isaac a mudarem a sorveteria para a garagem de casa.\n\nNo entanto, a fam\u00edlia ir\u00e1 voltar, ainda este ano, para o antigo local da Tio Beto Sorvetes. Para Max Pina, \u00e9 uma forma de homenagear a hist\u00f3ria do pai: \u201cO processo do sorvete no Brasil passa por Pernambuco, passa por Humberto Pina\u201d, declara.\n\nSobremesa artesanal\n\nNa sorveteria da fam\u00edlia Pina, o sorvete \u00e9 feito em casa a partir da t\u00e9cnica artesanal. \"Humberto, ainda em 1940, j\u00e1 tinha a preocupa\u00e7\u00e3o de fazer um sorvete 100% natural e priorizando a qualidade do produto\", conta Max, afirmando que \u00e9 preciso manter o sabor fiel dos ingredientes.\n\nPreocupado em passar o segredo da fam\u00edlia para as gera\u00e7\u00f5es futuras, Humberto foi ensinando aos filhos todas as etapas que envolviam o processo de confec\u00e7\u00e3o dos sorvetes. Acompanhado da fam\u00edlia, ia \u00e0s feiras populares e mostrava como escolher frutas frescas. Em casa, fazia o descarte e limpeza dos frutos, a matura\u00e7\u00e3o do leite, conserva\u00e7\u00e3o e pasteuriza\u00e7\u00e3o. \u201cA gente veio acompanhando desde crian\u00e7a\u201d, lembra Max.\n\nHoje em dia, os ensinamentos do sorveteiro s\u00e3o mantidos \u00e0 risca pelo filho e por dona Aurora. A fabrica\u00e7\u00e3o \u00e9 feita a partir das frutas ainda frescas. Para isso, a fam\u00edlia organizou uma tabela, com a \u00e9poca da colheita de cada fruta. A casquinha comest\u00edvel tamb\u00e9m \u00e9 feita artesanalmente. Os mais de 40 sabores, entre eles: a\u00e7a\u00ed, atemoia, sapoti, pistache, creme russo, cappuccino, coco queimado, mesclado, entre tantos outros, atraem todos os gostos.\n\nHist\u00f3rias de freguesia\n\nCom tantos anos de tradi\u00e7\u00e3o, os sorvetes atraem clientes n\u00e3o s\u00f3 pelo sabor, mas tamb\u00e9m por conta da hist\u00f3ria. As del\u00edcias da fam\u00edlia Pina marcaram gera\u00e7\u00f5es e s\u00e3o parte da mem\u00f3ria afetiva de muitos recifenses. \u00c9 o caso do representante de vendas Wellington Alves, que, h\u00e1 mais de 10 anos, conheceu a sorveteria e ficou encantado com o sabor. \u201cO sorvete que eu mais tomo \u00e9 goiaba e leite condensado. Sempre repito. Ou, ent\u00e3o, beijinho de coco\u201d, conta, enquanto se delicia com um sundae.\n\nQuem tamb\u00e9m \u00e9 freguesa fixa da fam\u00edlia Pina \u00e9 a esteticista Pollyana Veloso, cliente desde quando era Tio Beto Sorvete. Pollyana conta que o sorvete artesanal, muito conhecido no bairro, atrai tamb\u00e9m muita gente de fora. \u201c\u00c9 um sorvete maravilhoso, todo mundo gosta. O que eu mais tomo \u00e9 o sabor toffee, que \u00e9 doce de leite, com peda\u00e7os de chocolate. Eu acredito que n\u00e3o tem nenhum sabor de sorvete que eu n\u00e3o goste\u201d, afirma.\n\nA filha de Pollyana, Tatiana, tamb\u00e9m cresceu rodeada pelos sabores da sorveteria.\u00a0J\u00e1\u00a0o neto, Luca, ainda n\u00e3o provou nenhum sabor, porque ainda \u00e9 beb\u00ea. Entretanto, a m\u00e3e j\u00e1 sabe qual vai ser o primeiro a oferecer: \u201cO de serenata de amor, que \u00e9 o que mais gosto, com peda\u00e7os do chocolate\u201d, conta.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340860048", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/na-zona-norte-do-recife-uma-soverteria-de-sabores-e-memorias", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241185485-58us8t-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340860048/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340860048/download", "playback_count": 31, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Wec7owls0Aqq_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340860048/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340857647, "created_at": "2017/09/04 14:43:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 66930, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1282482, "last_modified": "2017/09/04 15:25:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"brasil de fato pernambuco\" radioagencia golpe \"charge sonora\"", "permalink": "ligacao-golpista-a-cobrar", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Liga\u00e7\u00e3o golpista \u00e0 cobrar", "description": "As privatiza\u00e7\u00f5es t\u00eam sido pauta priorit\u00e1ria no atual governo golpista. Vender as empresas p\u00fablicas, que s\u00e3o patrim\u00f4nio do povo brasileiro, t\u00eam sido articulado pelo governo federal com grande interesse de grupos rivadoz de olho no capital nacional. \n\nRecentemente foi anunciada a privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobr\u00e1s, com o argumento de melhoria para a popula\u00e7\u00e3o. No entanto, o pa\u00eds tem hist\u00f3rico de privatiza\u00e7\u00e3o de outras empresas \u00fablicas em diversos setores, e exemplos de como quem ganha com esse processo s\u00e3o as empresas privadas e n\u00e3o a popula\u00e7\u00e3o.\u00a0\n\nEsse \u00e9 o tema da charge sonora desta semana do Programa de R\u00e1dio Brasil de Fato\u00a0- Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco. E\u00a0quando voc\u00ea recebe uma liga\u00e7\u00e3o do governo golpista que faz uma consulta em privatizar tudo, inclusive a democracia? \u00c9 a liga\u00e7\u00e3o a cobrar do governo golpista.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340857647", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ligacao-golpista-a-cobrar", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241183346-d56d4i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340857647/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340857647/download", "playback_count": 77, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1KFJeFpHqs0m_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340857647/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340856313, "created_at": "2017/09/04 14:31:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 420845, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6922043, "last_modified": "2017/09/04 14:31:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"brasil de fato pernambuco\" \"apoio a venezuela\"", "permalink": "por-que-solidariedade-ao-governo-da-venezuela", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Por que solidariedade ao governo da Venezuela?", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340856313", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/por-que-solidariedade-ao-governo-da-venezuela", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241182380-rdylwh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340856313/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340856313/download", "playback_count": 281, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 4, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/a3r95BsLXIsq_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340856313/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340844488, "created_at": "2017/09/04 12:27:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 517246, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 16549828, "last_modified": "2017/09/04 12:27:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"festival cine inclus\u00e3o\" \"cine inclus\u00e3o\" idosos protagonismo", "permalink": "festival-apresenta-filmes-realizados-ou-protagonizados-por-idosos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Festival apresenta filmes realizados ou protagonizados por idosos", "description": "Entre os dias 2 e 23 de setembro acontece o 2\u00ba Festival Cine Inclus\u00e3o. O evento tem oficinas que ensinam idosos e moradores da periferia sobre o fazer cinematogr\u00e1fico. Luh Moreira, diretora de produ\u00e7\u00e3o do Cine Inclus\u00e3o, fala sobre o evento. \nPor Marilu Caba\u00f1as, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340844488", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/festival-apresenta-filmes-realizados-ou-protagonizados-por-idosos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241170587-8nnae9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340844488/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340844488/download", "playback_count": 80, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/G84oL8avmxc9_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340844488/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340842759, "created_at": "2017/09/04 12:06:16 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 445037, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6540347, "last_modified": "2017/09/04 23:57:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "kenarik boujikian", "permalink": "tribunal-esta-fechado-para-pobres-diz-juiza-kenarik", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Tribunal est\u00e1 fechado para pobres\", diz ju\u00edza Kenarik", "description": "Magistrada foi absolvida recentemente pelo CNJ por soltar pessoas que estavam presas, mas j\u00e1 haviam cumprido senten\u00e7a.\nEntrevista \u00e0 jornalista Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340842759", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tribunal-esta-fechado-para-pobres-diz-juiza-kenarik", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000241252103-jzw3b9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340842759/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340842759/download", "playback_count": 3210, "download_count": 45, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/pBQvixmE2Mud_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340842759/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340592147, "created_at": "2017/09/02 13:57:39 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 174540, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2492312, "last_modified": "2017/09/02 13:57:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "futebol Nogol", "permalink": "e-a-primeira-liga-ainda-existe", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Esportes", "title": "E a primeira liga ainda existe...", "description": "Acho que ningu\u00e9m mais se lembrava da Copa da Primeira Liga at\u00e9 a \u00faltima quarta-feira, quando Fluminense e Flamengo entraram em campo e foram eliminados nas quartas de final da competi\u00e7\u00e3o por Londrina e Paran\u00e1 Clube respectivamente.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Luiz Ferreira", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340592147", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/e-a-primeira-liga-ainda-existe", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240962575-zw5uly-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340592147/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340592147/download", "playback_count": 61, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/mzxBDEtjExWO_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340592147/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340591414, "created_at": "2017/09/02 13:48:38 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 138330, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2216272, "last_modified": "2017/09/02 13:48:39 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "jair-bolsonaro-mais-uma-ameaca-paira-sobre-o-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Jair Bolsonaro: mais uma amea\u00e7a paira sobre o Brasil", "description": "Bolsonaro est\u00e1 preparando uma incurs\u00e3o aos Estados Unidos\nColunista: Mario Augusto Jakobskind", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340591414", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/jair-bolsonaro-mais-uma-ameaca-paira-sobre-o-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240961542-4jwtxc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340591414/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340591414/download", "playback_count": 95, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 1, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wgAxjkABrzQo_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340591414/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340589674, "created_at": "2017/09/02 13:29:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 218508, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3498987, "last_modified": "2017/09/02 17:01:02 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Dilma Golpe", "permalink": "golpe-esta-se-aprofundando-em-diferentes-etapas-diz-dilma-no-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Golpe est\u00e1 se aprofundando em diferentes etapas\", diz Dilma no Rio de Janeiro", "description": "A presidente eleita discursou sobre o golpe exatamente um ano depois de ser afastada do Pal\u00e1cio do Planalto\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340589674", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/golpe-esta-se-aprofundando-em-diferentes-etapas-diz-dilma-no-rio-de-janeiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240959822-tq4hbm-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340589674/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340589674/download", "playback_count": 399, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/qchc8DDWlbTX_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340589674/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340583839, "created_at": "2017/09/02 12:10:44 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166963, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2670341, "last_modified": "2017/09/02 12:10:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "MPA momentoagroecologico agroecologia", "permalink": "cesta-camponesa-encurta-distancia-entre-produtores-e-consumidores", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cesta camponesa encurta dist\u00e2ncia entre produtores e consumidores", "description": "Alimentos livres de agrot\u00f3xicos s\u00e3o entregues semanalmente no Rio para mais de 600 pessoas no Rio\nReportagem: Andr\u00e9 Lob\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340583839", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/cesta-camponesa-encurta-distancia-entre-produtores-e-consumidores", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240954397-3vhvre-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340583839/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340583839/download", "playback_count": 85, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/bX7o6md0c6o7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340583839/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340578548, "created_at": "2017/09/02 10:47:16 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3789285, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 69378684, "last_modified": "2017/09/02 10:47:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-020917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco 02/09/17", "description": "Na \u00faltima quinta-feira (31), o impeachment que significou o golpe na democracia completou um ano. E no programa trazemos uma entrevista especial com a presidenta Dilma Rousseff, realizada pela Radioag\u00eancia Brasil de Fato. Dilma fala sobre as estrat\u00e9gias do golpe, como ele ainda tem sido realizado no pa\u00eds e comenta temas atuais como privatiza\u00e7\u00e3o.\u00a0\n\nA Caravana Lula pelo Brasil voltou ao estado de Pernambuco, desta vez no Sert\u00e3o do Araripe, em ato em defesa do Semi\u00e1rido e da democracia. Conversamos com a popula\u00e7\u00e3o de Ouricuri, cidade onde o ato p\u00fablico da caravana aconteceu e perguntamos como avaliam a caravana do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva.\u00a0\n\nAinda sobre o Nordeste, qual a situa\u00e7\u00e3o do uso de agrot\u00f3xicos no estado do Cear\u00e1? Saiba como movimentos populares t\u00eam se organizado contra os venenos. Come\u00e7amos a S\u00e9rie Envenenados.\u00a0\nVisitamos uma sorveteria artesanal na Zona Norte do Recife, que tem muita hist\u00f3ria e sabores especiais. Para se deliciar e descobrir onde fica esse lugar que al\u00e9m de vender sorvetes constr\u00f3i rela\u00e7\u00e3o afetiva com os seus clientes.\u00a0\n\nQuem mandou bem e quem mandou mal esta semana? E nos esportes, quem marcou gol contra e quem marcou gol de placa? Confira.\u00a0\n\nO programa tem tamb\u00e9m charge sonora, m\u00fasicas e mais not\u00edcias.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340578548", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-020917", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240949152-t3db7o-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340578548/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340578548/download", "playback_count": 182, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/aoJJhIDjw5Qj_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340578548/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340535096, "created_at": "2017/09/02 00:26:58 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3636037, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 58170305, "last_modified": "2017/09/02 00:26:59 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Hip Hop\" duelomc soberania festiva comunica\u00e7\u00e3o cultura", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-020917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 02/09/17", "description": "Na capital mineira, rimando e resistindo nas ruas de Belo Horizonte, o duelo de MC\u2019s chega a uma d\u00e9cada de exist\u00eancia. Hoje, movimento \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da cultura Hip Hop na capital. Tamb\u00e9m vamos falar sobre a Frente Parlamentar Mista em Defesa da Soberania Nacional lan\u00e7ada para fortalecer a resist\u00eancia ao \u201cdesmonte do pa\u00eds\u201d, com entrevista do deputado federal Patrus Ananias, do PT de Minas Gerais. E ter\u00e1 ainda o Evento Festiva, que acontece neste final de semana, trazendo cultura e comunica\u00e7\u00e3o como ferramentas de mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o social.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340535096", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-020917", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240904488-byegrn-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340535096/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340535096/download", "playback_count": 78, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UuCyvDiQs543_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340535096/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340532015, "created_at": "2017/09/01 23:56:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 167250, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2674939, "last_modified": "2017/09/01 23:56:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Privatiza\u00e7\u00e3o Doria \"S\u00e3o Paulo\"", "permalink": "contra-privatizacoes-de-doria-paulistanos-organizam-plebiscito-popular", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Contra privatiza\u00e7\u00f5es de Doria, paulistanos organizam plebiscito popular", "description": "\"J\u00e1 pensou? Voc\u00ea vai\u00a0no lugar e n\u00e3o pode entrar?\", questiona cidad\u00e3; projeto pretende coletar 160 mil assinaturas", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340532015", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/contra-privatizacoes-de-doria-paulistanos-organizam-plebiscito-popular", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240901936-njgekg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340532015/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340532015/download", "playback_count": 441, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1thvMhHPkhHO_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340532015/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340515624, "created_at": "2017/09/01 21:30:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108861, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1740800, "last_modified": "2017/09/13 14:41:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma Agr\u00e1ria\" Cuba \"Revolu\u00e7\u00e3o cubana\"", "permalink": "reforma-agraria-em-cuba-foi-tentativa-de-superar-capitalismo-periferico-diz-autora", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma agr\u00e1ria em Cuba foi tentativa de superar capitalismo perif\u00e9rico, diz autora", "description": "A reforma agr\u00e1ria \u00e9 considerada um dos principais fatores que permitiu a Cuba se tornar um Estado com independ\u00eancia econ\u00f4mica e pol\u00edtica. Realizada durante a Revolu\u00e7\u00e3o Cubana, a medida tamb\u00e9m alavancou o desenvolvimento social do pa\u00eds.\u00a0\nReportagem: Luciana Console", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340515624", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-agraria-em-cuba-foi-tentativa-de-superar-capitalismo-periferico-diz-autora", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000242464631-7nnmxs-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340515624/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340515624/download", "playback_count": 273, "download_count": 18, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/h7cdc37KRZh9_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340515624/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340514374, "created_at": "2017/09/01 21:19:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 184938, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7214813, "last_modified": "2017/09/01 21:19:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Jaragu\u00e1 Ind\u00edgenas", "permalink": "em-sao-paulo-menor-reserva-indigena-do-pais-luta-contra-reducao-de-territorio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em S\u00e3o Paulo, menor reserva ind\u00edgena do pa\u00eds luta contra redu\u00e7\u00e3o de territ\u00f3rio", "description": "Com 700 pessoas, Terra Ind\u00edgena Jaragu\u00e1 ocupa \u00e1rea menor do que 2 campos de futebol; direitos b\u00e1sicos s\u00e3o negligenciados.\nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves - Locu\u00e7\u00e3o: Vanessa Martina Silva", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-sao-paulo-menor-reserva-indigena-do-pais-luta-contra-reducao-de-territorio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240882874-k1u3gd-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/download", "playback_count": 223, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FuKlqrqBZNw6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514374/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340514221, "created_at": "2017/09/01 21:17:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2355942, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 18845778, "last_modified": "2017/09/01 21:17:55 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-020917", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 02/09/17", "description": "S\u00e3o destaques desta edi\u00e7\u00e3o a reta final da Caravana do Lula pelo Nordeste e a minera\u00e7\u00e3o na Reserva da Amaz\u00f4nia", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-020917", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/download", "playback_count": 138, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Y0H40g9WxjBU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340514221/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340511422, "created_at": "2017/09/01 20:54:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 154240, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6168140, "last_modified": "2017/09/01 20:55:00 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-segunda-feira-04", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para segunda-feira (04)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-segunda-feira-04", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240879936-y1uxzv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/download", "playback_count": 572, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TenpepqSDmF2_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340511422/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340500442, "created_at": "2017/09/01 19:32:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 259053, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4144799, "last_modified": "2017/09/01 19:32:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Lula Caravana Nordeste Prouni \"Bolsa Fam\u00edlia\"", "permalink": "conheca-as-historias-marcantes-da-ultima-semana-da-caravana-lula-pelo-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Conhe\u00e7a as hist\u00f3rias marcantes da \u00faltima semana da Caravana Lula pelo Brasil", "description": "Ap\u00f3s mais de duas semanas, jornada do ex-presidente pelos estados nordestinos est\u00e1 chegando ao fim.\nReportagem: J\u00falia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/conheca-as-historias-marcantes-da-ultima-semana-da-caravana-lula-pelo-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240868729-ab7i1w-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/download", "playback_count": 637, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/oHazDLTkcBbw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340500442/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340496740, "created_at": "2017/09/01 19:03:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 185826, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2845963, "last_modified": "2017/09/01 19:03:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "EBC Golpe", "permalink": "um-ano-apos-o-golpe-jornalistas-da-ebc-denunciam-desmonte-da-comunicacao-publica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Um ano ap\u00f3s o golpe, jornalistas da EBC denunciam desmonte da comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "description": "Em nota divulgada nesta sexta, conselheiros apontam \u201cexcesso de governismo\u201d na Empresa Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o.\nReportagem: Cristiane Sampaio - Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lazarini", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/um-ano-apos-o-golpe-jornalistas-da-ebc-denunciam-desmonte-da-comunicacao-publica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240865109-t6y3rr-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/download", "playback_count": 665, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/AlynagXMxAxP_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340496740/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340479212, "created_at": "2017/09/01 16:58:28 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 227417, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3645659, "last_modified": "2017/09/01 16:58:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "MINUSTAH HAITI", "permalink": "estupros-colera-e-30-mil-mortos-conheca-o-legado-da-minustah-no-haiti", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estupros, c\u00f3lera e 30 mil mortos: conhe\u00e7a o legado da Minustah no Haiti", "description": "A\u00e7\u00f5es do Ex\u00e9rcito brasileiro no pa\u00eds caribenho s\u00e3o usadas em favelas cariocas; Minustah deixa miss\u00e3o nesta sexta\nEntrevista: Guerchang Bastia, do partido Encontro dos Socialistas para uma Iniciativa Nacional Nova\nReportagem: Vanessa Martina Silva - Locu\u00e7\u00e3o: Luiz Felipe Albuquerque Dublagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estupros-colera-e-30-mil-mortos-conheca-o-legado-da-minustah-no-haiti", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240850231-zq4k2w-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/download", "playback_count": 773, "download_count": 15, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D3PcVGc7ygHZ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340479212/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340459634, "created_at": "2017/09/01 14:22:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 168870, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 29775516, "last_modified": "2017/09/01 14:22:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "festiva comunica\u00e7\u00e3o cultura fde", "permalink": "festiva-articula-cultura-comunicacao-e-ativismo-em-minas-gerais", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Festiva articula cultura, comunica\u00e7\u00e3o e ativismo em Minas Gerais", "description": "Cultura e comunica\u00e7\u00e3o como ferramentas de mobiliza\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o social. Essa \u00e9 a proposta do Festiva, que acontece durante este final de semana. O projeto re\u00fane comunicadores e gestores culturais de todas as regi\u00f5es de Minas.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes\nImagem: Divulga\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/festiva-articula-cultura-comunicacao-e-ativismo-em-minas-gerais", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240832060-2zhgz4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/download", "playback_count": 129, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/a6Zu38PVfHXM_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340459634/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340354076, "created_at": "2017/08/31 20:15:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 96112, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2305924, "last_modified": "2017/08/31 20:17:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "bfmg niver 4anos", "permalink": "4anos-brasil-de-fato-mg-jair-gopefi", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "4ANOS BRASIL DE FATO MG - Jair Gopefi Sindieletro", "description": "O Brasil de Fato de Minas Gerais est\u00e1 completando 04 anos! E de presente ganha recadinhos dos ouvintes e leitores. O de hoje \u00e9 do Jair Gopefi, do Sindicato dos Eletricit\u00e1rios de Minas Gerais. Al\u00e9m de leito ele tamb\u00e9m faz quest\u00e3o de distribuir o Brasil de Fato por onde passa. Confira!", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/4anos-brasil-de-fato-mg-jair-gopefi", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240721720-anwhfj-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/download", "playback_count": 9, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/X9gWI3PtLTYU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340354076/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340315919, "created_at": "2017/08/31 16:06:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169785, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1358065, "last_modified": "2017/08/31 16:06:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Cinema negro\"", "permalink": "encontro-no-rio-destaca-papel-das-mulheres-negras-no-audiovisual", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Encontro no Rio destaca papel das mulheres negras no audiovisual", "description": "D\u00e9cima edi\u00e7\u00e3o do Encontro de Cinema Negro come\u00e7ou nesta quarta-feira (30) no Rio de Janeiro e re\u00fane mais de 80 filmes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/encontro-no-rio-destaca-papel-das-mulheres-negras-no-audiovisual", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240685336-05ly6q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/download", "playback_count": 97, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/0VECFpaRUwHa_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340315919/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340222175, "created_at": "2017/08/30 23:43:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155965, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2255292, "last_modified": "2017/08/31 17:12:32 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "racismo \"futebol \" observatoriodadiscrimina\u00e7\u00e3oracial", "permalink": "observatorio-denuncia-racismo-no-futebol-brasileiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Maioria dos casos de racismo no futebol brasileiro ainda fica impune", "description": "Observat\u00f3rio da Discrimina\u00e7\u00e3o Racial no Futebol foi criado para mapear casos e acompanhar puni\u00e7\u00f5es\nReportagem: Andr\u00e9 Lob\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/observatorio-denuncia-racismo-no-futebol-brasileiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240577018-1nx6gq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/download", "playback_count": 256, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/hfALwCY15gH3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340222175/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340210950, "created_at": "2017/08/30 22:10:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 137338, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2196376, "last_modified": "2017/08/30 22:10:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "reu-evidencia-fragilidade-de-acusacao-baseada-em-espionagem-no-caso-balta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "R\u00e9u evidencia fragilidade de acusa\u00e7\u00e3o baseada em espionagem no caso Balta", "description": "Jovens detidos em 2014 s\u00e3o acusados de organiza\u00e7\u00e3o criminosa; Felipe, no entanto, realizava uma pesquisa para seu TCC. \nReportagem: Marianna Rosalles.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reu-evidencia-fragilidade-de-acusacao-baseada-em-espionagem-no-caso-balta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240561159-8i4r7v-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/download", "playback_count": 200, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6hzM0FoRVNd7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340210950/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340201938, "created_at": "2017/08/30 21:02:30 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166180, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2658954, "last_modified": "2017/08/30 21:02:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-31", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (31)", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-31", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240552558-ackli4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/download", "playback_count": 31, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/idHMrcJn9gpe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340201938/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340200242, "created_at": "2017/08/30 20:49:59 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 100031, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1599530, "last_modified": "2017/08/30 21:20:44 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "so-saimos-da-casa-do-temer-quando-ele-sair-da-nossa-diz-guarani-sobre-ocupacao-1", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"S\u00f3 sa\u00edmos da casa do Temer quando ele sair da nossa\", diz guarani sobre ocupa\u00e7\u00e3o", "description": "Ato deve acontecer na Avenida Paulista \u00e0s 17h; Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a em Bras\u00edlia tamb\u00e9m foi ocupado. \nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/so-saimos-da-casa-do-temer-quando-ele-sair-da-nossa-diz-guarani-sobre-ocupacao-1", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240550230-oo2vrq-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/download", "playback_count": 974, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7ncxjgBYdluV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340200242/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340198510, "created_at": "2017/08/30 20:37:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 187237, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2863597, "last_modified": "2017/09/01 17:13:00 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "privatizacao-de-aeroportos-e-caixa-para-eleicoes-de-2018-diz-aeroportuario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatiza\u00e7\u00e3o de aeroportos \u00e9 \"caixa\" para elei\u00e7\u00f5es de 2018, diz aeroportu\u00e1rio", "description": "Governo golpista pretende entregar \u00e0 iniciativa privada 18 aeroportos e parte de unidades administradas pela Infraero. \nReportagem: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizacao-de-aeroportos-e-caixa-para-eleicoes-de-2018-diz-aeroportuario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240547507-gl0qum-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/download", "playback_count": 328, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yGb5h43H7ezf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340198510/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340195896, "created_at": "2017/08/30 20:18:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 64188, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1026090, "last_modified": "2017/08/30 20:20:58 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "meumotoristaabusador-conheca-campanha-criada-por-escritora-apos-estupro-na-uber", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "#MeuMotoristaAbusador: Conhe\u00e7a campanha criada por escritora ap\u00f3s estupro na Uber", "description": "Clara Averbuck esclarece que a\u00e7\u00e3o \u00e9 um esfor\u00e7o coletivo para que v\u00edtimas de abusos n\u00e3o tenham vergonha de denunciar.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/meumotoristaabusador-conheca-campanha-criada-por-escritora-apos-estupro-na-uber", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240545459-6ixqin-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/download", "playback_count": 685, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/eFW4sZRstJDU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340195896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340182216, "created_at": "2017/08/30 18:39:44 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155860, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2492709, "last_modified": "2017/08/30 18:39:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ato-politico-cultural-pela-paz-na-venezuela-acontece-nesta-sexta-em-sao-paulo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ato pol\u00edtico-cultural pela paz na Venezuela acontece nesta sexta em S\u00e3o Paulo", "description": "Com debates, m\u00fasica e culin\u00e1ria t\u00edpica, organiza\u00e7\u00f5es brasileiras promovem a\u00e7\u00e3o de solidariedade ao povo venezuelano. \nReportagem: Vivian Fernandes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ato-politico-cultural-pela-paz-na-venezuela-acontece-nesta-sexta-em-sao-paulo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240531074-k5jgy3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/download", "playback_count": 507, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/cKfFHaPazsZg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340182216/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340174516, "created_at": "2017/08/30 17:42:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 342549, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5479445, "last_modified": "2017/08/30 23:37:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma Pol\u00edtica\" \"Aldo Arantes\" \"Financiamento Eleitoral\" distrit\u00e3o", "permalink": "essa-reforma-politica-e-um-retrocesso-brutal-diz-deputado-da-constituinte-de-88", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Essa reforma pol\u00edtica \u00e9 um retrocesso brutal, diz deputado da constituinte de 88", "description": "Em entrevista, Aldo Arantes (PCdoB) diz que proposta debatida pelo Congresso representa retrocesso para a democracia.\nReportagem: Rafael Tatemoto", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/essa-reforma-politica-e-um-retrocesso-brutal-diz-deputado-da-constituinte-de-88", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240575231-nezbta-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/download", "playback_count": 635, "download_count": 23, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/YKUwshseEI9s_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340174516/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340163424, "created_at": "2017/08/30 16:23:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 278072, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8898019, "last_modified": "2017/08/30 16:24:42 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "PM \"Viol\u00eancia Policial\"", "permalink": "tiro-que-matou-jovem-em-baile-funk-na-zona-norte-de-sp-veio-da-pm-dizem-testemunhas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Jovem assassinado na zona norte de SP foi baleado pela PM, segundo testemunhas", "description": "Durante uma opera\u00e7\u00e3o policial para acabar com um baile funk na Brasil\u00e2ndia, na zona norte de S\u00e3o Paulo, Lucas Miranda da Silva foi atingido por um disparo de arma de fogo e morreu quando chegou no hospital. Testemunhas afirmam que PMs chegaram tacando bombas e atirando. Maria Teresa Cruz - R\u00e1dio Brasil Atual", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tiro-que-matou-jovem-em-baile-funk-na-zona-norte-de-sp-veio-da-pm-dizem-testemunhas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240511445-bznfio-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/download", "playback_count": 86, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gHuAfYOWUPVu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340163424/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340154859, "created_at": "2017/08/30 15:32:50 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 34091, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 544827, "last_modified": "2017/08/30 15:32:52 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Ind\u00edgenas Maranh\u00e3o Funai \"Viol\u00eancia no campo\"", "permalink": "indigenas-ocupam-sede-da-funai-em-imperatriz-no-maranhao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ind\u00edgenas ocupam sede da Funai em Imperatriz, no Maranh\u00e3o", "description": "As lideran\u00e7as ind\u00edgenas temem mais conflitos com madeireiros. De acordo com a Comiss\u00e3o Pastoral da Terra (CPT), em 10 anos, a Amaz\u00f4nia maranhense perdeu 60% da sua cobertura vegetal.\nReportagem: Sharleny Lima - Radioag\u00eancia Nacional", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/indigenas-ocupam-sede-da-funai-em-imperatriz-no-maranhao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240503431-deqocl-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/download", "playback_count": 91, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8VUwShSnaDxx_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340154859/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340063962, "created_at": "2017/08/29 23:07:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 166258, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2663152, "last_modified": "2017/08/30 23:53:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "novo-decreto-de-temer-sobre-renca-e-mero-jogo-de-retorica-diz-especialista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Novo decreto de Temer sobre Renca \u00e9 mero jogo de ret\u00f3rica, diz especialista", "description": "Medida refor\u00e7a a agenda de libera\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o mineral em terras ind\u00edgenas, diz Cardos. \nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/novo-decreto-de-temer-sobre-renca-e-mero-jogo-de-retorica-diz-especialista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240578865-zq7x9i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/download", "playback_count": 342, "download_count": 19, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UObkVtaW54z3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340063962/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340048936, "created_at": "2017/08/29 21:10:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136397, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2181329, "last_modified": "2017/08/29 21:10:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "de-raimundo-a-gaudencio-os-nomes-mais-comuns-em-cada-regiao-do-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "De Raimundo a Gaud\u00eancio: os nomes mais comuns em cada regi\u00e3o do Brasil", "description": "Na coluna de Mouzar Benedito desta semana, os nomes mais comuns em cada regi\u00e3o do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/de-raimundo-a-gaudencio-os-nomes-mais-comuns-em-cada-regiao-do-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240395431-m0nau2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/download", "playback_count": 67, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/xHiHLJMEl1GC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340048936/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340039385, "created_at": "2017/08/29 20:04:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 176132, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2818197, "last_modified": "2017/08/29 20:04:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "30-08-17-previsao-do-tempo-quarta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "30 - 08 - 17 - PREVIS\u00c3O DO TEMPO - QUARTA", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/30-08-17-previsao-do-tempo-quarta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240384273-dmefyx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/download", "playback_count": 27, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MNr8sw3GvBfo_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340039385/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340036803, "created_at": "2017/08/29 19:46:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 221330, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3540114, "last_modified": "2017/08/29 19:53:17 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "leite-artificial-um-obstaculo-para-a-amamentacao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Leite artificial: um obst\u00e1culo para a amamenta\u00e7\u00e3o", "description": "Despreparo de profissionais da sa\u00fade \u00e9 uma das causas da oferta de f\u00f3rmulas para beb\u00eas, diz especialista.\nReportagem: Marianna Rosalles.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/leite-artificial-um-obstaculo-para-a-amamentacao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240381531-8l9g02-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/download", "playback_count": 211, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XJYdRB2UhZ4W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340036803/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340034765, "created_at": "2017/08/29 19:32:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 121689, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1946951, "last_modified": "2017/08/29 19:32:11 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "golpe impeachment DilmaRoussef", "permalink": "debate-vai-discutir-o-brasil-um-ano-depois-do-golpe-no-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Debate vai discutir o Brasil um ano depois do golpe, no Rio de Janeiro", "description": "Evento contar\u00e1 com a presen\u00e7a da presidente Dilma Rousseff, nesta quinta-feira (31).\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/debate-vai-discutir-o-brasil-um-ano-depois-do-golpe-no-rio-de-janeiro", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240378118-uyo9h6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/download", "playback_count": 290, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lPWla1of9mYt_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340034765/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340032486, "created_at": "2017/08/29 19:16:11 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 97158, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1553554, "last_modified": "2017/08/29 19:16:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "fala-ai-por-que-havera-reducao-de-r10-reais-no-salario-minimo-do-povo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Fala A\u00ed: Por que haver\u00e1 redu\u00e7\u00e3o de R$10 reais no sal\u00e1rio m\u00ednimo do povo?", "description": "No quadro \u201cFala\u00ed\u201d desta semana, a estudante Gleici questiona o porqu\u00ea essa \u00e9 o povo quem vai pagar essa conta. Quem responde \u00e9 Guilherme Melo, \u00a0economista e professor universit\u00e1rio.\u00a0\nReportagem: Luciana Console.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/fala-ai-por-que-havera-reducao-de-r10-reais-no-salario-minimo-do-povo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240376328-pll7v7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/download", "playback_count": 2905, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XLF9eCABprR1_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340032486/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340030348, "created_at": "2017/08/29 19:00:00 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 55671, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4904670, "last_modified": "2017/08/29 19:00:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "fute copa pernambuco arena", "permalink": "curto-e-grosso-arena-de-pernambuco-novo-elefante-branco-da-copa-2014", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Curto e Grosso - Arena de Pernambuco, novo elefante branco da Copa 2014?", "description": "Desde a Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato, s\u00e3o v\u00e1rias as den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o em torno dos est\u00e1dios que sediaram a Copa do Mundo de 2014. O mais t\u00edpico esquema de corrup\u00e7\u00e3o foi o cartel, que permitiu a Odebrecht, Camargo Corr\u00eaa, Andrade Gutierrez e outras empresas de engenharia fixar l\u00e1 no alto o pre\u00e7o das obras e dividi-las entre poucos concorrentes. Tudo indica que a Arena Pernambuco ser\u00e1 o mais novo elefante branco de 2014 e que o dinheiro do cartel n\u00e3o ser\u00e1 recuperado. Resta torcer para o Timbu se recuperar.\nLocu\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o: Diego Silveira\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/curto-e-grosso-arena-de-pernambuco-novo-elefante-branco-da-copa-2014", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240374519-dlir1n-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/download", "playback_count": 109, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/07DrpvLSPbfu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340030348/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340025321, "created_at": "2017/08/29 18:21:29 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 82058, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1311974, "last_modified": "2017/08/29 18:21:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "plataforma-colaborativa-mostra-situacao-territorial-dos-povos-indigenas-guarani", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Plataforma colaborativa mostra situa\u00e7\u00e3o territorial dos povos ind\u00edgenas Guarani", "description": "Mapa Guarani Digital traz dados de 1.416 \u00e1reas de ocupa\u00e7\u00e3o em quatro pa\u00edses. \nReportagem: Rica Retamal", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/plataforma-colaborativa-mostra-situacao-territorial-dos-povos-indigenas-guarani", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240370329-cf80ke-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/download", "playback_count": 177, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/PIXpoSp9pnm6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340025321/attachments"}, {"kind": "track", "id": 340020266, "created_at": "2017/08/29 17:44:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 176890, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 31189260, "last_modified": "2017/08/29 17:44:13 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "bafafa-ta-na-tv-deu-o-que-falar", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na TV, deu o que falar!", "description": "Tem estr\u00e9ia na edi\u00e7\u00e3o mineira do programa Brasil de Fato . No  quadro Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na tv, deu o que falar! Voc\u00ea fica por dentro de tudo que \u00e9 not\u00edcia no mundo das novelas! E a gente j\u00e1 estr\u00e9ia causando! Em pauta o mais novo fen\u00f4meno da m\u00fasica pop, a cantora Pabllo Vittar. \nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Felipe Marcelino\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/bafafa-ta-na-tv-deu-o-que-falar", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240365456-1lci49-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/download", "playback_count": 172, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3BxHWzB5VOqn_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/340020266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339996828, "created_at": "2017/08/29 14:41:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 127750, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2044136, "last_modified": "2017/08/29 14:41:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Raquel Dodge\" PGR \"Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica\" \"Michel Temer\"", "permalink": "analise-confianca-de-temer-em-raquel-dodge-e-motivo-de-alerta", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "An\u00e1lise | Confian\u00e7a de Temer em Raquel Dodge \u00e9 motivo de alerta", "description": "Nova procuradora-geral da Rep\u00fablica assume cargo no dia 18 de setembro.\nComent\u00e1rio: Daniel Giovanaz - Curitiba (PR)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/analise-confianca-de-temer-em-raquel-dodge-e-motivo-de-alerta", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240344236-vfkcaj-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/download", "playback_count": 579, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ppWNMIGlt1a5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339996828/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339987223, "created_at": "2017/08/29 13:14:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 165239, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2643043, "last_modified": "2017/08/29 13:14:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Escola Sem Partido\" educa\u00e7\u00e3o \"Minas Gerais\" \"Belo Horizonte\" \"ideologia de g\u00eanero\" inconstitucionalidade", "permalink": "mp-denuncia-inconstitucionalidade-do-projeto-escola-sem-partido-em-mg", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "MP denuncia inconstitucionalidade do projeto Escola Sem Partido em MG", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) anunciou nesta segunda-feira (28) que encaminhou \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte of\u00edcios alertando para a inconstitucionalidade do projeto Escola Sem Partido,  que tramita no legislativo da capital mineira desde junho.\nPor L\u00e9o Rodrigues, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mp-denuncia-inconstitucionalidade-do-projeto-escola-sem-partido-em-mg", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240335139-esk1o3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/download", "playback_count": 190, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nr5mjm17qmA7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339987223/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339984703, "created_at": "2017/08/29 12:50:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 151000, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2416120, "last_modified": "2017/08/29 13:54:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Teatro negro\" \"Os Crespos\" \"Artes c\u00eanicas\"", "permalink": "companhia-de-teatro-negra-lanca-segunda-edicao-da-revista-legitima", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Companhia de teatro negra lan\u00e7a segunda edi\u00e7\u00e3o da Revista Leg\u00edtima", "description": "Publica\u00e7\u00e3o do grupo Os Crespos foi criada para dar mais visibilidade e debater as artes c\u00eanicas negras.\nReportagem: Marianna Rosalles - Locu\u00e7\u00e3o: Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/companhia-de-teatro-negra-lanca-segunda-edicao-da-revista-legitima", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240332705-16jgax-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/download", "playback_count": 128, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/c679hYoMWh3Q_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339984703/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339913623, "created_at": "2017/08/28 23:11:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 197895, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3165205, "last_modified": "2017/08/28 23:11:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Casa da Moeda\" Privatiza\u00e7\u00e3o Temer", "permalink": "privatizar-casa-da-moeda-e-atentar-contra-seguranca-de-brasileiros-diz-sindicalista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatizar Casa da Moeda \u00e9 atentar contra seguran\u00e7a de brasileiros, diz sindicalista", "description": "Institui\u00e7\u00e3o \u00e9 respons\u00e1vel pela emiss\u00e3o de passaportes, c\u00e9dulas e moedas; governo argumenta que empresa n\u00e3o \u00e9 rent\u00e1vel", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizar-casa-da-moeda-e-atentar-contra-seguranca-de-brasileiros-diz-sindicalista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240253699-ktxibh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/download", "playback_count": 963, "download_count": 24, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/R0eMi2UFbw68_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339913623/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339901026, "created_at": "2017/08/28 21:27:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 99012, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1583229, "last_modified": "2017/08/28 21:27:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "FARC Col\u00f4mbia", "permalink": "em-congresso-na-colombia-farc-oficializam-inicio-da-atuacao-como-partido-politico", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em congresso na Col\u00f4mbia, FARC oficializam in\u00edcio da atua\u00e7\u00e3o como partido pol\u00edtico", "description": "Durante evento, que marca a transi\u00e7\u00e3o da organiza\u00e7\u00e3o, representantes decidir\u00e3o a diretriz pol\u00edtica e nome da agremia\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-congresso-na-colombia-farc-oficializam-inicio-da-atuacao-como-partido-politico", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240240349-0ncnaf-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/download", "playback_count": 149, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IlUxDLDPd63V_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339901026/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339895128, "created_at": "2017/08/28 20:43:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 191520, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3063352, "last_modified": "2017/08/28 20:43:22 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "manejo-florestal-empodera-comunidades-tradicionais-no-para", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Manejo florestal empodera comunidades tradicionais no Par\u00e1", "description": "Lan\u00e7ado na sexta, Observat\u00f3rio pretende monitorar pol\u00edticas p\u00fablicas a fim de fortalecer a atividade.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/manejo-florestal-empodera-comunidades-tradicionais-no-para", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/download", "playback_count": 166, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8mfcFQkMmuNV_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339895128/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339893533, "created_at": "2017/08/28 20:32:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 170411, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2726664, "last_modified": "2017/08/28 20:33:04 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Blues", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-29", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (29)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-29", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240233585-ujk976-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/download", "playback_count": 40, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/y4JDrvY7mY3i_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339893533/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339877679, "created_at": "2017/08/28 18:35:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 187837, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3004291, "last_modified": "2017/08/28 18:35:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "profissionais-do-programa-mais-medicos-denunciam-a-lula-ameaca-de-desmonte", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Profissionais do programa Mais M\u00e9dicos denunciam a Lula amea\u00e7a de desmonte", "description": "Com o desmonte no governo Temer, cerca de 7,7 milh\u00f5es de pessoas deixaram de ser atendidas pelo programa, segundo o CNES.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/profissionais-do-programa-mais-medicos-denunciam-a-lula-ameaca-de-desmonte", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/download", "playback_count": 650, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/R1LK12yAiGqm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339877679/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339852239, "created_at": "2017/08/28 15:14:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 64893, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5717850, "last_modified": "2017/08/28 15:14:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "cobradores uberlandia transporte", "permalink": "em-uberlandia-mg-900-trabalhadores-podem-perder-o-emprego", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em Uberl\u00e2ndia (MG) 900 trabalhadores podem perder o emprego", "description": "Trabalhadores do transporte p\u00fablico de Uberl\u00e2ndia est\u00e3o de bra\u00e7os cruzados desde o \u00faltimo dia  23. A paralisa\u00e7\u00e3o \u00e9 em protesto contra a retirada de cobradores das linhas de \u00f4nibus. A medida, vigente desde junho, p\u00f5e em risco o emprego de cerca de 900 trabalhadores. \nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Diego Le\u00e3o\nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-uberlandia-mg-900-trabalhadores-podem-perder-o-emprego", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240195954-iecawg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/download", "playback_count": 142, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6mQjFZ1eKIRY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339852239/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339851444, "created_at": "2017/08/28 15:07:52 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 195048, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 34394212, "last_modified": "2017/08/28 15:07:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "600-familias-correm-o-risco-de-serem-despejadas-no-sul-de-mg", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "600 fam\u00edlias correm o risco de serem despejadas, no sul de MG", "description": "Pequenos agricultores da zona rural de Campo do Meio, no Sul de Minas, vivem um s\u00e9rio impasse. Eles aguardam que o Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais autorize a desapropria\u00e7\u00e3o do terreno em que vivem e plantam h\u00e1 quase 20 anos. A \u00e1rea foi desapropriada pelo governo estadual, em setembro de 2015 atrav\u00e9s do decreto 365. No decreto o governador define que a \u00e1rea da antiga Usina Ariadn\u00f3polis e duas \u00e1reas do estado sejam destinadas \u00e0 reforma agr\u00e1ria. No entanto, a medida est\u00e1 amea\u00e7ada por uma a\u00e7\u00e3o na Justi\u00e7a.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Rafaella Dotta\nFoto: SEGOV", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/600-familias-correm-o-risco-de-serem-despejadas-no-sul-de-mg", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240195013-5ziz4c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/download", "playback_count": 78, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Sti3l5t3xGX6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339851444/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339850254, "created_at": "2017/08/28 14:58:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 262267, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4195056, "last_modified": "2017/08/28 14:58:06 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Branco Vivo\" \"Mais M\u00e9dicos\" livro \"rela\u00e7\u00f5es humanas\" \"Araqu\u00e9m Alcantara\" \"Antonio Lino\"", "permalink": "livro-mostra-historias-de-profissionais-do-mais-medicos-e-pacientes-pelo-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Livro mostra hist\u00f3rias de profissionais do \"Mais M\u00e9dicos\" e pacientes pelo Brasil", "description": "As rela\u00e7\u00f5es humanas entre profissionais de sa\u00fade do programa federal \"Mais M\u00e9dicos\" e pacientes de comunidades marginalizadas das cinco regi\u00f5es do Brasil preenchem as p\u00e1ginas do livro \"Branco Vivo\".  Ant\u00f4nio Lino, escritor da obra, faz uso das palavras, enquanto o reconhecido fot\u00f3grafo brasileiro Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara traz a narrativa atrav\u00e9s de imagens.  \nReportagem de Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/livro-mostra-historias-de-profissionais-do-mais-medicos-e-pacientes-pelo-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240194045-umvvz3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/download", "playback_count": 746, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/CyFsBVQHJM1g_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339850254/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339838611, "created_at": "2017/08/28 13:09:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 112623, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1801316, "last_modified": "2017/08/28 13:09:24 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"povos ind\u00edgenas\" \"ditadura militar\" \"minist\u00e9rio p\u00fablico\" exterm\u00ednio", "permalink": "ministerio-publico-pede-justica-aos-indios-waimiri-atroari-por-exterminio-na-ditadura", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Minist\u00e9rio P\u00fablico pede justi\u00e7a aos \u00edndios Waimiri-Atroari por exterm\u00ednio na ditadura", "description": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal acionou a Justi\u00e7a para reparar danos cometidos contra os \u00edndios Waimiri-Atroari na constru\u00e7\u00e3o da BR 174 durante o regime militar brasileiro. A estrada liga Manaus a Boa Vista e foi constru\u00edda com resist\u00eancia da etnia que ocupa a terra na regi\u00e3o.\nPor Lucas Pordeus Le\u00f3n, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ministerio-publico-pede-justica-aos-indios-waimiri-atroari-por-exterminio-na-ditadura", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240183865-tkr48y-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/download", "playback_count": 85, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ZPJP3b7p5cvL_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339838611/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339809151, "created_at": "2017/08/28 06:46:16 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 1035799, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 12437309, "last_modified": "2017/08/28 07:16:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "golpe Dilma Pol\u00edtica", "permalink": "exclusivo-dilma-rousseff-a-segunda-etapa-do-golpe-e-tirar-o-lula-da-eleicao-de-2018", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Exclusivo | Dilma Rousseff: \u201cA segunda etapa do golpe \u00e9 tirar o Lula da elei\u00e7\u00e3o de 2018\u201d", "description": "O golpe que tirou do poder a ex-presidenta Dilma Rousseff completa um ano na pr\u00f3xima quinta-feira (31). Nessa data, em 2016, os senadores decidiram, por 61 votos favor\u00e1veis a 20 contr\u00e1rios, afastar definitivamente a petista do cargo, mesmo sem comprovar que ela tenha cometido crime de responsabilidade. \u201cEles inventaram um processo para me tirar do governo. E usaram uma maioria constru\u00edda por compra de votos, que s\u00e3o os mesmos 267 que garantem a impunidade do presidente ileg\u00edtimo Temer\u201d, afirma Dilma um ano depois, em entrevista exclusiva ao Brasil de Fato.\nNa entrevista, Rousseff tamb\u00e9m comenta sobre a situa\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e jur\u00eddica ao ex-presidente Lula, sobre a proposta do governo golpista de privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras e sobre a necessidade de lutar contra o golpe. \u201cTodos n\u00f3s vamos ter de ser capazes de nos dedicar a tentar tirar o Brasil dessa encruzilhada em que ele se encontra\u201d, afirma. \nFoto: M\u00eddia Ninja", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/exclusivo-dilma-rousseff-a-segunda-etapa-do-golpe-e-tirar-o-lula-da-eleicao-de-2018", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240155710-gyxyx7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/download", "playback_count": 2270, "download_count": 56, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Gq0nuKTIAcm4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339809151/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339772001, "created_at": "2017/08/27 23:32:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 169785, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6789854, "last_modified": "2017/08/27 23:36:42 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "e-preciso-reconstruir-a-ebc-diz-franklin-martins", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"\u00c9 preciso reconstruir a EBC\", diz Franklin Martins", "description": "Especialistas destacaram import\u00e2ncia de derrotar a pol\u00edtica governista em semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Lu\u00eds (MA).\nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/e-preciso-reconstruir-a-ebc-diz-franklin-martins", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240125963-j2gdre-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/download", "playback_count": 306, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7KV706wRRVQT_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339772001/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339630538, "created_at": "2017/08/26 20:32:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3970540, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 95283552, "last_modified": "2017/08/26 20:32:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco 26/08/17", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240016689-6b6qp0-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/download", "playback_count": 70, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g8ZqVPbjyb94_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339630538/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339599141, "created_at": "2017/08/26 15:55:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2404612, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 38469381, "last_modified": "2017/08/27 21:01:18 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo 26/08/17", "description": "A\u00a0edi\u00e7\u00e3o deste s\u00e1bado (26)\u00a0do Programa Brasil de Fato traz entrevista exclusiva com a ex-presidenta Dilma Roussef e\u00a0destaca tamb\u00e9m a\u00a0cobertura da Caravana de Lula pelo Nordeste.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-sao-paulo-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239988061-hs9dse-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/download", "playback_count": 110, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/r87dGQndNb3J_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339599141/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339533168, "created_at": "2017/08/26 00:57:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3570123, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 57115794, "last_modified": "2017/08/26 00:57:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-260817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais  26/08/17", "description": "O Programa Brasil de Fato de Minas Gerais faz anivers\u00e1rio nesta semana. Para comemorar, um quadro especial com recados dos ouvintes. Entre as not\u00edcias, destaque para a situa\u00e7\u00e3o de 600 fam\u00edlias que correm o risco de serem despejadas em Ariadn\u00f3polis, no sul do estado. Esta edi\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m aborda a jornada de lutas contra a privatiza\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas mineiras. E tem estr\u00e9ia do quadro \"Bafaf\u00e1 - T\u00e1 na TV, deu o que falar!\", onde voc\u00ea fica por dentro das not\u00edcias do mundo das novelas.\nFoto: Maxwell Vilela", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-260817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239918559-k4ehuw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/download", "playback_count": 80, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/6qoYWgaZwUTG_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339533168/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339524380, "created_at": "2017/08/25 23:29:57 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 184206, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2946194, "last_modified": "2017/08/27 16:53:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "usp-abre-concurso-para-professores-temporarios-com-salario-de-r-25-por-hora", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "USP abre concurso para professores tempor\u00e1rios com sal\u00e1rio de R$ 25 por hora", "description": "Profissionais contratados receber\u00e3o 20% a menos do que professores regulares da universidade, diz sindicato. \nReportagem: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/usp-abre-concurso-para-professores-temporarios-com-salario-de-r-25-por-hora", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240089276-muktm6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/download", "playback_count": 10289, "download_count": 32, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/k7127D3rAFPN_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339524380/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339523175, "created_at": "2017/08/25 23:19:22 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 324340, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5188127, "last_modified": "2017/08/27 17:02:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "cristina-alves-e-a-reforma-agraria-exemplo-de-um-caminho-possivel-para-o-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cristina Alves e a reforma agr\u00e1ria: exemplo de um caminho poss\u00edvel para o Brasil", "description": "Colheita de duas toneladas de feij\u00e3o org\u00e2nico celebra 10 anos de assentamento \u00a0no Maranh\u00e3o. \nReportagem: Zema Ribeiro", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/cristina-alves-e-a-reforma-agraria-exemplo-de-um-caminho-possivel-para-o-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090106-4pnnu4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/download", "playback_count": 331, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vmvtqGg4knH8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339523175/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339520638, "created_at": "2017/08/25 22:57:52 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 316240, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5058560, "last_modified": "2017/08/25 22:58:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "violeta-parra-militante-politica-chilena-cantou-a-cultura-e-o-folclore-de-seu-povo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Violeta Parra: militante pol\u00edtica chilena cantou a cultura e o folclore de seu povo", "description": "A artista multifacetada faria 100 anos em 2017", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/violeta-parra-militante-politica-chilena-cantou-a-cultura-e-o-folclore-de-seu-povo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239905008-meamxg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/download", "playback_count": 376, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D283BG69W5QH_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339520638/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339509878, "created_at": "2017/08/25 21:31:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 152595, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2441616, "last_modified": "2017/08/25 21:31:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia campanhapermanentecontraosagrotoxicos alimentacaosaudavel", "permalink": "dicas-mastigadas-borscht", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Aprendizado", "title": "Dicas Mastigadas: Borscht", "description": "Receitas saud\u00e1veis para o seu dia a dia\nProdu\u00e7\u00e3o e locu\u00e7\u00e3o: Alan Tygel | Campanha Permanente contra os Agrot\u00f3xicos e Pela Vida", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dicas-mastigadas-borscht", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239894934-cjihw3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/download", "playback_count": 43, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/7NvHbXvVfdT6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339509878/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339497547, "created_at": "2017/08/25 20:00:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 149093, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5962295, "last_modified": "2017/08/25 20:00:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "28-08-17-previsao-do-tempo-segunda", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "28 - 08 - 17 - PREVIS\u00c3O DO TEMPO - SEGUNDA", "description": "Previs\u00e3o do Tempo\u00a0com informa\u00e7\u00f5es do\u00a0Instituto Nacional de Meteorologia.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/28-08-17-previsao-do-tempo-segunda", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239883289-tzb8ub-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/download", "playback_count": 31, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ievDJ1HEn3Lp_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339497547/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339486896, "created_at": "2017/08/25 18:40:39 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 189248, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7569327, "last_modified": "2017/08/27 16:52:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "projeto-lanca-webradio-para-difundir-vozes-e-narrativas-da-juventude-negra-em-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto lan\u00e7a 'webr\u00e1dio' para difundir vozes e narrativas da juventude negra em SP", "description": "Afroativismo Digital nasceu por iniciativa de mulheres negras; lan\u00e7amento acontece nesta sexta (25), no Aparelha Luzia. \nReportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-lanca-webradio-para-difundir-vozes-e-narrativas-da-juventude-negra-em-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240089057-ex9tni-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/download", "playback_count": 175, "download_count": 9, "favoritings_count": 1, "reposts_count": 0, "comment_count": 1, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8kYEJvPyOV8e_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339486896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339479269, "created_at": "2017/08/25 17:40:59 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 172868, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2543241, "last_modified": "2017/08/27 17:06:17 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Amap\u00e1 \"Par\u00e1 \" \"Reserva Nacional do Cobre\"", "permalink": "extincao-na-reserva-do-cobre-coloca-em-risco-comunidades-tradicionais-na-regiao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Extin\u00e7\u00e3o na Reserva do cobre coloca em risco comunidades tradicionais na regi\u00e3o", "description": "Antrop\u00f3logo diz temer por popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas que vivem na \u00e1rea da reserva.\nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/extincao-na-reserva-do-cobre-coloca-em-risco-comunidades-tradicionais-na-regiao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090402-v13bzh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/download", "playback_count": 389, "download_count": 6, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/L81sFnS0KNDD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339479269/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339459868, "created_at": "2017/08/25 15:17:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 46449, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8180784, "last_modified": "2017/08/28 20:17:16 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "bdfmg bfmg", "permalink": "04-anos-do-brasil-de-fato-mg-bernadete-esperanca", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "04 anos do Brasil de Fato MG - Bernadete Esperan\u00e7a", "description": "O Brasil de Fato MG est\u00e1 completando 04 anos! E para comemorar vamos exibir todos os recadinhos de felicita\u00e7\u00f5es para o nosso jornal! O de hoje \u00e9 da Bernadete Esperan\u00e7a, da Marcha Mundial das Mulheres. Confira!", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/04-anos-do-brasil-de-fato-mg-bernadete-esperanca", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240231773-s1krfa-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/download", "playback_count": 18, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IY6wlErlRPWK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339459868/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339458642, "created_at": "2017/08/25 15:07:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 378680, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4822482, "last_modified": "2017/08/25 17:18:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"S\u00e3o Paulo\" \"Gest\u00e3o P\u00fablica\" \"Juliana Cardoso\" \"Jo\u00e3o Doria\"", "permalink": "em-sao-paulo-nao-faltam-recursos-falta-gestao-publica-diz-vereadora-sobre-doria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em S\u00e3o Paulo n\u00e3o faltam recursos, falta gest\u00e3o p\u00fablica, diz vereadora sobre Doria", "description": "Juliana Cardoso (PT) diz que arrecada\u00e7\u00e3o da Prefeitura hoje \u00e9 4% maior do que do ano passado.\nEntrevista \u00e0 jornalista Juliana Gon\u00e7alves", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-sao-paulo-nao-faltam-recursos-falta-gestao-publica-diz-vereadora-sobre-doria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239854888-j1dzkf-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/download", "playback_count": 409, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/bs2O1c58fknT_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339458642/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339441586, "created_at": "2017/08/25 12:42:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 100345, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 802597, "last_modified": "2017/08/25 12:42:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia capoeira \"Marcelo Crivella\" \"Rio de Janeiro\" \"licen\u00e7a para eventos\" protesto manifesta\u00e7\u00e3o", "permalink": "capoeiristas-e-religiosos-de-matriz-africana-protestam-no-rio-contra-novas-regras-para-eventos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Capoeiristas e religiosos de matriz africana protestam no Rio contra novas regras para eventos", "description": "Mobiliza\u00e7\u00e3o nos Arcos da Lapa critica decreto assinado pelo prefeito do Rio de Janeiro, Marcelo Crivella, com regras para a obten\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a para eventos com mais de mil pessoas.\nPor Raquel J\u00fania, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/capoeiristas-e-religiosos-de-matriz-africana-protestam-no-rio-contra-novas-regras-para-eventos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239825480-2aplxe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/download", "playback_count": 340, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/mHtv4yu3iwKH_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339441586/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339390334, "created_at": "2017/08/25 01:56:43 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158238, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2531577, "last_modified": "2017/08/28 11:21:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "militariza\u00e7\u00e3o vidasnafavelaimportam", "permalink": "moradores-repudiam-intervencoes-militares-nas-favelas-do-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Moradores repudiam interven\u00e7\u00f5es militares nas favelas do Rio", "description": "Somente no Jacarezinho, na zona norte do Rio, foram sete mortos em nove dias de opera\u00e7\u00e3o\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/moradores-repudiam-intervencoes-militares-nas-favelas-do-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239776436-0k08ns-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/download", "playback_count": 400, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/FjAu6oJvNPFF_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339390334/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339374568, "created_at": "2017/08/24 23:34:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 239381, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3829062, "last_modified": "2017/08/24 23:34:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Privatiza\u00e7\u00e3o Temer", "permalink": "privatizacoes-de-temer-vao-prejudicar-geracao-de-empregos-diz-economista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Privatiza\u00e7\u00f5es de Temer v\u00e3o prejudicar gera\u00e7\u00e3o de empregos, diz economista", "description": "Para segmentos populares, proposta do governo tamb\u00e9m compromete o interesse p\u00fablico diante do avan\u00e7o privado\nLocu\u00e7\u00e3o: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/privatizacoes-de-temer-vao-prejudicar-geracao-de-empregos-diz-economista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239758369-3dg5up-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/download", "playback_count": 653, "download_count": 21, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/F7fz6rsdt6D7_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339374568/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339352613, "created_at": "2017/08/24 20:40:33 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 128429, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2053851, "last_modified": "2017/08/24 20:42:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "aplicativos-brigam-por-nossa-atencao-mas-sera-que-isso-e-realmente-bom", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Aplicativos brigam por nossa aten\u00e7\u00e3o, mas ser\u00e1 que isso \u00e9 realmente bom?", "description": "Notifica\u00e7\u00f5es em tempo real \u00e9 uma das estrat\u00e9gias para 'prender' o internauta por mais tempo e gerar lucro. \nReportagem: Rica Retamal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/aplicativos-brigam-por-nossa-atencao-mas-sera-que-isso-e-realmente-bom", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239738569-9x5eje-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/download", "playback_count": 34, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/696mGT6eF7OK_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339352613/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339349540, "created_at": "2017/08/24 20:19:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 133550, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2136923, "last_modified": "2017/08/24 20:41:47 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "tem-banquete-para-empresario-mas-nao-tem-merenda-diz-mae-de-aluno-de-escola-em-sp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Tem banquete para empres\u00e1rio, mas n\u00e3o tem merenda, diz m\u00e3e de aluno de escola em SP", "description": "\"D\u00f3ria devolve a merenda\" foi uma das palavras de ordem presente no ato desta quarta contra Doria em frente \u00e0 Prefeitura. \nReportagem: Norma Odara.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tem-banquete-para-empresario-mas-nao-tem-merenda-diz-mae-de-aluno-de-escola-em-sp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239738513-l9clo2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/download", "playback_count": 196, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/WpuWzCtj9O2W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339349540/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339287924, "created_at": "2017/08/24 12:49:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 314360, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 10059110, "last_modified": "2017/08/24 12:49:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Alesp \"privatiza\u00e7\u00e3o da Sabesp\" \"governo Alckmin\"", "permalink": "projeto-de-privatizacao-da-sabesp-do-governo-alckmin-e-criticado-na-alesp", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto de privatiza\u00e7\u00e3o da Sabesp do Governo Alckmin \u00e9 criticado na Alesp", "description": "O projeto de lei 659, enviado pelo Governo Alckmin \u00e0 Assembleia legislativa, prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma 'holding' para operar o saneamento no estado de S\u00e3o Paulo. Bancada da oposi\u00e7\u00e3o se manifestou em peso, poucos foram os deputados governistas a se manifestarem durante a audi\u00eancia p\u00fablica.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-de-privatizacao-da-sabesp-do-governo-alckmin-e-criticado-na-alesp", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239675777-39hdcx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/download", "playback_count": 162, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Akutp7F0ZFLm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339287924/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339228236, "created_at": "2017/08/24 00:43:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 189849, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7592336, "last_modified": "2017/08/24 00:46:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "RADIOAGENCIA", "permalink": "reforma-politica-seria-precisa-ter-debate-e-participacao-popular-diz-mst", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma pol\u00edtica s\u00e9ria precisa ter debate e participa\u00e7\u00e3o popular, diz MST", "description": "Em meio a pol\u00eamicas, C\u00e2mara prepara vota\u00e7\u00e3o da PEC 77, que discute o \"distrit\u00e3o\" e o financiamento de campanhas. \nReportagem: Cristiane Sampaio.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-politica-seria-precisa-ter-debate-e-participacao-popular-diz-mst", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239615759-qccee7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/download", "playback_count": 236, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/GMCdNx5WJyML_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339228236/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339224464, "created_at": "2017/08/24 00:08:18 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 141910, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5251932, "last_modified": "2017/08/27 17:10:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-belem-semana-do-folclore-tem-apresentacao-de-carimbo-toadas-e-boi-bumba", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em Bel\u00e9m, semana do folclore tem apresenta\u00e7\u00e3o de carimb\u00f3, toadas e Boi-Bumb\u00e1", "description": "\"Amo a toada, \u00e9 um mundo m\u00e1gico, um mundo muito bonito\", diz integrante do grupo folcl\u00f3rico da periferia belenense. \nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-belem-semana-do-folclore-tem-apresentacao-de-carimbo-toadas-e-boi-bumba", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000240090802-lwzi5x-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/download", "playback_count": 200, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ujeHBdqQVwSi_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339224464/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339216312, "created_at": "2017/08/23 22:56:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 153352, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2007560, "last_modified": "2017/08/23 22:59:07 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "desemprego RiodeJaneiro", "permalink": "desemprego-aumenta-na-regiao-metropolitana-do-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Desemprego aumenta na regi\u00e3o metropolitana do Rio", "description": "Per\u00edodo de abril a junho registrou maior taxa de desemprego dos \u00faltimos cinco anos, segundo IBGE\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/desemprego-aumenta-na-regiao-metropolitana-do-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239604846-4n29xe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/download", "playback_count": 165, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BHwcfPQ7XvpD_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339216312/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339215730, "created_at": "2017/08/23 22:51:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 117849, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1885730, "last_modified": "2017/08/23 22:51:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "oab-vai-apresentar-acao-contra-aumento-de-imposto-de-combustiveis", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "OAB vai apresentar a\u00e7\u00e3o contra aumento de imposto de combust\u00edveis", "description": "Decis\u00e3o tomada pela entidade diz que decreto do governo Temer \u00e9 inconstitucional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/oab-vai-apresentar-acao-contra-aumento-de-imposto-de-combustiveis", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239604079-iol51l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/download", "playback_count": 128, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Hr1NL1N3WwuR_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339215730/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339192903, "created_at": "2017/08/23 20:03:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 116725, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1866606, "last_modified": "2017/08/23 20:03:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "com-tuberculose-rafael-braga-tem-dificuldades-de-pedir-prisao-domiciliar", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Com tuberculose, Rafael Braga tem dificuldades de pedir pris\u00e3o domiciliar", "description": "Defesa do jovem tenta obter laudo para garantir tratamento adequado; sistema prisional enfrenta surto da doen\u00e7a.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/com-tuberculose-rafael-braga-tem-dificuldades-de-pedir-prisao-domiciliar", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239583319-jgx808-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/download", "playback_count": 297, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4G7Ikx0f4Gj6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339192903/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339190701, "created_at": "2017/08/23 19:46:49 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 244816, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3917012, "last_modified": "2017/08/23 19:50:39 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-uma-semana-de-viagem-caravana-de-lula-e-marcada-por-encontros-emocionantes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em uma semana de viagem, caravana de Lula \u00e9 marcada por encontros emocionantes", "description": "Em Caravana pelo Nordeste, Lula percorreu 13 cidades em uma semana. \nReportagem: Julia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-uma-semana-de-viagem-caravana-de-lula-e-marcada-por-encontros-emocionantes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239579597-yowu8v-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/download", "playback_count": 662, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XBabbluvVDF4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190701/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339190538, "created_at": "2017/08/23 19:45:29 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 174931, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2798971, "last_modified": "2017/08/23 19:45:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quinta-feira-24", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quinta-feira (24)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quinta-feira-24", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239579468-0976k9-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/download", "playback_count": 18, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/wbUS5DIyGh6h_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339190538/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339186300, "created_at": "2017/08/23 19:14:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 180575, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 31839408, "last_modified": "2017/08/23 19:14:31 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "privatizacao luta energia usinas cemig leilao", "permalink": "leilao-de-usinas-mineiras-esta-suspenso", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Leil\u00e3o de usinas mineiras est\u00e1 suspenso", "description": "A decis\u00e3o foi divulgada nesta ter\u00e7a-feira (22). A a\u00e7\u00e3o \u00e9 impetrada pelo advogado mineiro Guilherme da Cunha Andrade, que pede a revis\u00e3o do valor de arremate ofertado pela outorga das usinas. O Tribunal Regional Federal (TRF) acatou o pedido e suspendeu o leil\u00e3o, que estava previsto para o dia 27/09.\nFoto: Maxwell Vilela\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Am\u00e9lia Gomes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/leilao-de-usinas-mineiras-esta-suspenso", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239575988-la9r5t-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/download", "playback_count": 44, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3GpmAfOZnxj6_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339186300/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339160876, "created_at": "2017/08/23 16:06:53 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 97419, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1348776, "last_modified": "2017/08/23 16:12:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma Pol\u00edtica\" \"PEC 77\"", "permalink": "marcada-para-esta-quarta-23-votacao-da-reforma-politica-continua-sem-acordo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Marcada para esta quarta (23), vota\u00e7\u00e3o da reforma pol\u00edtica continua sem acordo", "description": "Alguns deputados defendem fatiamento da vota\u00e7\u00e3o, com prioridade para o \u201cdistrit\u00e3o\u201d; outros querem texto-base primeiro.\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/marcada-para-esta-quarta-23-votacao-da-reforma-politica-continua-sem-acordo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239554823-knf095-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/download", "playback_count": 163, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/pp1HpAr5hPTZ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339160876/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339155306, "created_at": "2017/08/23 15:21:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 110141, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1519524, "last_modified": "2017/08/23 15:21:03 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Sem-terra \"Reforma Agr\u00e1ria\"", "permalink": "tj-de-goias-adia-decisao-que-beneficiaria-mais-de-600-familias-sem-terra", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "TJ de Goi\u00e1s adia decis\u00e3o que beneficiaria mais de 600 fam\u00edlias sem terra", "description": "A\u00e7\u00e3o envolve \u00e1rea de Usina desativada pertencente a grupo que deve mais de R$ 1 bilh\u00e3o \u00e0 Uni\u00e3o\nReportagem: Rafael Tatemoto", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/tj-de-goias-adia-decisao-que-beneficiaria-mais-de-600-familias-sem-terra", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239548941-lh9743-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/download", "playback_count": 164, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/4SQffYkzcjzU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339155306/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339143687, "created_at": "2017/08/23 13:42:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 215163, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6885128, "last_modified": "2017/08/23 13:42:06 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia ind\u00edgenas \"Pico do Jaragu\u00e1\" guaranis \"governo golpista\" \"Michel Temer\"", "permalink": "ministro-da-justica-de-temer-revoga-extensao-de-demarcacao-da-reserva-indigena-do-pico-do-jaragua", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ministro da Justi\u00e7a de Temer revoga extens\u00e3o de demarca\u00e7\u00e3o da reserva ind\u00edgena do Pico do Jaragu\u00e1", "description": "O Ministro da Justi\u00e7a, Torquato Jardim, revogou a portaria 581, que reconhecia a reserva ind\u00edgena do Pico do Jaragu\u00e1 como ocupa\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e previa o aumento da \u00e1rea demarcada, hoje menor do que tr\u00eas campos de futebol, para 512 hectares.\nPor Maria Teresa Cruz, da R\u00e1dio Brasil Atual.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ministro-da-justica-de-temer-revoga-extensao-de-demarcacao-da-reserva-indigena-do-pico-do-jaragua", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239539452-btwezk-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/download", "playback_count": 2, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/5sio37l2m0Tc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339143687/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339074599, "created_at": "2017/08/23 00:10:46 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 160537, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2567523, "last_modified": "2017/08/23 00:25:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Eletrobras energia luz privatiza\u00e7\u00e3o", "permalink": "cervinski-privatizacao-da-eletrobras-vai-afetar-diretamente-o-consumidor", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Cervinski: privatiza\u00e7\u00e3o da Eletrobras vai afetar diretamente o consumidor", "description": "Governo enviou proposta de venda de a\u00e7\u00f5es da empresa ao Programa de Parceria e Investimentos na \u00faltima segunda (21)\nLocu\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/cervinski-privatizacao-da-eletrobras-vai-afetar-diretamente-o-consumidor", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239464031-lz5u8b-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/download", "playback_count": 383, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/BaX1OTljYcP4_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339074599/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339068766, "created_at": "2017/08/22 23:17:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161399, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2581454, "last_modified": "2017/08/22 23:25:24 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Reforma pol\u00edtica\" pol\u00edtica Bras\u00edlia", "permalink": "reforma-politica-pode-ser-votada-ainda-nesta-terca-na-camara", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reforma pol\u00edtica pode ser votada ainda nesta ter\u00e7a na C\u00e2mara", "description": "Pontos mais pol\u00eamicos s\u00e3o a mudan\u00e7a no sistema de elei\u00e7\u00e3o de deputados e vereadores e financiamento p\u00fablico", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reforma-politica-pode-ser-votada-ainda-nesta-terca-na-camara", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239460196-riizgk-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/download", "playback_count": 125, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1eQrQVpDdfGL_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339068766/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339061517, "created_at": "2017/08/22 22:22:09 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 175532, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2808584, "last_modified": "2017/08/23 00:33:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-23", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (23)", "description": "Confira a previs\u00e3o do tempo para todas as regi\u00f5es do pa\u00eds.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-23", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239466201-83sl8i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/download", "playback_count": 33, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/n0dXxZ0YMCCw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339061517/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339055304, "created_at": "2017/08/22 21:32:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 177649, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2842439, "last_modified": "2017/08/24 11:49:33 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "22-08-2017-festival-de-curta-ze-bernardes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Festival de Curta Metragens mostra crescimento de produ\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e femininas", "description": "Em sua 28\u00b0 edi\u00e7\u00e3o, festival internacional de produ\u00e7\u00f5es audiovisuais come\u00e7a nesta quarta (23) e vai at\u00e9 3 de setembro. \nReportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/22-08-2017-festival-de-curta-ze-bernardes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239447872-pj25be-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/download", "playback_count": 231, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/c9RgFCmbIIky_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339055304/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339042828, "created_at": "2017/08/22 20:02:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 135691, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2170044, "last_modified": "2017/08/23 13:21:45 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia caravanalula", "permalink": "jovem-sergipana-devolve-cartao-do-bolsa-familia-a-lula-apos-se-formar-pelo-prouni", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Jovem sergipana devolve cart\u00e3o do Bolsa Fam\u00edlia a Lula ap\u00f3s se formar pelo Prouni", "description": "Iva Mayara agradece ex-presidente durante encontro na caravana Lula pelo Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/jovem-sergipana-devolve-cartao-do-bolsa-familia-a-lula-apos-se-formar-pelo-prouni", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239537539-7dkji7-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/download", "playback_count": 26472, "download_count": 171, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/8zwP53dAfw3x_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339042828/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339032897, "created_at": "2017/08/22 18:51:24 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 269295, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4308639, "last_modified": "2017/08/22 18:51:25 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"S\u00e3o Paulo\" D\u00f3ria \"Jo\u00e3o Doria\" PSDB", "permalink": "sp-sao-anos-de-trabalho-pelo-ralo-diz-conselho-da-assistencia-social-sobre-doria", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "SP: \"S\u00e3o anos de trabalho pelo ralo\", diz Conselho da Assist\u00eancia Social sobre Doria", "description": "Fernanda Campana, presidenta do Conselho critica as pol\u00edticas da gest\u00e3o municipal de S\u00e3o Paulo para a popula\u00e7\u00e3o de rua", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sp-sao-anos-de-trabalho-pelo-ralo-diz-conselho-da-assistencia-social-sobre-doria", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239423901-7cgxzy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/download", "playback_count": 574, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MCI3Pf976ZJf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339032897/attachments"}, {"kind": "track", "id": 339022923, "created_at": "2017/08/22 17:44:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123021, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1967462, "last_modified": "2017/08/22 17:45:30 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "distritao-e-financiamento-de-campanha-entenda-a-reforma-politica-em-debate-na-camara", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Distrit\u00e3o e financiamento de campanha: entenda a reforma pol\u00edtica em debate na C\u00e2mara", "description": "Para que passem a valer j\u00e1 em 2018, todas altera\u00e7\u00f5es eleitorais devem ser aprovadas at\u00e9 7 de outubro.\nReportagem: Rafael Tatemoto - Locu\u00e7\u00e3o: Luciana Console", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/distritao-e-financiamento-de-campanha-entenda-a-reforma-politica-em-debate-na-camara", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239412811-5nb63e-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/download", "playback_count": 130, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/kGgrYKkf5K09_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/339022923/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338982896, "created_at": "2017/08/22 14:34:17 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 125686, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2011118, "last_modified": "2017/08/22 14:34:18 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Quilombolas \"Conven\u00e7\u00e3o 169\" \"Direitos Humanos\" Par\u00e1", "permalink": "para-atende-agronegocio-e-ignora-comunidades-ao-construir-ferrovia-dizem-liderancas", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Par\u00e1 atende agroneg\u00f3cio e ignora comunidades ao construir ferrovia, dizem lideran\u00e7as", "description": "A Ferrovia Paraense cortar\u00e1 23 munic\u00edpios no estado e visa atender interesses do setor do agroneg\u00f3cio e minera\u00e7\u00e3o.\nReportagem: Lilian Campelo - Locu\u00e7\u00e3o:  Mayara Paix\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/para-atende-agronegocio-e-ignora-comunidades-ao-construir-ferrovia-dizem-liderancas", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239371293-iimqz2-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/download", "playback_count": 530, "download_count": 16, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/3qgmfqOVs2xm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338982896/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338972838, "created_at": "2017/08/22 13:05:14 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 85428, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1366211, "last_modified": "2017/08/22 13:05:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Romero Juc\u00e1\" Zelotes Janot", "permalink": "senador-romero-juca-se-defende-de-possivel-denuncia-da-pgr", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Senador Romero Juc\u00e1 se defende de poss\u00edvel den\u00fancia da PGR", "description": "De acordo com a investiga\u00e7\u00e3o iniciada com a Opera\u00e7\u00e3o Zelotes, o senador teria recebido vantagens para mudar o texto de uma medida provis\u00f3ria em 2015 e assim beneficiar o grupo empresarial Gerdau.\nPor Samanta do Carmo, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/senador-romero-juca-se-defende-de-possivel-denuncia-da-pgr", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239360364-mtfm1a-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/download", "playback_count": 4, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9Au5AT1P77Cl_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338972838/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338907595, "created_at": "2017/08/22 00:31:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 186296, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7450230, "last_modified": "2017/08/22 00:31:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "senador-protocola-11-projetos-de-lei-pedindo-anulacao-da-reforma-trabalhista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Senador protocola 11 projetos de lei pedindo anula\u00e7\u00e3o da reforma trabalhista", "description": "Um dos principais cr\u00edticos da reforma trabalhista no Congresso, Paim defende que a mat\u00e9ria precisa voltar a ser discutida no Legislativo", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/senador-protocola-11-projetos-de-lei-pedindo-anulacao-da-reforma-trabalhista", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239294619-3vyvq6-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/download", "playback_count": 682, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Go6MtBYEg9EC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338907595/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338900550, "created_at": "2017/08/21 23:29:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 147135, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2354262, "last_modified": "2017/08/21 23:51:28 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "arpilleras-documentario-registra-luta-e-empoderamento-de-mulheres-atraves-do-bordado", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Arpilleras: Document\u00e1rio registra luta e empoderamento de mulheres atrav\u00e9s do bordado", "description": "Projeto do MAB surgiu como ferramenta para denunciar diversas viola\u00e7\u00f5es sofridas em regi\u00f5es de constru\u00e7\u00e3o de usinas.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/arpilleras-documentario-registra-luta-e-empoderamento-de-mulheres-atraves-do-bordado", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239287994-dadaao-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/download", "playback_count": 667, "download_count": 18, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/LX5toWNku5Zx_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338900550/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338887123, "created_at": "2017/08/21 21:41:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 104733, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1248672, "last_modified": "2017/08/21 21:41:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "feminismo \"forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica\"", "permalink": "escola-de-formacao-feminista-tem-terceira-edicao-no-rio", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Escola de forma\u00e7\u00e3o feminista tem terceira edi\u00e7\u00e3o no Rio", "description": "Depois de abordar a hist\u00f3ria da luta das mulheres, edi\u00e7\u00e3o vai discutir o feminismo na conjuntura pol\u00edtica brasileira\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/escola-de-formacao-feminista-tem-terceira-edicao-no-rio", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239276029-w9isy0-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/download", "playback_count": 176, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/f6QIeIpyqdBF_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338887123/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338882561, "created_at": "2017/08/21 21:08:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159360, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5099606, "last_modified": "2017/08/21 21:08:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Other juventude mst", "permalink": "jornada-da-juventude-do-mst-denuncia-retrocessos-na-educacao-publica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Jornada da Juventude do MST denuncia retrocessos na educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica", "description": "A\u00e7\u00f5es aconteceram nos 24 estados onde o Movimento dos Trabalhadores Rurais Sem Terra est\u00e1 organizado\nLocu\u00e7\u00e3o: Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/jornada-da-juventude-do-mst-denuncia-retrocessos-na-educacao-publica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239271689-sxlx6s-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/download", "playback_count": 83, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/iM3HM3rseQ49_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338882561/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338879735, "created_at": "2017/08/21 20:46:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136345, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2180493, "last_modified": "2017/08/21 20:46:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioag\u00eancia", "permalink": "o-que-voce-quer-ser-quando-crescer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"O que voc\u00ea quer ser quando crescer?\"", "description": "\"O que voc\u00ea quer ser quando crescer?\", \u00e9 a pergunta que quase toda crian\u00e7a tem que responder ao menos uma vez. Mas as respostas nem sempre s\u00e3o aquelas que os adultos gostariam de ouvir. Ou\u00e7a a coluna semanal de Mouzar Benedito", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/o-que-voce-quer-ser-quando-crescer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239269158-vtuyyw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/download", "playback_count": 103, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/ezroG5rLE4FJ_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338879735/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338877609, "created_at": "2017/08/21 20:31:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182299, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7290360, "last_modified": "2017/08/21 20:31:20 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima previs\u00e3odotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-terca-feira-22", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para ter\u00e7a-feira (22)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-terca-feira-22", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239266065-vdabpo-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/download", "playback_count": 23, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/xL8pZJFLR4Pd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338877609/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338869296, "created_at": "2017/08/21 19:32:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 62987, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1006864, "last_modified": "2017/08/21 21:18:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Caravana do Lula\" Nordeste Informa\u00e7\u00e3o Tabloide", "permalink": "brasil-de-fato-lanca-edicao-especial-de-tabloide-lula-no-nordeste", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Brasil de Fato lan\u00e7a edi\u00e7\u00e3o especial de Tabloide Lula no Nordeste", "description": "O Brasil de Fato vai distribuir gratuitamente um tabloide especial durante a Caravana do ex-presidente Lula pelo Nordeste brasileiro. A edi\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com um milh\u00e3o de exemplares.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-de-fato-lanca-edicao-especial-de-tabloide-lula-no-nordeste", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239254565-yfgjqp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/download", "playback_count": 180, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/UufrhDn6G34n_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338869296/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338857912, "created_at": "2017/08/21 18:08:32 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123700, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1982297, "last_modified": "2017/08/21 18:08:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia \"Rio Grande do Sul\" Agroind\u00fastria", "permalink": "rs-sem-terra-inauguram-agroindustria-para-processamento-de-alimentos-agroecologicos", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "RS: Sem-terra inauguram agroind\u00fastria para processamento de alimentos agroecol\u00f3gicos", "description": "Unidade tem capacidade de receber 32 toneladas por hora e armazenar 30 mil sacas de gr\u00e3os.\nReportagem: Catiana Medeiros - Porto Alegre (RS)", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/rs-sem-terra-inauguram-agroindustria-para-processamento-de-alimentos-agroecologicos", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239243729-qz372g-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/download", "playback_count": 2004, "download_count": 23, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nv827uvwyoMd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338857912/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338832300, "created_at": "2017/08/21 14:45:06 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 125556, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2009028, "last_modified": "2017/08/21 14:45:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Lula pelo Brasil\" MST \"Reforma Agr\u00e1ria\"", "permalink": "lula-se-despede-da-bahia-com-almoco-preparado-por-assentados-do-mst", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula se despede da Bahia com almo\u00e7o preparado por assentados do MST", "description": "O ex-presidente agradeceu o carinho do povo baiano; pelos pr\u00f3ximos dias a Caravana segue por Sergipe\nReportagem: Julia Dolce", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-se-despede-da-bahia-com-almoco-preparado-por-assentados-do-mst", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239221240-46aqqx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/download", "playback_count": 30, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vysIMVBsnxMe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338832300/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338826076, "created_at": "2017/08/21 13:49:42 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 79576, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 14022232, "last_modified": "2017/08/21 13:57:29 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "kandir acertocontas icms imposto isen\u00e7ao", "permalink": "lei-kandir-trouxe-perdas-nao-so-para-estados-municipios-tambem-perderam", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Munic\u00edpios brigam por recursos perdidos com Lei Kandir", "description": "Isen\u00e7\u00e3o de ICMS prejudicou estados e munic\u00edpios. Se for pagar compensa\u00e7\u00e3o pelos preju\u00edzos, Minas tem direito a pelo menos 135 bilh\u00f5es de reais, sendo 25% para cidades.\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Wallace Oliveira\nImagem: Reprodu\u00e7\u00e3o", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lei-kandir-trouxe-perdas-nao-so-para-estados-municipios-tambem-perderam", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239215270-2gpgam-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/download", "playback_count": 188, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/HDcIVjX1mPd5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338826076/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338824604, "created_at": "2017/08/21 13:36:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 265977, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8509965, "last_modified": "2017/08/21 13:36:48 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Other funk preconceito", "permalink": "proposta-que-criminaliza-o-funk-ganha-forca-no-senado", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Proposta que criminaliza o funk ganha for\u00e7a no senado", "description": "Apesar do ritmo gerar renda para fam\u00edlia e conquista diversos adeptos, funk ainda \u00e9 marginalizado. Para quem ama e vive do g\u00eanero persegui\u00e7\u00e3o vai al\u00e9m da m\u00fasica e tem a ver com racismo!\nFoto: Leandro Barbosa\nProdu\u00e7\u00e3o e Locu\u00e7\u00e3o: Ra\u00edssa Lopes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/proposta-que-criminaliza-o-funk-ganha-forca-no-senado", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239214148-l11m24-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/download", "playback_count": 290, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/TibFzvMtxPQY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338824604/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338813414, "created_at": "2017/08/21 11:31:03 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 543058, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 8687232, "last_modified": "2017/08/21 11:31:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "embraps \"porto em Santar\u00e9m\" soja \"comunidades tradicionais\" quilombolas pescadores", "permalink": "porto-da-embraps-causa-embate-entre-produtores-de-soja-e-comunidades-de-santarem-pa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Porto da Embraps causa embate entre produtores de soja e comunidades de Santar\u00e9m (PA)", "description": "Soja faz com que ind\u00edgenas, quilombolas, ribeirinhas e agricultores familiares percam cada vez mais acesso aos recursos.\nReportagem especial de Bob Barbosa em Santar\u00e9m.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/porto-da-embraps-causa-embate-entre-produtores-de-soja-e-comunidades-de-santarem-pa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239204258-md425p-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/download", "playback_count": 317, "download_count": 14, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/Am46PrmJShHA_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338813414/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338756821, "created_at": "2017/08/21 00:01:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182247, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2918860, "last_modified": "2017/08/21 01:14:53 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "PMDB golpe \"Mario Augusto Jakobskind\"", "permalink": "pmdb-pensa-que-engana-quando-pretende-voltar-a-se-chamar-mdb", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "PMDB pensa que engana quando pretende voltar a se chamar MDB", "description": "O PMDB quer seguir a moda atual de troca de nome das siglas partid\u00e1rias, mas n\u00e3o passar\u00e1 apenas de um exerc\u00edcio para enganar os incautos.\nLocu\u00e7\u00e3o: M\u00e1rio Augusto Jakobskind", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pmdb-pensa-que-engana-quando-pretende-voltar-a-se-chamar-mdb", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000239156217-1uqi6q-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/download", "playback_count": 95, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gpD7MVuf57Pd_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338756821/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338550638, "created_at": "2017/08/19 11:35:30 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3440491, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 137605969, "last_modified": "2017/08/19 11:36:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120818", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Pernambuco 19/08/17", "description": "", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-pernambuco-120818", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238991827-jwz3iz-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/download", "playback_count": 141, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/EFhW1DWpdTGU_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338550638/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338504338, "created_at": "2017/08/19 00:33:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 71711, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2294076, "last_modified": "2017/08/19 00:33:57 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "estudantes-avaliam-como-positiva-ocupacao-da-secretaria-da-fazenda-no-rio-de-janeiro", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Estudantes avaliam como positiva ocupa\u00e7\u00e3o da Secretaria da Fazenda no Rio de Janeiro", "description": "\"Foi uma resposta concreta ao n\u00edvel de radicalidade que a campanha estadual estava demandando\", diz l\u00edder estudantil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/estudantes-avaliam-como-positiva-ocupacao-da-secretaria-da-fazenda-no-rio-de-janeiro", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/download", "playback_count": 137, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/jxSHJopE0tK5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338504338/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338503098, "created_at": "2017/08/19 00:21:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 108757, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4348972, "last_modified": "2017/08/19 00:21:08 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "sexo-seguro-entre-mulheres-tem-pouca-discussao-na-sociedade-diz-coletivo-lesbico", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Sexo seguro entre mulheres tem pouca discuss\u00e3o na sociedade, diz coletivo l\u00e9sbico", "description": "HIV \u00e9 pouco comum em mulheres bissexuais, mas DSTs como candid\u00edase, s\u00edfilis e hepatite s\u00e3o recorrentes entre l\u00e9sbicas", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/sexo-seguro-entre-mulheres-tem-pouca-discussao-na-sociedade-diz-coletivo-lesbico", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/download", "playback_count": 538, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/vwcazKv5PQww_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338503098/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338502692, "created_at": "2017/08/19 00:17:02 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 3545749, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 56725838, "last_modified": "2017/08/19 00:17:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-190817", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o Minas Gerais 19/08/17", "description": "Dos est\u00fadios de Belo Horizonte, a proposta de criminalizar o funk \u00e9 tema de reportagem. Voc\u00ea confere tamb\u00e9m a mat\u00e9ria sobre projeto fotogr\u00e1fico \u201cMulheres Cabulosas da Hist\u00f3ria\u201d, do Levante Popular da Juventude. \nFoto: Leandro Barbosa", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ouca-o-programa-brasil-de-fato-edicao-minas-gerais-190817", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238940821-f1h6i3-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/download", "playback_count": 67, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 1, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/s5iX29kpeSO3_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338502692/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338478282, "created_at": "2017/08/18 20:56:05 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 2426270, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 19408351, "last_modified": "2017/08/21 18:12:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia programabrasildefatosp", "permalink": "programa-brasil-de-fato-19-08-17", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato - Edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo - 19/08/17", "description": "Ou\u00e7a o Programa Brasil de Fato, edi\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/programa-brasil-de-fato-19-08-17", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238916489-7ojflu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/download", "playback_count": 127, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/msCeP8zqiYEe_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338478282/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338475366, "created_at": "2017/08/18 20:32:34 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 151810, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2429077, "last_modified": "2017/08/18 20:32:36 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-segunda-feira-21", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para segunda-feira (21)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-segunda-feira-21", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238910453-2dibxe-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/download", "playback_count": 29, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/LQEzY7uqhj5W_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338475366/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338469973, "created_at": "2017/08/18 19:50:37 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 128010, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5119062, "last_modified": "2017/08/18 19:50:37 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "ainda-ha-muito-o-que-fazer-diz-membro-da-rede-feminista-de-juristas-sobre-reforma-trabalhista", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Ainda h\u00e1 muito o que fazer\", diz membro da Rede Feminista de Juristas sobre Reforma Trabalhista", "description": "Rede lan\u00e7a campanha com o objetivo de preparar advogados e trabalhadores para a batalha judicial, ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o da Reforma.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/ainda-ha-muito-o-que-fazer-diz-membro-da-rede-feminista-de-juristas-sobre-reforma-trabalhista", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/download", "playback_count": 147, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B0pZtubG5rd8_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338469973/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338465377, "created_at": "2017/08/18 19:15:35 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 158708, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2537399, "last_modified": "2017/08/18 19:15:35 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "voce-sabe-o-que-uma-doula-faz", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Voc\u00ea sabe o que uma doula faz?", "description": "Reportagem: Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/voce-sabe-o-que-uma-doula-faz", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238899714-3wutzo-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/download", "playback_count": 296, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/nuHl29rlqh9C_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338465377/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338463375, "created_at": "2017/08/18 19:00:10 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 105727, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1690645, "last_modified": "2017/08/18 19:00:12 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "carteira-nacional-de-habilitacao-eletronica-e-aprovada-e-comeca-a-valer-em-2018", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Carteira Nacional de Habilita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica \u00e9 aprovada e come\u00e7a a valer em 2018", "description": "O novo documento ter\u00e1 o mesmo valor jur\u00eddico da vers\u00e3o impressa e poder\u00e1 ser acessado pelo celular. \nReportagem: Rica Retamal.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/carteira-nacional-de-habilitacao-eletronica-e-aprovada-e-comeca-a-valer-em-2018", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238897837-p8d7s4-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/download", "playback_count": 2280, "download_count": 12, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/24GTDxGDEz9S_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338463375/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338452125, "created_at": "2017/08/18 17:38:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 324522, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5192205, "last_modified": "2017/08/29 17:56:39 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "legislacao-brasileira-prejudica-situacao-trabalhista-de-maes", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | Legisla\u00e7\u00e3o brasileira prejudica situa\u00e7\u00e3o trabalhista de m\u00e3es", "description": "Aumento no per\u00edodo de estabilidade e na licen\u00e7a-paternidade s\u00e3o algumas solu\u00e7\u00f5es defendidas por especialistas. \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/legislacao-brasileira-prejudica-situacao-trabalhista-de-maes", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238881755-1hdj7l-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/download", "playback_count": 267, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/11CUqpOOUuKg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338452125/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338434434, "created_at": "2017/08/18 15:23:33 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 257225, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4114176, "last_modified": "2017/08/18 15:23:34 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Armaz\u00e9m do Campo\" \"reforma agr\u00e1ria popular\" \"assentamentos do MST\" agroecologia \"alimentos org\u00e2nicos\" Lula \"S\u00e3o Paulo\"", "permalink": "loja-da-reforma-agraria-completa-um-ano-em-sp-e-inaugura-sistema-de-compras-online", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Loja da reforma agr\u00e1ria completa um ano em SP e inaugura sistema de compras online", "description": "Para comemorar um ano, o Armaz\u00e9m do Campo traz uma novidade. Agora, tamb\u00e9m ser\u00e1 poss\u00edvel comprar os produtos que chegam \u00e0 loja do MST pela internet. Esse sistema de compras on-line, o 'e-commerce', \u00e9 lan\u00e7ado neste s\u00e1bado. Conhe\u00e7a um pouco dessa hist\u00f3ria.\nPor Mayara Paix\u00e3o.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/loja-da-reforma-agraria-completa-um-ano-em-sp-e-inaugura-sistema-de-compras-online", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238859631-vaedh8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/download", "playback_count": 447, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/r0r8xdL6MbIc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338434434/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338427513, "created_at": "2017/08/18 14:26:01 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 147082, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2115504, "last_modified": "2017/08/18 14:26:01 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia Unilab Lula UFRB", "permalink": "lula-visita-universidades-federais-do-reconcavo-baiano", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Lula visita universidades federais do Rec\u00f4ncavo Baiano", "description": "Entre os anos de 2002 e 2015, o n\u00famero de vagas de ensino superior ofertadas na regi\u00e3o nordeste aumentou em mais de um milh\u00e3o e seiscentos mil (1.600 milh\u00e3o), segundo dados do Censo Escolar divulgados pelo Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais, o INEP.\u00a0\nPor Jos\u00e9 Eduardo Bernardes.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/lula-visita-universidades-federais-do-reconcavo-baiano", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238853523-d0xmlu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/download", "playback_count": 713, "download_count": 20, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/D789t4ADkOAC_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338427513/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338416993, "created_at": "2017/08/18 12:43:36 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 157820, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2525208, "last_modified": "2017/08/18 13:03:41 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Caravana Lula\" \"Temer golpista\" \"Honoris Causa\"", "permalink": "confira-como-foi-o-primeiro-dia-da-caravana-de-lula-pelo-ne", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Confira como foi o primeiro dia da caravana de Lula pelo NE", "description": "Lula, que desembarcou na tarde desta quinta-feira (17) em Salvador para dar in\u00edcio a Caravana de 20 dias -\u00a0que percorrer\u00e1 os nove estados do nordeste e passar\u00e1 por mais de 20 cidades - tamb\u00e9m n\u00e3o poupou cr\u00edticas a atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. \"Resolvi andar pelo pa\u00eds\u00a0para aprender com o povo o que \u00e9 que est\u00e1\u00a0acontecendo, que est\u00e1 vivenciando um golpe por um grupo de pessoas que cassaram 54 milh\u00f5es de votos\", disse Lula\u00a0em refer\u00eancia a derrubada da ex-presidenta Dilma Rousseff e a chegada de Michel Temer ao poder.\nLocu\u00e7\u00e3o: Daniela Stefano", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/confira-como-foi-o-primeiro-dia-da-caravana-de-lula-pelo-ne", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238843945-6efshy-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/download", "playback_count": 397, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/EfzNH2y61Zu5_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338416993/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338351413, "created_at": "2017/08/18 00:00:56 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 203068, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3247961, "last_modified": "2017/08/18 00:47:14 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"celso amorim\" venezuela interven\u00e7\u00e3omilitar rela\u00e7\u00f5esexteriores trump donaldtrump estadosunidos brasil", "permalink": "celso-amorim-proposta-de-trump-de-intervencao-militar-na-venezuela-e-irresponsavel", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Celso Amorim: Proposta de Trump de interven\u00e7\u00e3o militar na Venezuela \u00e9 \"irrespons\u00e1vel\"", "description": "Roberto Requi\u00e3o (PMDB) apresentou, nesta quinta, um requerimento no Senado sugerindo um voto de censura \u00e0 amea\u00e7a dos EUA\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/celso-amorim-proposta-de-trump-de-intervencao-militar-na-venezuela-e-irresponsavel", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238769683-giumsv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/download", "playback_count": 386, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/oM8QsQgnoMUu_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338351413/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338341564, "created_at": "2017/08/17 22:37:08 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 182848, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2924460, "last_modified": "2017/08/17 22:37:10 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "em-meio-a-crise-cortes-no-bolsa-familia-e-renda-cidada-afetam-familias-brasileiras", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Em meio \u00e0 crise, cortes no Bolsa Fam\u00edlia e Renda Cidad\u00e3 afetam fam\u00edlias brasileiras", "description": "Renda \u00e9 usada, por exemplo, para compra de alimentos e pagamento do aluguel: \"n\u00e3o \u00e9 muito, mas ajuda\", diz diarista. \nReportagem: Juliana Rodrigues.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/em-meio-a-crise-cortes-no-bolsa-familia-e-renda-cidada-afetam-familias-brasileiras", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238761000-xbzmcu-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/download", "playback_count": 505, "download_count": 21, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XmxLFzWYiZsG_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338341564/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338322352, "created_at": "2017/08/17 20:33:21 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 300175, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 4801515, "last_modified": "2017/08/17 20:33:22 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "dispensa-maternidade-demitidas-apos-licenca-maes-sofrem-para-encontrar-novo-posto", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | Demitidas ap\u00f3s licen\u00e7a, m\u00e3es sofrem para encontrar novo posto", "description": "A discrimina\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho tamb\u00e9m traz consequ\u00eancias psicol\u00f3gicas . \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dispensa-maternidade-demitidas-apos-licenca-maes-sofrem-para-encontrar-novo-posto", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238740181-vzku0i-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/download", "playback_count": 503, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/2M8cDg6Md1su_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338322352/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338294266, "created_at": "2017/08/17 17:15:13 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 206229, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 3299686, "last_modified": "2017/08/17 17:15:16 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Lula Caravana Nordeste", "permalink": "nordeste-lula-inicia-caravana-para-defender-legado-e-denunciar-desmontes-de-temer", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Nordeste: Lula inicia Caravana para defender legado e denunciar desmontes de Temer", "description": "Primeiro destino ser\u00e1 Salvador (BA); viagem vai at\u00e9 5 de setembro com o objetivo de avaliar pol\u00edticas dos \u00faltimos anos.\nReportagem: Juliana Gon\u00e7alves.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/nordeste-lula-inicia-caravana-para-defender-legado-e-denunciar-desmontes-de-temer", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238709147-zhixfw-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/download", "playback_count": 236, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/9i5x09jgK2ns_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338294266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338288833, "created_at": "2017/08/17 16:35:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 103820, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 9149388, "last_modified": "2017/08/17 16:44:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "agroecologia MST reformaagr\u00e1ria", "permalink": "populacao-do-rio-tera-mais-uma-opcao-de-consumo-de-alimentos-saudaveis", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Popula\u00e7\u00e3o do Rio ter\u00e1 mais uma op\u00e7\u00e3o de consumo de alimentos saud\u00e1veis", "description": "Produtos Terra Crioula, dos assentamentos e cooperativas do MST, agora v\u00e3o ter um espa\u00e7o quinzenal de comercializa\u00e7\u00e3o\nReportagem: Mariana Pitasse", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "wav", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/populacao-do-rio-tera-mais-uma-opcao-de-consumo-de-alimentos-saudaveis", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238704497-go9svv-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/download", "playback_count": 492, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/1XhYKXlumhhY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338288833/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338270439, "created_at": "2017/08/17 13:57:41 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 57003, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 911450, "last_modified": "2017/08/17 13:57:43 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"reforma pol\u00edtica\" \"doa\u00e7\u00e3o de campanha\" \"Vicente C\u00e2ndido\" eleitor plen\u00e1rio C\u00e2mara elei\u00e7\u00f5es", "permalink": "relator-da-reforma-politica-vai-retirar-anonimato-de-doadores-de-campanhas-eleitorais", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Relator da reforma pol\u00edtica vai retirar anonimato de doadores de campanhas eleitorais", "description": "O relator da reforma pol\u00edtica na C\u00e2mara, deputado Vicente C\u00e2ndido (PT-SP), vai retirar do texto a proposta de anonimato para doadores de campanhas. \nPor Graziele Bezerra, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/relator-da-reforma-politica-vai-retirar-anonimato-de-doadores-de-campanhas-eleitorais", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238688357-s8fnzx-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/download", "playback_count": 52, "download_count": 5, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/K9pP1dXDgBmw_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338270439/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338268684, "created_at": "2017/08/17 13:40:55 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 131199, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2098155, "last_modified": "2017/08/17 13:40:56 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"terras quilombolas\" STF", "permalink": "adiamento-da-acao-que-questiona-terras-quilombolas-visa-desmobilizar-luta-diz-lider", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Adiamento da a\u00e7\u00e3o que questiona terras quilombolas visa desmobilizar luta, diz l\u00edder", "description": "O STF suspendeu, nesta quarta, o julgamento da A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade proposta pelo DEM.\nReportagem: Lilian Campelo - Locu\u00e7\u00e3o: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/adiamento-da-acao-que-questiona-terras-quilombolas-visa-desmobilizar-luta-diz-lider", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238687004-z9gst8-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/download", "playback_count": 140, "download_count": 3, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/21Kv7ykMAs26_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338268684/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338189202, "created_at": "2017/08/16 22:12:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 124980, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1998681, "last_modified": "2017/08/16 22:12:21 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "ind\u00edgena STF", "permalink": "desde-1534-e-reconhecida-a-posse-de-terra-pelos-indigenas-diz-ministro-do-stf", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "\"Desde 1534, \u00e9 reconhecida a posse de terra pelos ind\u00edgenas\", diz ministro do STF", "description": "Supremo decidiu nesta quarta que governo do Mato Grosso n\u00e3o \u00e9 dono de terras e n\u00e3o ter\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/desde-1534-e-reconhecida-a-posse-de-terra-pelos-indigenas-diz-ministro-do-stf", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238604421-hypvq5-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/download", "playback_count": 165, "download_count": 13, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/k7dYY6g5jbHk_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338189202/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338188272, "created_at": "2017/08/16 22:04:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 479600, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 7673211, "last_modified": "2017/08/17 12:26:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "o-machismo-por-tras-da-demissao-de-recem-maes-no-brasil", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Dispensa Maternidade | 50% das m\u00e3es s\u00e3o demitidas at\u00e9 dois anos ap\u00f3s licen\u00e7a, diz FGV", "description": "O machismo por tr\u00e1s da demiss\u00e3o de rec\u00e9m-m\u00e3es no Brasil. \nReportagem: Julia Dolce.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/o-machismo-por-tras-da-demissao-de-recem-maes-no-brasil", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238680883-cf53en-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/download", "playback_count": 4313, "download_count": 30, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/rekiRkWynNde_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338188272/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338174758, "created_at": "2017/08/16 20:25:23 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 123961, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1982380, "last_modified": "2017/08/16 20:25:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "marco-temporal-datar-terras-ancestrais-viola-direitos-indigenas-diz-relatora-da-onu", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Marco Temporal: Datar terras ancestrais viola direitos ind\u00edgenas, diz relatora da ONU", "description": "Em entrevista, Victoria Tauli-Corpuz aponta que Brasil vive um enorme retrocesso nas pol\u00edticas indigenistas.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/marco-temporal-datar-terras-ancestrais-viola-direitos-indigenas-diz-relatora-da-onu", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238589625-okr0du-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/download", "playback_count": 447, "download_count": 17, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/HaDlpRRfwl6R_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338174758/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338172266, "created_at": "2017/08/16 20:05:50 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 77068, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1232144, "last_modified": "2017/08/16 20:05:51 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "projeto-que-institui-doacao-eleitoral-oculta-pode-ser-votado-hoje", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Projeto que institui doa\u00e7\u00e3o eleitoral oculta pode ser votado hoje", "description": "A Comiss\u00e3o da C\u00e2mara, respons\u00e1vel por votar as propostas da Reforma Pol\u00edtica, pode decidir nesta quarta-feira sobre o futuro de um projeto de lei que implementa a doa\u00e7\u00e3o eleitoral oculta.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/projeto-que-institui-doacao-eleitoral-oculta-pode-ser-votado-hoje", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238586328-9155ix-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/download", "playback_count": 502, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/MY5rX3fqcWlS_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338172266/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338170100, "created_at": "2017/08/16 19:52:04 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155416, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6215160, "last_modified": "2017/08/16 19:52:05 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia clima previs\u00e3odotempo", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quinta-feira-17", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quinta-feira (17)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quinta-feira-17", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238584119-5j79vb-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/download", "playback_count": 29, "download_count": 7, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/B0noLqHWlxD9_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338170100/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338169280, "created_at": "2017/08/16 19:45:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 159335, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2549449, "last_modified": "2017/08/16 20:04:23 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "culin\u00e1ria agroecologia dicasmastigadas", "permalink": "dicas-mastigadas-creme-de-milho", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Aprendizado", "title": "Dicas Mastigadas: Creme de Milho", "description": "Receitas saud\u00e1veis para o o seu dia a dia. \nLocu\u00e7\u00e3o: Alan Tygel | Campanha Permanente contra os Agrot\u00f3xicos e pela Vida", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/dicas-mastigadas-creme-de-milho", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238583082-3bhxbp-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/download", "playback_count": 128, "download_count": 8, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/yKMU9J5SgEqY_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338169280/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338152889, "created_at": "2017/08/16 17:43:51 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 392970, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5324885, "last_modified": "2017/08/18 19:54:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "\"Marco Civil da Internet\" Golpe", "permalink": "reformulacao-do-cgi-atenta-contra-liberdade-de-expressao-diz-integrante-do-orgao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Reformula\u00e7\u00e3o do CGI atenta contra liberdade de express\u00e3o, diz integrante do \u00f3rg\u00e3o", "description": "Proposta do governo federal visa permitir a entrada das operadoras de telecomunica\u00e7\u00e3o no Comit\u00ea Gestor da Internet.\n- Entrevista da conselheira do CGI, Fl\u00e1via Lefevre ao jornalista Jos\u00e9 Eduardo Bernardes", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/reformulacao-do-cgi-atenta-contra-liberdade-de-expressao-diz-integrante-do-orgao", "artwork_url": null, "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/download", "playback_count": 275, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/mVodXT7m5W0b_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338152889/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338060402, "created_at": "2017/08/16 01:07:07 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 161347, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 5163136, "last_modified": "2017/08/16 01:07:09 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "Bolsonaro MariadoRos\u00e1rio", "permalink": "condenacao-de-bolsonaro-e-vitoria-de-todas-as-mulheres-diz-maria-do-rosario", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Condena\u00e7\u00e3o de Bolsonaro \u00e9 vit\u00f3ria de todas as mulheres, diz Maria do Ros\u00e1rio", "description": "STJ condenou deputado a pagar indeniza\u00e7\u00e3o e a se retratar; ele disse que ela \"n\u00e3o merecia ser estuprada\" por ser feia\nReportagem: Cristiane Sampaio", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/condenacao-de-bolsonaro-e-vitoria-de-todas-as-mulheres-diz-maria-do-rosario", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238468403-g0xu0c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/download", "playback_count": 1799, "download_count": 27, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/g5yajVyiq3fc_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338060402/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338025950, "created_at": "2017/08/15 20:35:48 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 155756, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 6228744, "last_modified": "2017/08/15 20:35:50 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia previsaodotempo clima", "permalink": "previsao-do-tempo-para-quarta-feira-16", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "", "title": "Previs\u00e3o do tempo para quarta-feira (16)", "description": "Saiba como estar\u00e1 o clima nas cinco regi\u00f5es do Brasil.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/previsao-do-tempo-para-quarta-feira-16", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238430841-2ysdwc-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/download", "playback_count": 25, "download_count": 4, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/gYIzNPF7NJhf_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338025950/attachments"}, {"kind": "track", "id": 338023667, "created_at": "2017/08/15 20:20:20 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 101965, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1630459, "last_modified": "2017/08/15 20:20:38 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "LGBT \"Visibilidade \" l\u00e9sbicas", "permalink": "mes-da-visibilidade-lesbica-confira-as-atividades-que-ainda-rolam-em-agosto", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "M\u00eas da visibilidade L\u00e9sbica: confira as atividades que ainda rolam em agosto", "description": "Sa\u00fade da mulher l\u00e9sbica e bissexual, oficinas, shows, rodas de conversa e atos v\u00e3o marcar o m\u00eas contra o preconceito\nReportagem: Norma Odara", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nc-sa", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mes-da-visibilidade-lesbica-confira-as-atividades-que-ainda-rolam-em-agosto", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238428713-7sb6gh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/download", "playback_count": 490, "download_count": 9, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/V6ElQD90mUF2_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/338023667/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337994222, "created_at": "2017/08/15 16:50:31 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 136110, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2177883, "last_modified": "2017/08/15 19:04:32 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "CIDH \"Direitos Humanos\" \"Viol\u00eancia no campo\" \"Massacre de Pau D'Arco\"", "permalink": "brasil-pode-ir-a-comissao-interamericana-de-direitos-humanos-por-violencia-no-campo", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Brasil pode ir \u00e0 Comiss\u00e3o Interamericana de Direitos Humanos por viol\u00eancia no campo", "description": "Universidades e entidades enviaram peti\u00e7\u00e3o para que o pa\u00eds responda sobre o tema em audi\u00eancia p\u00fablica.\nReportagem: Lilian Campelo.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-pode-ir-a-comissao-interamericana-de-direitos-humanos-por-violencia-no-campo", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238418000-opvp5k-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/download", "playback_count": 273, "download_count": 24, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/XMm8NxrYaC4o_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337994222/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337972413, "created_at": "2017/08/15 13:43:45 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 175662, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2810674, "last_modified": "2017/08/15 13:43:46 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "", "permalink": "mosaico-cultural-zabe-da-loca-pifeira-partiu-deixando-legado-musical", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Mosaico Cultural | Zab\u00e9 da Loca: pifeira partiu deixando legado musical", "description": "Isabel Marques da Silva, a Zab\u00e9 da Loca, era pifeira, tocava p\u00edfano, que aprendeu com seu irm\u00e3o ainda crian\u00e7a. Zab\u00e9 era pernambucana de Bu\u00edque,  mas foi em Monteiro, no Cariri paraibano, que viveu a maior parte da sua vida e que foi reconhecida como artista. Era conhecida como Zab\u00e9 da Loca, porque morou mais de 20 anos em uma loca, pequena gruta, na zona rural de monteiro, e assim a Izabel virou Zab\u00e9 da Loca. \n\nSeu talento com o p\u00edfano passou a ser divulgado em todo o Brasil em 2003, quando j\u00e1 tinha 79 anos, a partir do Projeto Dom Helder C\u00e2mara, do ent\u00e3o Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Agr\u00e1rio. \n\nAinda em 2003 gravou seu primeiro CD chamado Canto do Semi-\u00c1rido e passou a se apresentar em v\u00e1rios lugares do Brasil. O trabalho trazia m\u00fasicas compostas pela pr\u00f3pria Zab\u00e9 e uma vers\u00e3o da m\u00fasica Asa Branca, de Luiz Gonzaga e Humberto Teixeira. Em 2004, apresentou-se no F\u00f3rum Cultural Mundial, em S\u00e3o Paulo, ao lado do artista Hermeto Pascoal. \n\nNo ano de 2007, Zab\u00e9 gravou seu segundo CD que nomeou de Bom Todo. E em 2008 conquistou a medalha de ordem ao m\u00e9rito cultural, do Minist\u00e9rio da Cultura. No ano seguinte, em 2009, foi eleita artista revela\u00e7\u00e3o, no Pr\u00eamio da M\u00fasica Brasileira. Depois de mais de duas d\u00e9cadas morando na gruta, conquistou uma casa em um assentamento do Incra no processo de reforma agr\u00e1ria. Anos mais tarde, Zab\u00e9 foi morar com a fam\u00edlia, e sua casa no assentamento foi transformada em um memorial, a Associa\u00e7\u00e3o Cultural Zab\u00e9 da Loca, que funciona at\u00e9 hoje. \n\nZab\u00e9 faleceu no dia 05 de agosto, aos 93 anos, de morte natural, mas h\u00e1 alguns anos j\u00e1 vinha lutando contra a doen\u00e7a de alzheimer, na comunidade Santa Catarina, em Monteiro, na Para\u00edba. Mas sua contribui\u00e7\u00e3o musical continuar\u00e1 viva ao som do pife.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/mosaico-cultural-zabe-da-loca-pifeira-partiu-deixando-legado-musical", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238382498-7ye4dg-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/download", "playback_count": 332, "download_count": 10, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/P2VoATAKae7f_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337972413/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337966949, "created_at": "2017/08/15 12:48:47 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 144913, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2317904, "last_modified": "2017/08/15 12:48:49 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia \"Global Witness\" campo \"conflitos agr\u00e1rios\" \"viol\u00eancia no campo\"", "permalink": "brasil-e-pais-recordista-em-assassinatos-por-conflitos-no-campo-mostra-pesquisa", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Brasil \u00e9 pa\u00eds recordista em assassinatos por conflitos no campo, mostra pesquisa", "description": "A publica\u00e7\u00e3o feita pela ONG Global Witness utiliza dados levantados pela Comiss\u00e3o Pastoral da Terra e destaca que em 2016 foram 49 assassinatos de defensores do direito \u00e0 terra no pa\u00eds. Em segundo lugar vem a Col\u00f4mbia, com 37 e em terceiro as Filipinas, com 28 mortes.\nPor Ma\u00edra Heinen, da Radioag\u00eancia Nacional.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "all-rights-reserved", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/brasil-e-pais-recordista-em-assassinatos-por-conflitos-no-campo-mostra-pesquisa", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238377362-srtonh-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/download", "playback_count": 88, "download_count": 15, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/v7pTCqZPqpEm_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337966949/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337901830, "created_at": "2017/08/14 23:57:19 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 163907, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2621440, "last_modified": "2017/08/15 17:38:15 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "companhia-do-latao-celebra-20-anos-de-palco-com-mostra-historias-do-latao", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Companhia do Lat\u00e3o celebra 20 anos de palco com mostra \"Hist\u00f3rias do Lat\u00e3o\"", "description": "Cia. re\u00fane sucessos da sua trajet\u00f3ria marcada por forte v\u00ednculo com movimentos populares.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/companhia-do-latao-celebra-20-anos-de-palco-com-mostra-historias-do-latao", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238305104-1o545c-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/download", "playback_count": 84, "download_count": 1, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/lsJTF5hPXIWk_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337901830/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337900823, "created_at": "2017/08/14 23:48:12 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 86002, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 1375086, "last_modified": "2017/08/14 23:48:19 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "pela-primeira-vez-uma-travesti-e-eleita-presidenta-da-associacao-de-entidades-lgbts", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Pela primeira vez, uma travesti \u00e9 eleita presidenta da associa\u00e7\u00e3o de entidades LGBTs", "description": "Apenas homens gays haviam liderado a ABGLT, que re\u00fane 300 organiza\u00e7\u00f5es de Gays, L\u00e9sbicas, Travestis e Transexuais.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/pela-primeira-vez-uma-travesti-e-eleita-presidenta-da-associacao-de-entidades-lgbts", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238304103-8nbuli-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/download", "playback_count": 667, "download_count": 11, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/IUxoKKKcZ0Bg_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900823/attachments"}, {"kind": "track", "id": 337900304, "created_at": "2017/08/14 23:43:25 +0000", "user_id": 252453423, "duration": 132035, "commentable": true, "state": "finished", "original_content_size": 2111530, "last_modified": "2017/08/14 23:43:26 +0000", "sharing": "public", "tag_list": "radioagencia", "permalink": "superlotacao-dos-presidios-facilita-proliferacao-de-doencas-afirma-medica", "streamable": true, "embeddable_by": "all", "purchase_url": null, "purchase_title": null, "label_id": null, "genre": "Not\u00edcias e Pol\u00edtica", "title": "Superlota\u00e7\u00e3o dos pres\u00eddios facilita prolifera\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as, afirma m\u00e9dica", "description": "O Levantamento Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Penitenci\u00e1rias (Infopen) de 2014 \u2014 o \u00faltimo produzido pelo Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a \u2014 aponta que o sistema prisional brasileiro tem 607.731 presos. O mesmo estudo revela ainda que a oferta de vagas \u00e9 de apenas 375.892.", "label_name": null, "release": null, "track_type": null, "key_signature": null, "isrc": null, "video_url": null, "bpm": null, "release_year": null, "release_month": null, "release_day": null, "original_format": "mp3", "license": "cc-by-nd", "uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304", "user": {"id": 252453423, "kind": "user", "permalink": "radioagenciabdf", "username": "Radioag\u00eancia BdF", "last_modified": "2017/08/28 11:23:23 +0000", "uri": "https://api.soundcloud.com/users/252453423", "permalink_url": "http://soundcloud.com/radioagenciabdf", "avatar_url": "https://i1.sndcdn.com/avatars-000284693199-9tijwq-large.jpg"}, "permalink_url": "https://soundcloud.com/radioagenciabdf/superlotacao-dos-presidios-facilita-proliferacao-de-doencas-afirma-medica", "artwork_url": "https://i1.sndcdn.com/artworks-000238303322-uf2apt-large.jpg", "stream_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/stream", "download_url": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/download", "playback_count": 5, "download_count": 0, "favoritings_count": 0, "reposts_count": 0, "comment_count": 0, "downloadable": true, "waveform_url": "https://w1.sndcdn.com/JnQis4j4856a_m.png", "attachments_uri": "https://api.soundcloud.com/tracks/337900304/attachments"}]